{"translation-revision-date":"2025-03-13 22:31:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Cut":["Kes"],"%d%%":["%%%d"],"verb\u0004Upload":["Y\u00fckle"],"action: convert blocks to grid\u0004Grid":["Izgara"],"action: convert blocks to stack\u0004Stack":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"action: convert blocks to row\u0004Row":["Sat\u0131r"],"action: convert blocks to group\u0004Group":["Grup"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Layout type":["Yerle\u015fim t\u00fcr\u00fc"],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["De\u011fi\u015ftir"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Sabit"],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["S\u0131\u011fd\u0131r"],"font weight\u0004Extra Black":["Ekstra Siyah"],"font style\u0004Oblique":["E\u011fik"],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Izgara \u00f6\u011feleri, \u0131zgaradaki herhangi bir konumda manuel olarak yerle\u015ftirilebilir."],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Bu bloklar ba\u011fl\u0131."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Bu blok ba\u011fl\u0131."],"Attributes":["Nitelikler"],"Background image width":["Arka plan g\u00f6rseli geni\u015fli\u011fi"],"Size option for background image control\u0004Tile":["D\u00f6\u015fe"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Kapsa"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Kapla"],"No background image selected":["Arka plan g\u00f6rseli se\u00e7ilmedi"],"Background image: %s":["Arka plan g\u00f6rseli: %s"],"Image has a fixed width.":["G\u00f6rselin sabit bir geni\u015fli\u011fi var."],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Bloklar ba\u011flant\u0131l\u0131 bloklar\u0131n i\u00e7erisine yerle\u015ftirilemez"],"Selected blocks are grouped.":["Se\u00e7ili bloklar gruplanm\u0131\u015f."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Model ekle"],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Se\u00e7ili \u00e7oklu bloklardan bir blok grubu olu\u015fturun."],"Justify text":["\u0130ki yana hizala"],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Bu blok de\u011fi\u015ftirmelere izin veriyor. Ad\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek, bu modelin di\u011fer \u00f6rneklerine girilen i\u00e7erikte sorunlara neden olabilir."],"Add background image":["Arka plan g\u00f6rseli ekle"],"Rows":["Sat\u0131rlar"],"Collapse all other items.":["T\u00fcm di\u011fer \u00f6\u011feleri daralt."],"This block is locked.":["Bu blok kilitli."],"Grid placement":["Izgara yerle\u015fimi"],"Drop shadows":["Alt g\u00f6lgeler"],"Select parent block (%s)":["\u00dcst blo\u011fu se\u00e7in (%s)"],"Focal point":["Odak noktas\u0131"],"Be careful!":["Dikkatli olun!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["%s stilleri."],"%s settings.":["%s ayarlar\u0131."],"%s element.":["%s bile\u015fen.","%s bile\u015fen."],"Scales the image with a lightbox effect":["G\u00f6rseli Lightbox etkisiyle \u00f6l\u00e7eklendirir"],"Scale the image with a lightbox effect.":["G\u00f6rseli Lightbox etkisiyle \u00f6l\u00e7eklendirir."],"Link to attachment page":["Ek dosya sayfas\u0131na ba\u011flant\u0131"],"Link to image file":["G\u00f6rsel dosyas\u0131na ba\u011flant\u0131"],"screen sizes\u0004All":["T\u00fcm\u00fc"],"Locked":["Kilitli"],"No transforms.":["Herhangi bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm yok."],"patterns\u0004Not synced":["E\u015fitlenmemi\u015f"],"patterns\u0004Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Eklentiler taraf\u0131ndan otomatik olarak eklenen bloklar\u0131n kat\u0131lmas\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Grid span":["Izgara a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131"],"Row span":["Sat\u0131r aral\u0131\u011f\u0131"],"Column span":["S\u00fctun aral\u0131\u011f\u0131"],"Drop shadow":["Alt g\u00f6lge"],"Repeat":["Tekrarla"],"Link copied to clipboard.":["Ba\u011flant\u0131 panoya kopyaland\u0131."],"Manual":["Manuel"],"Multiple blocks selected":["Birka\u00e7 blok se\u00e7ilmi\u015f"],"Block name changed to: \"%s\".":["Blok ad\u0131 \"%s\" olarak de\u011fi\u015ftirildi."],"Block name reset to: \"%s\".":["Blok ad\u0131 \"%s\" olarak s\u0131f\u0131rland\u0131."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Modeller, <Link>WordPress.org Model Dizini<\/Link> \u00fczerinden al\u0131nabilir, etkin teman\u0131n i\u00e7inde olabilir veya bu sitedeki kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan olu\u015fturulabilir. Yaln\u0131zca bu sitede olu\u015fturulan modeller e\u015fitlenebilir."],"Source":["Kaynak"],"Theme & Plugins":["Tema ve eklentiler"],"Pattern Directory":["Model dizini"],"Image settings\u0004Settings":["Ayarlar"],"Drop to upload":["Y\u00fcklemek i\u00e7in buraya b\u0131rak\u0131n"],"Background image":["Arka plan g\u00f6rseli"],"Only images can be used as a background image.":["Arka plan g\u00f6rseli olarak yaln\u0131zca g\u00f6rseller kullan\u0131labilir."],"No results found":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131"],"%d category button displayed.":["%d kategori d\u00fc\u011fmesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","%d kategori d\u00fc\u011fmesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi."],"Ungroup":["Grubu \u00e7\u00f6z"],"Select text across multiple blocks.":["Birden fazla bloktan metin se\u00e7in."],"Last page":["Son sayfa"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Previous page":["\u00d6nceki sayfa"],"First page":["\u0130lk sayfa"],"%s item":["%s \u00f6ge","%s \u00f6ge"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtreler"],"My patterns":["Modellerim"],"Image is contained without distortion.":["G\u00f6rsel bozulma olmadan s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131ld\u0131."],"Image covers the space evenly.":["G\u00f6rsel alan\u0131 e\u015fit \u015fekilde kaplar."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tam boyut"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Orta"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rsel"],"Scale":["\u00d6l\u00e7ek"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["\u0130\u00e7erik \u00e7ok b\u00fcy\u00fckse alana s\u0131\u011fmas\u0131 i\u00e7in k\u00fc\u00e7\u00fclt\u00fcn. \u00c7ok k\u00fc\u00e7\u00fck olan i\u00e7eri\u011fe dolgu eklenir."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["A\u015fa\u011f\u0131 \u00f6l\u00e7ekle"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["\u0130\u00e7eri\u011fin boyutland\u0131rmas\u0131n\u0131 ayarlama. \u00c7ok b\u00fcy\u00fck olan i\u00e7erik k\u0131rp\u0131l\u0131r ve \u00e7ok k\u00fc\u00e7\u00fck olan i\u00e7erik ek dolguya sahip olur."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["S\u0131\u011fmayan \u015feyleri k\u0131rparak bo\u015flu\u011fu doldur."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Kapla"],"Fit the content to the space without clipping.":["\u0130\u00e7eri\u011fi k\u0131rpmadan alana s\u0131\u011fd\u0131r\u0131r."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Kapsa"],"Fill the space by stretching the content.":["\u0130\u00e7eri\u011fi esneterek bo\u015flu\u011fu doldurur."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Doldur"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Orijinal"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Change level":["D\u00fczeyi de\u011fi\u015ftir"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blok, ana %s blo\u011funun kayd\u0131r\u0131labilir alan\u0131na sabitlenir."],"Suggestions":["\u00d6neriler"],"Horizontal & vertical":["Dikey ve yatay"],"%d pattern found":["%d model bulundu","%d model bulundu"],"%d Block":["%d blok","%d blok"],"Add after":["Sonras\u0131na ekle"],"Add before":["\u00d6ncesine ekle"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Resolution":["\u00c7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Sabit"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Sabit"],"Minimum column width":["En d\u00fc\u015f\u00fck s\u00fctun geni\u015fli\u011fi"],"Example:":["\u00d6rnek:"],"Image inserted.":["G\u00f6rsel eklendi."],"Image uploaded and inserted.":["G\u00f6rsel y\u00fcklendi ve eklendi."],"Insert":["Ekle"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Harici g\u00f6rseller, harici sa\u011flay\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan uyar\u0131 yap\u0131lmadan kald\u0131r\u0131labilir ve hatta gizlilik mevzuat\u0131yla ilgili yasal uyumluluk sorunlar\u0131 olabilir."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Bu g\u00f6rsel ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131za y\u00fcklenemez, ancak yine de harici bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc olarak eklenebilir."],"Insert external image":["Harici g\u00f6rseli ekle"],"Aspect ratio":["En boy oran\u0131"],"There is an error with your CSS structure.":["CSS yap\u0131n\u0131zla ilgili bir hata var."],"Shadow":["G\u00f6lge"],"Border & Shadow":["Kenarl\u0131k ve g\u00f6lge"],"Align text":["Metni hizala"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["%1$s blo\u011funa %2$d konumunda, %3$d seviyesinde ekle."],"%s block inserted":["%s blo\u011fu eklendi"],"Report %s":["%s raporu"],"Copy styles":["Stilleri kopyala"],"Stretch items":["\u00d6\u011feleri esnet"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Aradaki bo\u015fluk"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Doldurmak i\u00e7in esnet"],"Currently selected position: %s":["\u015eu anda se\u00e7ili konum: %s"],"Position":["Konum"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blok, sayfa kayd\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda hareket etmez."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blok, kaymak yerine pencerenin \u00fcst k\u0131sm\u0131na yap\u0131\u015facakt\u0131r."],"Sticky":["Yap\u0131\u015fkan"],"Paste styles":["Stilleri yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Pasted styles to %d blocks.":["Stiller %d blo\u011fa yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131."],"Pasted styles to %s.":["%s i\u00e7ine stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor. Blok stilleri kopyalanan i\u00e7erik i\u00e7inde bulunamad\u0131."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor. Devam etmeden \u00f6nce l\u00fctfen taray\u0131c\u0131 pano izinlerine izin verin."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor. Bu \u00f6zellik yaln\u0131zca destekleyen taray\u0131c\u0131lardaki g\u00fcvenli (https) sitelerde kullan\u0131labilir."],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Specify a fixed height.":["Sabit bir y\u00fckseklik belirt."],"Media List":["Ortam listesi"],"Go to parent Navigation block":["\u00dcst gezinti blo\u011funa git"],"Fixed":["Sabitlenmi\u015f"],"Fit contents.":["\u0130\u00e7eri\u011fi s\u0131\u011fd\u0131r."],"Specify a fixed width.":["Sabit bir geni\u015flik belirt."],"Stretch to fill available space.":["Mevcut alan\u0131 doldurmak i\u00e7in esnet."],"Caption":["Man\u015fet"],"Pattern":["Kal\u0131p"],"Format tools":["Bi\u00e7imleme ara\u00e7lar\u0131"],"You are currently in zoom-out mode.":["\u015eu anda uzakla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f moddas\u0131n\u0131z."],"Inner blocks use content width":["\u0130\u00e7 bloklar i\u00e7erik geni\u015fli\u011fini kullan\u0131r"],"Font":["Yaz\u0131 tipi"],"Constrained":["K\u0131s\u0131tl\u0131"],"Spacing control":["Aral\u0131k kontrol\u00fc"],"Custom (%s)":["\u00d6zel (%s)"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir sola ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir basamak a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Set the width of the main content area.":["Ana i\u00e7erik alan\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fini ayarlay\u0131n."],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Bloklar zaten en sa\u011f konumda olduklar\u0131 i\u00e7in sa\u011fa do\u011fru hareket ettirilemezler"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Bloklar zaten en sol konumda olduklar\u0131 i\u00e7in sola do\u011fru hareket ettirilemezler"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["T\u00fcm bloklar se\u00e7ilidir ve ta\u015f\u0131namaz"],"Hover":["Vurgu"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Apply to all blocks inside":["\u0130\u00e7indeki t\u00fcm bloklara uygula"],"Unset":["Ayar\u0131 kald\u0131r"],"Nested blocks will fill the width of this container.":["\u0130\u00e7 i\u00e7e bloklar bu kapsay\u0131c\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fini dolduracakt\u0131r."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["\u0130\u00e7 i\u00e7e ge\u00e7mi\u015f bloklar, tam ve geni\u015f se\u00e7enekleriyle i\u00e7erik geni\u015fli\u011fini kullan\u0131r."],"Now":["\u015eimdi"],"Link sides":["Kenarlar\u0131 ba\u011fla"],"Unlink sides":["Kenarlar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Use featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli kullan"],"Delete selection.":["Se\u00e7imi sil"],"Transform to %s":["%s varyasyonuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn"],"Select parent block: %s":["\u00dcst blo\u011fu se\u00e7in: %s"],"Alignment option\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Bir tarih veya saat <Link>bi\u00e7im metni<\/Link> girin."],"Custom format":["\u00d6zel bi\u00e7im"],"Choose a format":["Bir bi\u00e7im se\u00e7in"],"Enter your own date format":["Kendi tarih bi\u00e7iminizi girin"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Varsay\u0131lan bi\u00e7im"],"Lock":["Kilitle"],"Unlock":["Kilidi a\u00e7"],"Lock all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc kilitle"],"Lock %s":["%s blo\u011funu kilitle"],"%s blocks deselected.":["%s blo\u011fun se\u00e7imi kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"%s deselected.":["%s se\u00e7imi kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Select the size of the source image.":["Kaynak g\u00f6rselin boyutunu se\u00e7in."],"font weight\u0004Black":["Siyah"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra kal\u0131n"],"font weight\u0004Bold":["Kal\u0131n"],"font weight\u0004Semi Bold":["Yar\u0131 kal\u0131n"],"font weight\u0004Medium":["Orta"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["A\u00e7\u0131k"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra i\u0307nce"],"font weight\u0004Thin":["\u0130nce"],"font style\u0004Italic":["E\u011fik"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Saydam metinlerin okunmas\u0131 insanlar i\u00e7in zor olabilir."],"Close Block Inserter":["Blok ekleyiciyi kapat"],"Link is empty":["Ba\u011flant\u0131 bo\u015f"],"Set custom size":["\u00d6zel boyut ayarla"],"Use size preset":["\u00d6n tan\u0131ml\u0131 boyutlar\u0131 kullan"],"Done":["Bitti"],"Delete":["Sil"],"Rename":["Yeniden adland\u0131r"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["Varsay\u0131lan blok ekle"],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: \u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu dosya t\u00fcr\u00fcn\u00fc y\u00fcklemenize izin verilmiyor."],"Displays more block tools":["Daha fazla blok arac\u0131 g\u00f6sterir"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Orijinal g\u00f6r\u00fcnt\u00fcn\u00fcz\u00fc kaybetmeden iki tonlu bir renk efekti olu\u015fturun."],"Explore all patterns":["T\u00fcm modelleri ke\u015ffet"],"Orientation":["Y\u00f6nlendirme"],"Allow to wrap to multiple lines":["Birden \u00e7ok sat\u0131ra kayd\u0131rmaya izin ver"],"Elements":["Elemanlar"],"Block spacing":["Bloklar aras\u0131 bo\u015fluk"],"Max %s wide":["En fazla %s geni\u015fli\u011fi"],"Colors":["Renkler"],"Minimum height":["En d\u00fc\u015f\u00fck y\u00fckseklik"],"Row":["Sat\u0131r"],"Currently selected font appearance: %s":["Mevcut se\u00e7ili yaz\u0131 tipi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc: %s"],"Currently selected font style: %s":["Mevcut se\u00e7ili yaz\u0131 tipi bi\u00e7imi: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Mevcut se\u00e7ili yaz\u0131 tipi kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131: %s"],"No selected font appearance":["Se\u00e7ili yaz\u0131 tipi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc yok"],"Justification":["\u0130ki tarafa yaslama"],"Flow":["Ak\u0131\u015f"],"Flex":["Flex"],"Radius":["Yar\u0131\u00e7ap"],"Link radii":["Yar\u0131\u00e7aplar\u0131 ba\u011fla"],"Unlink radii":["Yar\u0131\u00e7aplar\u0131 \u00e7\u00f6z"],"Bottom right":["Sa\u011f alt"],"Bottom left":["Sol alt"],"Top right":["Sa\u011f \u00fcst"],"Top left":["Sol \u00fcst"],"No preview available.":["\u00d6nizleme mevcut de\u011fil."],"%d block is hidden.":["%d blok gizli.","%d blok gizli."],"Letter spacing":["Harf aral\u0131\u011f\u0131"],"Margin":["Kenar bo\u015flu\u011fu"],"Carousel view":["Karusel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Next pattern":["Sonraki model"],"Previous pattern":["\u00d6nceki model"],"Apply duotone filter":["\u00c7ift tone filtresini uygula"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Patterns list":["Model listesi"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Bloklar aras\u0131nda gezinmek i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Orta veya geni\u015f s\u00fctunlara atanan t\u00fcm \u00f6\u011felerin geni\u015fli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Layout":["D\u00fczen"],"Type \/ to choose a block":["Bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n"],"Border":["Kenarl\u0131k"],"Grid":["Izgara"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Space between items":["\u00d6\u011feler aras\u0131ndaki bo\u015fluk"],"Drag":["S\u00fcr\u00fckle"],"Add an anchor":["\u00c7apa ekle"],"Align":["Hizala"],"Editor canvas":["D\u00fczenleyici kanvas\u0131"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alta hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Ortala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["\u00dcste hizala"],"Capitalize":["\u0130lk harf b\u00fcy\u00fck"],"Lowercase":["T\u00fcm\u00fc k\u00fc\u00e7\u00fck harf"],"Uppercase":["T\u00fcm\u00fc b\u00fcy\u00fck harf"],"Vertical":["Dikey"],"Horizontal":["Yatay"],"Font weight":["Font geni\u015fli\u011fi"],"Font style":["Yaz\u0131 stili"],"Transform to variation":["Varyasyona d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme"],"Letter case":["Harf durumu"],"Decoration":["S\u00fcsleme"],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Filter patterns":["Modelleri filtrele"],"link color":["ba\u011flant\u0131 rengi"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Olu\u015ftur: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" blok modeli eklendi."],"Could not edit image. %s":["G\u00f6rsel d\u00fczenlenemiyor. %s"],"Original":["Orijinal"],"Move the selected block(s) down.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131."],"Move the selected block(s) up.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 yukar\u0131 ta\u015f\u0131."],"Browse all":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at. Bu ana ekleyici panelini d\u00fczenleyici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda a\u00e7acakt\u0131r."],"Name":["\u0130sim"],"Rotate":["D\u00f6nd\u00fcr"],"Zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131r"],"Portrait":["Dikey"],"Landscape":["Yatay"],"Aspect Ratio":["En boy oran\u0131"],"Mixed":["Kar\u0131\u015f\u0131k"],"Right":["Sa\u011f"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Top":["\u00dcst"],"Image size presets":["G\u00f6rsel boyutu \u00f6n ayarlar\u0131"],"A tip for using the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanmak i\u00e7in bir ipucu"],"%d block added.":["%d blok eklendi.","%d blok eklendi"],"Spacing":["Bo\u015fluk"],"Padding":["Dolgu"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Text":["Metin"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131.","%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok panoya kopyaland\u0131.","%d blok panoya kopyaland\u0131."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya kopyaland\u0131."],"Block navigation structure":["Blok dola\u015f\u0131m yap\u0131s\u0131"],"Change matrix alignment":["Matris hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"White":["Beyaz"],"Black":["Siyah"],"Patterns":["Modeller"],"patterns\u0004All":["T\u00fcm\u00fc"],"Typography":["Tipografi"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Current media URL:":["Mevcut ortam adresi:"],"Block variations":["Blok varyasyonlar\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumunun soluna ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Type":["Tip"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Creating":["Olu\u015fturuluyor"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Olu\u015fturma s\u0131ras\u0131nda bilinmeyen bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki blok simgesine basarak bir blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Ortam bloklar\u0131n\u0131 otomatik olarak eklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 d\u00fczenleyiciye s\u00fcr\u00fckleyin."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Bir sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>silme<\/kbd> tu\u015funa basarak bir listeyi geride b\u0131rak\u0131n."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>bo\u015fluk<\/kbd> tu\u015funa basarak listeye girinti uygulay\u0131n."],"Date format":["Tarih bi\u00e7imi"],"text color":["metin rengi"],"Choose variation":["Varyasyon se\u00e7in"],"Choose":["Se\u00e7"],"Theme":["Tema"],"Search results for \"%s\"":["%s i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Multiple selected blocks":["\u00c7oklu se\u00e7ilen bloklar"],"Background":["Arka plan"],"Open Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi a\u00e7"],"The media file has been replaced":["Ortam dosyas\u0131 de\u011fi\u015ftirildi"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Justify items right":["\u00d6\u011feleri sa\u011fa hizala"],"Justify items center":["\u00d6\u011feleri ortala"],"Justify items left":["\u00d6\u011feleri sola hizala"],"Change items justification":["\u00d6\u011fe hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Large screens":["B\u00fcy\u00fck ekranlar"],"Medium screens":["Orta boy ekranlar"],"Small screens":["K\u00fc\u00e7\u00fck ekranlar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["%2$s g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in %1$s \u00f6zelli\u011fini denetler."],"Press ENTER to add this link":["Bu ba\u011flant\u0131y\u0131 eklemek i\u00e7in ENTER tu\u015funa bas\u0131n"],"Currently selected link settings":["Mevcut se\u00e7ili ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s ekle"],"%s block added":["%s blok eklendi"],"Block breadcrumb":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131"],"Open Colors Selector":["Renk se\u00e7iciyi a\u00e7"],"Gradient":["Degrade"],"Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"Electric grass":["Elektrikli \u00e7im"],"Pale ocean":["Soluk okyanus"],"Luminous dusk":["Ayd\u0131nl\u0131k alacakaranl\u0131k"],"Blush bordeaux":["Bordo"],"Blush light purple":["A\u00e7\u0131k mor"],"Cool to warm spectrum":["S\u0131caktan so\u011fu\u011fa spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k griden mavimsi griye"],"Luminous vivid orange to vivid red":["A\u00e7\u0131k turuncudan parlak k\u0131rm\u0131z\u0131ya"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["A\u00e7\u0131k kehribardan a\u00e7\u0131k turuncuya"],"Light green cyan to vivid green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015filden parlak ye\u015file"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Parlak maviden parlak mora"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in rel"],"Border radius":["Kenar yuvarlakl\u0131\u011f\u0131"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Yazarken, h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeni bloklar eklemek i\u00e7in <kbd>\/<\/kbd> tu\u015funa basabilirsiniz."],"Color":["Renk"],"Vivid purple":["Canl\u0131 mor"],"Custom":["\u00d6zel"],"Learn more about anchors":["\u00c7apalar hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"verb\u0004Group":["Grup"],"Separate multiple classes with spaces.":["Birden \u00e7ok class\u0131 bo\u015flukla ay\u0131r."],"This color combination may be hard for people to read.":["Bu renk kombinasyonunu insanlar\u0131n okumas\u0131 zor olabilir."],"Group":["Grup"],"Add a block":["Bir blok ekle"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Dikey hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Back":["Geri"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Underline":["Alt\u0131 \u00e7izgili"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in, ortam dosyas\u0131 y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Full Size":["Tam boyut"],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metin ortaya hizala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"blocks\u0004Most used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"font size name\u0004Huge":["Devasa"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Ortam dosyas\u0131"],"Navigate to the nearest toolbar.":["En yak\u0131n ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa ilerle."],"Paste or type URL":["Bir adres girin ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Insert from URL":["URL&#8217;den ekle"],"Styles":["Stiller"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"Medium":["Orta"],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"This block can only be used once.":["Bu blok sadece bir kez kullan\u0131labilir."],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Current":["Mevcut"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"Change alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change text alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"%s: This file is empty.":["%s: Bu dosya bo\u015f."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: \u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu dosya tipi burada desteklenmiyor."],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["%1$d blo\u011fu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011fu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna ta\u015f\u0131"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklardan \u00f6nce yeni bir blok ekleyin."],"Remove the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Duplicate the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kopyalay\u0131n."],"Clear selection.":["Se\u00e7imi temizle."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Yazarken t\u00fcm metni se\u00e7in. T\u00fcm bloklar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in tekrar bas\u0131n."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Se\u00e7ili blok(lar)dan sonra yeni bir blok ekle."],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Auto":["Otomatik"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Available block types":["Kullan\u0131labilir blok t\u00fcrleri"],"Transform to":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Column":["S\u00fctun"],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Bu dosya, bu site i\u00e7in azami y\u00fckleme boyutunu a\u015f\u0131yor."],"No results found.":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Next page":["Sonraki sayfa"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Plugins":["Eklentiler"],"Copy":["Kopyala"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Blocks":["Bloklar"],"Search for a block":["Blok ara"],"Add %s":["%s ekle"],"Undo":["Geri al"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"Remove":["Kald\u0131r"],"Find original":["Orijinali bul"],"Document":["Belge"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Settings":["Ayarlar"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Submit":["Kaydet"],"Close":["Kapat"],"Insert link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Edit link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Strikethrough":["\u00dczeri \u00e7izili"],"Remove link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Video":["Video"],"Paragraph":["Paragraf"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Size":["Boyut"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"None":["Yok"],"More":["Daha fazlas\u0131"],"Fixed background":["Sabir arka plan"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Apply":["Uygula"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Audio":["Ses"],"Additional CSS class(es)":["Ek CSS s\u0131n\u0131f(lar)\u0131"],"HTML anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k bir arka plan rengi ve\/veya daha koyu bir %s kullanmay\u0131 deneyin."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu bir arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k bir %s kullanmay\u0131 deneyin."],"Clear":["Temizle"],"Full width":["Tam geni\u015flik"],"Wide width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"Align right":["Sa\u011fa hizala"],"Align center":["Ortala"],"Align left":["Sola hizala"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Save":["Kaydet"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}