{"translation-revision-date":"2025-03-20 23:41:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Only visible to those who know the password.":["Apenas vis\u00edvel para quem souber a senha."],"Show or hide the Settings panel":["Mostra ou esconde o painel das op\u00e7\u00f5es"],"panel button label\u0004Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"noun, panel\u0004Document":["Documento"],"This change will affect other parts of your site that use this template.":["Esta altera\u00e7\u00e3o afectar\u00e1 outras partes do seu site que utilizam este modelo."],"Keeps the text cursor within blocks while navigating with arrow keys, preventing it from moving to other blocks and enhancing accessibility for keyboard users.":["Mant\u00e9m o cursor de texto dentro dos blocos ao navegar com as teclas de seta, impedindo que se mova para outros blocos e melhorando a acessibilidade para utilizadores de teclado."],"Content preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Empty content":["Conte\u00fado vazio"],"Change template":["Alterar modelo"],"Set as posts page":["Definir como p\u00e1gina de artigos"],"Set posts page":["Definir p\u00e1gina de artigos"],"Set \"%1$s\" as the posts page? %2$s":["Definir \"%1$s\" como a p\u00e1gina de artigos? %2$s"],"This page will show the latest posts.":["Esta p\u00e1gina mostrar\u00e1 os artigos mais recentes."],"This will replace the current posts page: \"%s\"":["Isto substituir\u00e1 a p\u00e1gina de artigos actual: \"%s\""],"Posts page updated.":["P\u00e1gina de artigos actualizada."],"Open Site Editor":["Abrir editor do site"],"Delete permanently":["Eliminar permanentemente"],"Are you sure you want to permanently delete \"%s\"?":["De certeza que quer eliminar permanentemente \"%s\"?"],"Are you sure you want to permanently delete %d item?":["De certeza que quer eliminar permanentemente %d item?","De certeza que quer eliminar permanentemente %d itens?"],"verb\u0004Upload":["Carregar"],"Changes will be applied to all selected %s.":["As altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o aplicadas a todos os %s seleccionados."],"%i %s":["%i %s"],"Set as homepage":["Definir como p\u00e1gina inicial"],"Set homepage":["Definir p\u00e1gina inicial"],"Set \"%1$s\" as the site homepage? %2$s":["Definir \"%1$s\" como a p\u00e1gina inicial do site? %2$s"],"This will replace the current homepage: \"%s\"":["Isto substituir\u00e1 a p\u00e1gina inicial actual: \"%s\""],"This will replace the current homepage which is set to display latest posts.":["Isto substituir\u00e1 a p\u00e1gina inicial actual, que est\u00e1 definida para exibir os artigos mais recentes."],"An error occurred while setting the posts page.":["Ocorreu um erro ao definir a p\u00e1gina de artigos."],"Homepage updated.":["P\u00e1gina inicial actualizada."],"Show replies button\u0004%s more replies..":["Mais %s respostas..."],"Your work will be reviewed and then approved.":["O seu trabalho ser\u00e1 revisto e depois aprovado."],"Could not retrieve the featured image data.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel obter os dados da imagem de destaque."],"Copy error":["Copiar erro"],"Copy contents":["Copiar conte\u00fados"],"post\u0004%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"Top toolbar deactivated.":["Barra de ferramentas superior desactivada."],"Top toolbar activated.":["Barra de ferramentas superior activada."],"noun, breadcrumb\u0004Document":["Documento"],"Enter or exit zoom out.":["Entrar ou sair do modo de Zoom Out."],"Comment deleted successfully.":["Coment\u00e1rio eliminado com sucesso."],"Something went wrong. Please try publishing the post, or you may have already submitted your comment earlier.":["Algo correu mal. Por favor, tente publicar o conte\u00fado de novo, ou poder\u00e1 j\u00e1 ter enviado o seu coment\u00e1rio anteriormente."],"Comment edited successfully.":["Coment\u00e1rio editado com sucesso."],"Comment marked as resolved.":["Coment\u00e1rio marcado como resolvido."],"Comment added successfully.":["Coment\u00e1rio adicionado com sucesso."],"Reply added successfully.":["Resposta adicionada com sucesso."],"View comment\u0004Comment":["Coment\u00e1rio"],"Add comment button\u0004Comment":["Comentar"],"Cancel comment button\u0004Cancel":["Cancelar"],"Select comment action\u0004Select an action":["Seleccionar uma ac\u00e7\u00e3o"],"Mark comment as resolved\u0004Resolve":["Resolver"],"User avatar":["Avatar de utilizador"],"Delete comment\u0004Delete":["Eliminar"],"Edit comment\u0004Edit":["Editar"],"Add reply comment\u0004Reply":["Responder"],"verb\u0004Update":["Actualizar"],"No comments available":["Nenhum coment\u00e1rio dispon\u00edvel"],"Are you sure you want to mark this comment as resolved?":["De certeza de que quer marcar este coment\u00e1rio como resolvido?"],"Enter Spotlight mode":["Entrar no modo de foco"],"Exit Spotlight mode":["Sair do modo de foco"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["As p\u00e1ginas dependentes herdam caracter\u00edsticas das suas superiores, como a estrutura do URL. Por exemplo, se \"Pre\u00e7os\" for uma p\u00e1gina dependente de \"Servi\u00e7os\", o seu URL ser\u00e1 %s<wbr \/>\/servicos<wbr \/>\/precos."],"Enter or exit distraction free mode.":["Entrar ou sair do modo sem distrac\u00e7\u00f5es."],"Show or hide the List View.":["Mostrar ou esconder a vista de lista."],"template part\u0004%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"template part\u0004\"%s\" duplicated.":["\"%s\" duplicado."],"template part\u0004Delete \"%s\"?":["Eliminar \"%s\"?"],"Distraction free mode activated.":["Foi activado o modo sem distrac\u00e7\u00f5es."],"Distraction free mode deactivated.":["Foi desactivado o modo sem distrac\u00e7\u00f5es."],"settings landmark area\u0004Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"field\u0004Edit %s":["Editar %s"],"Customize the last part of the Permalink.":["Personalizar a \u00faltima parte da liga\u00e7\u00e3o permanente."],"Choose an image\u2026":["Escolher uma imagem\u2026"],"Zoom Out":["Zoom Out"],"<span>Customize the last part of the Permalink.<\/span> <a>Learn more.<\/a>":["<span>Personalize a \u00faltima parte da liga\u00e7\u00e3o permanente.<\/span> <a>Saiba mais.<\/a>"],"Copied Permalink to clipboard.":["Liga\u00e7\u00e3o permanente copiada para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Comments":["Coment\u00e1rios"],"Approval step":["Passo de aprova\u00e7\u00e3o"],"Require approval step when optimizing existing media.":["Requerer passo de aprova\u00e7\u00e3o ao optimizar multim\u00e9dia existente."],"Pre-upload compression":["Compress\u00e3o antes do carregamento"],"Compress media items before uploading to the server.":["Comprime itens de multim\u00e9dia antes de os carregar para o servidor."],"Customize options related to the media upload flow.":["Personalize as op\u00e7\u00f5es relacionadas com o fluxo de carregamento de multim\u00e9dia."],"Show starter patterns":["Mostrar padr\u00f5es iniciais"],"Shows starter patterns when creating a new page.":["Mostra padr\u00f5es iniciais ao criar uma nova p\u00e1gina."],"Unlock content locked blocks\u0004Unlock":["Desbloquear"],"Change status: %s":["Alterar estado: %s"],"Upload failed, try again.":["Falhou ao carregar, por favor tente de novo."],"verb\u0004View":["Ver"],"They also show up as sub-items in the default navigation menu. <a>Learn more.<\/a>":["Tamb\u00e9m aparecem como subitens no menu de navega\u00e7\u00e3o por omiss\u00e3o. <a>Saiba mais.<\/a>"],"Visitors cannot add new comments or replies. Existing comments remain visible.":["Os visitantes n\u00e3o podem adicionar novos coment\u00e1rios ou respostas. Coment\u00e1rios existentes permanecem vis\u00edveis."],"Determines the order of pages. Pages with the same order value are sorted alphabetically. Negative order values are supported.":["Determina a ordem das p\u00e1ginas. As p\u00e1ginas com o mesmo valor de ordem s\u00e3o ordenadas alfabeticamente. S\u00e3o suportados valores de ordem negativos."],"Order updated.":["Ordem actualizada."],"Determines the order of pages.":["Determina a ordem das p\u00e1ginas."],"Edit or replace the featured image":["Editar ou substituir a imagem de destaque"],"Adjective: e.g. \"Comments are open\"\u0004Open":["Aberto"],"(No author)":["(Sem autor)"],"verb\u0004Trash":["Mover para o lixo"],"Are you sure you want to move %d item to the trash ?":["De certeza que quer mover %d item para o lixo?","De certeza que quer mover %d itens para o lixo?"],"Are you sure you want to move \"%s\" to the trash?":["De certeza que quer mover \"%s\" para o lixo?"],"An error occurred while updating.":["Ocorreu um erro ao actualizar."],"Homepage":["P\u00e1gina inicial"],"Select item":["Seleccionar item"],"Author avatar":["Avatar do autor"],"date order\u0004dmy":["dmy"],"Pin this post to the top of the blog.":["Fixe este artigo no topo do blog."],"Items reset.":["Itens repostos."],"Comments closed":["Coment\u00e1rios fechados"],"Comments open":["Coment\u00e1rios abertos"],"Change discussion settings":["Alterar op\u00e7\u00f5es de discuss\u00e3o"],"Change posts per page":["Alterar artigos por p\u00e1gina"],"Change blog title: %s":["Alterar t\u00edtulo do site: %s"],"Change format: %s":["Alterar formato: %s"],"Format":["Formato"],"View revisions (%s)":["Ver revis\u00f5es (%s)"],"%s item moved to the trash.":["%s item movido para o lixo.","%s itens movidos para o lixo."],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["Apenas os utilizadores com permiss\u00e3o para editar o modelo podem mover ou eliminar este bloco"],"Change author: %s":["Alterar autor: %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %1$s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["As p\u00e1ginas dependentes herdam caracter\u00edsticas das suas superiores, como a estrutura do URL. Por exemplo, se \"Pre\u00e7os\" for uma p\u00e1gina dependente de \"Servi\u00e7os\", o seu URL ser\u00e1 %1$s<wbr \/>\/servicos<wbr \/>\/precos."],"Change parent: %s":["Alterar superior: %s"],"Choose a parent page.":["Seleccione uma p\u00e1gina superior."],"Set the page order.":["Define a ordem da p\u00e1gina."],"Items deleted.":["Itens eliminados."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["N\u00e3o sincronizado"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Publicado: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Agendado: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Modificado: <time>%s<\/time><\/span>"],"Posts Page":["P\u00e1gina de artigos"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizado"],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["Ocorreram alguns erros ao recuperar os conte\u00fados: %s"],"An error occurred while restoring the posts: %s":["Ocorreu um erro ao recuperar os conte\u00fados: %s"],"%d pages have been restored.":["%d p\u00e1ginas foram recuperadas."],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["Desbloqueie temporariamente o bloco superior para editar, eliminar ou fazer outras altera\u00e7\u00f5es a este bloco."],"Edit the template to move, delete, or make further changes to this block.":["Edite o modelo para mover, eliminar ou fazer outras altera\u00e7\u00f5es a este bloco."],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Edite o padr\u00e3o para mover, eliminar ou fazer outras altera\u00e7\u00f5es a este bloco."],"Change discussion options":["Alterar op\u00e7\u00f5es de discuss\u00e3o"],"Pings enabled":["Pings activados"],"Pings only":["Apenas pings"],"Comments only":["Apenas coment\u00e1rios"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["Saiba mais sobre pingbacks e trackbacks"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comment status":["Estado do coment\u00e1rio"],"Existing comments remain visible.":["Os coment\u00e1rios existentes permanecem vis\u00edveis."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["Os visitantes n\u00e3o podem adicionar novos coment\u00e1rios ou respostas."],"Closed":["Fechado"],"Visitors can add new comments and replies.":["Os visitantes podem adicionar novos coment\u00e1rios e respostas."],"Open":["Aberto"],"An error occurred while updating the order":["Ocorreu um erro ao actualizar a ordem"],"%1$s, %2$s read time.":["%1$s, %2$s de leitura."],"1 minute":["1 minuto"],"Only visible to those who know the password":["Apenas vis\u00edvel para quem souber a senha"],"%s items reset.":["%s itens repostos."],"You\u2019ve tried to select a block that is part of a template that may be used elsewhere on your site. Would you like to edit the template?":["Tentou seleccionar um bloco que faz parte de um modelo, que pode ser utilizado em qualquer outro lugar do seu site. Gostaria de editar o modelo?"],"Change link: %s":["Alterar liga\u00e7\u00e3o: %s"],"Unschedule":["Anular o agendamento"],"Unpublish":["Cancelar publica\u00e7\u00e3o"],"Edit excerpt":["Editar excerto"],"Edit description":["Editar descri\u00e7\u00e3o"],"Add an excerpt\u2026":["Adicione um excerto\u2026"],"Add a description\u2026":["Adicione uma descri\u00e7\u00e3o\u2026"],"Write a description":["Escrever uma descri\u00e7\u00e3o"],"Write a description (optional)":["Escreva uma descri\u00e7\u00e3o (opcional)"],"Show template":["Mostrar modelo"],"Template reset.":["Modelo reposto."],"Reset to default and clear all customizations?":["Repor a pr\u00e9-defini\u00e7\u00e3o e limpar todas as personaliza\u00e7\u00f5es?"],"\"%s\" reset.":["\"%s\" reposto."],"An error occurred while updating the name":["Ocorreu um erro ao actualizar o nome"],"Name updated":["Nome actualizado"],"List View shortcuts":["Atalhos da vista de lista"],"Add non breaking space.":["Adicione espa\u00e7o sem quebra de linha."],"The deleted block allows instance overrides. Removing it may result in content not displaying where this pattern is used. Are you sure you want to proceed?":["O bloco eliminado permite substitui\u00e7\u00f5es de inst\u00e2ncias. A sua remo\u00e7\u00e3o pode fazer com que o conte\u00fado n\u00e3o seja apresentado nos locais onde este padr\u00e3o \u00e9 utilizado. De certeza de que pretende continuar?","Alguns dos blocos eliminados permitem substitui\u00e7\u00f5es de inst\u00e2ncias. A sua remo\u00e7\u00e3o pode fazer com que o conte\u00fado n\u00e3o seja apresentado nos locais onde este padr\u00e3o \u00e9 utilizado. De certeza de que pretende continuar?"],"Reset template: %s":["Repor modelo: %s"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Existe <strong>%d altera\u00e7\u00e3o do site<\/strong> por guardar.","Existem <strong>%d altera\u00e7\u00f5es do site<\/strong> por guardar."],"The following has been modified.":["Este item foi modificado."],"Some errors occurred while deleting the items: %s":["Ocorreram alguns erros ao eliminar os itens: %s"],"An error occurred while deleting the items: %s":["Ocorreu um erro ao eliminar os itens: %s"],"An error occurred while reverting the item.":["Ocorreu um erro ao reverter o item."],"patterns-export":["padr\u00f5es-exportados"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Ao eliminar este bloco, o conte\u00fado do seu artigo ou p\u00e1gina deixar\u00e1 de ser mostrado neste modelo. N\u00e3o \u00e9 recomend\u00e1vel.","Ao eliminar estes blocos, o conte\u00fado do seu artigo ou p\u00e1gina deixar\u00e1 de ser mostrado neste modelo. N\u00e3o \u00e9 recomend\u00e1vel."],"Post Meta.":["Metadados do conte\u00fado."],"Delete %d item?":["Eliminar %d item?","Eliminar %d itens?"],"An error occurred while reverting the template parts.":["Ocorreu um erro ao reverter as partes de modelo."],"An error occurred while reverting the templates.":["Ocorreu um erro ao reverter os modelos."],"An error occurred while restoring the posts.":["Ocorreu um erro ao recuperar os conte\u00fados."],"%d posts have been restored.":["%d conte\u00fados foram recuperados."],"Some errors occurred while permanently deleting the items: %s":["Ocorreram alguns erros ao eliminar permanentemente os itens: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items: %s":["Ocorreu um erro ao eliminar permanentemente os itens: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items.":["Ocorreu um erro ao eliminar permanentemente os itens."],"The items were permanently deleted.":["Os itens foram eliminados permanentemente."],"Some errors occurred while moving the items to the trash: %s":["Ocorreram alguns erros ao mover os itens para o lixo: %s"],"An error occurred while moving the item to the trash: %s":["Ocorreu um erro ao mover o item para o lixo: %s"],"An error occurred while moving the items to the trash.":["Ocorreu um erro ao mover os itens para o lixo."],"Some errors occurred while reverting the items: %s":["Ocorreram alguns erros ao reverter os itens: %s"],"An error occurred while reverting the items: %s":["Ocorreu um erro ao reverter os itens: %s"],"An error occurred while reverting the items.":["Ocorreu um erro ao reverter os itens."],"template part\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" eliminado."],"List View on.":["Vista de lista ligada."],"List View off.":["Vista de lista desligada."],"Enter Distraction free":["Entrar no modo sem distrac\u00e7\u00f5es"],"Exit Distraction free":["Sair do modo sem distrac\u00e7\u00f5es"],"header landmark area\u0004Header":["Cabe\u00e7alho"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["Carregue imagens externas para a biblioteca multim\u00e9dia. As imagens de outros dom\u00ednios poder\u00e3o carregar mais lentamente, ser apresentadas incorrectamente ou ser removidas inesperadamente."],"Create new template":["Criar novo modelo"],"Go back":["Voltar"],"action label\u0004Duplicate template part":["Duplicar parte de modelo"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duplicar padr\u00e3o"],"action label\u0004Duplicate":["Duplicar"],"Pre-publish checks enabled.":["As verifica\u00e7\u00f5es antes de publicar est\u00e3o activadas."],"Pre-publish checks disabled.":["As verifica\u00e7\u00f5es antes de publicar est\u00e3o desactivadas."],"Manage block visibility":["Gerir visibilidade dos blocos"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Adiciona uma categoria com os blocos mais frequentemente utilizados no painel de inserir."],"Inserter":["Painel de inserir"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Mostre texto em vez de \u00edcones nos bot\u00f5es da interface."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Optimize a experi\u00eancia de edi\u00e7\u00e3o para um maior controlo."],"Accessibility":["Acessibilidade"],"Access all block and document tools in a single place.":["Aceda a todas as ferramentas dos blocos e do documento num s\u00f3 lugar."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["Personalize a interface do editor de acordo com as suas necessidades."],"Select what settings are shown in the document panel.":["Seleccione as defini\u00e7\u00f5es a disponibilizar no painel do documento."],"Allow right-click contextual menus":["Permitir menus contextuais do bot\u00e3o direito do rato"],"Allows contextual List View menus via right-click, overriding browser defaults.":["Permite menus contextuais na vista de lista atrav\u00e9s do bot\u00e3o direito do rato, substituindo as op\u00e7\u00f5es do navegador."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["Mostra a hierarquia dos blocos na parte inferior do editor."],"Interface":["Interface"],"Revisions (%s)":["Revis\u00f5es (%s)"],"Pending Review":["Pendente de revis\u00e3o"],"\"%s\" has been restored.":["\"%s\" foi recuperado."],"Restore":["Repor"],"An error occurred while permanently deleting the item.":["Ocorreu um erro ao eliminar permanentemente o item."],"\"%s\" permanently deleted.":["\"%s\" eliminado permanentemente."],"Permanently delete":["Eliminar permanentemente"],"Duplicate pattern":["Duplicar padr\u00e3o"],"Rename pattern":["Renomear padr\u00e3o"],"Trash":["Lixo"],"Use default template":["Usar modelo por omiss\u00e3o"],"Choose a template":["Escolha um modelo"],"An error occurred while reverting the template part.":["Ocorreu um erro ao reverter a parte de modelo."],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Estas op\u00e7\u00f5es podem ser sobrepostas em cada artigo. Estas altera\u00e7\u00f5es s\u00f3 ser\u00e3o aplicadas a novos artigos."],"Preview in a new tab":["Pr\u00e9-visualizar num novo separador"],"Disable pre-publish checks":["Desactivar verifica\u00e7\u00f5es antes de publicar"],"Breadcrumbs visible.":["Breadcrumbs vis\u00edveis."],"Breadcrumbs hidden.":["Breadcrumbs escondidas."],"Show block breadcrumbs":["Mostrar breadcrumbs dos blocos"],"Hide block breadcrumbs":["Esconder breadcrumbs dos blocos"],"Editor preferences":["Prefer\u00eancias do editor"],"Post overview\u0004Outline":["Estrutura"],"Post overview\u0004List View":["Vista de lista"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Pode activar o editor visual nas op\u00e7\u00f5es do seu perfil."],"An error occurred while moving the item to the trash.":["Ocorreu um erro ao mover o item para o lixo."],"\"%s\" moved to the trash.":["\"%s\" movido para o lixo."],"This pattern cannot be edited.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel editar este padr\u00e3o."],"Are you sure you want to delete this comment?":["De certeza que quer eliminar este coment\u00e1rio?"],"Detach":["Separar"],"Hide block tools":["Esconder ferramentas de bloco"],"Sync status":["Estado de sincroniza\u00e7\u00e3o"],"External media":["Multim\u00e9dia externo"],"Select image block.":["Seleccione o bloco de imagem."],"An error occurred while deleting the items.":["Ocorreu um erro ao eliminar os itens."],"Change publish date":["Alterar data de publica\u00e7\u00e3o"],"Password":["Senha"],"An error occurred while duplicating the page.":["Ocorreu um erro ao duplicar a p\u00e1gina."],"Publish automatically on a chosen date.":["Publique automaticamente numa data espec\u00edfica."],"Waiting for review before publishing.":["A aguardar revis\u00e3o antes de se publicar."],"Not ready to publish.":["N\u00e3o est\u00e1 pronto para publicar."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Defina o n\u00famero por omiss\u00e3o de artigos a serem mostrados nas p\u00e1ginas do blog, incluindo categorias e etiquetas. Alguns modelos podem sobrepor-se a esta defini\u00e7\u00e3o."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Defina o t\u00edtulo das p\u00e1ginas de artigos. Aparece nos resultados da pesquisa e quando a p\u00e1gina \u00e9 partilhada nas redes sociais."],"Blog title":["T\u00edtulo do blog"],"Edit pattern":["Editar padr\u00e3o"],"Last edited %s.":["\u00daltima edi\u00e7\u00e3o %s."],"Parent":["Superior"],"Pending":["Pendente"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Reset template part: %s":["Repor parte do modelo: %s"],"Document not found":["Documento n\u00e3o encontrado"],"Show block tools":["Mostrar ferramentas de bloco"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"%s minute":["%s minuto","%s minutos"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a>\/ %2$s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Fallback content":["Conte\u00fado alternativo"],"Search Openverse":["Pesquisar no Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Pesquisar \u00e1udio"],"Search videos":["Pesquisar v\u00eddeos"],"Search images":["Pesquisar imagens"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a> por %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" por %2$s\/ %3$s"],"Sticky":["Fixo"],"Open code editor":["Abrir editor do c\u00f3digo"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Document Overview":["Vista geral do documento"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converta o par\u00e1grafo ou t\u00edtulo actual para um t\u00edtulo de n\u00edvel 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converta o t\u00edtulo actual para um par\u00e1grafo."],"Time to read:":["Tempo de leitura:"],"Words:":["Palavras:"],"Characters:":["Caracteres:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navegue pela estrutura do seu documento e resolva problemas como n\u00edveis de t\u00edtulos em falta ou incorrectos."],"Close List View":["Fechar vista de lista"],"Write with calmness":["Escreva com calma"],"Distraction free":["Sem distrac\u00e7\u00f5es"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Reduza as distrac\u00e7\u00f5es visuais, escondendo a barra de ferramentas e outros elementos para se concentrar na escrita."],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"Create template part":["Criar parte de modelo"],"View site":["Ver site"],"View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Time to read":["Tempo de leitura"],"<span>%s<\/span> minute":["<span>%s<\/span> minuto","<span>%s<\/span> minutos"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minuto"],"Apply suggested format: %s":["Aplicar o formato sugerido: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descreva o modelo, e.g. \"Artigo com barra lateral\". Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Change date: %s":["Altere a data: %s"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F \\d\\e j \\\u00e0\\s G:i"],"Tomorrow at %s":["Amanh\u00e3 \u00e0s %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G:i"],"Today at %s":["Hoje \u00e0s %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["F \\d\\e j \\d\\e Y \\\u00e0\\s G:i"],"Edit template":["Editar modelo"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Os modelos definem a forma como os conte\u00fados s\u00e3o mostrados, ao visualizar o site."],"Make the selected text inline code.":["Formatar o texto seleccionado como c\u00f3digo em linha."],"Strikethrough the selected text.":["Rasura o texto seleccionado."],"Copy all blocks":["Copiar todos os blocos"],"Always open List View":["Abrir sempre com a vista de lista"],"Opens the List View panel by default.":["Abre o painel de vista de lista por omiss\u00e3o."],"Control how this post is viewed.":["Controla como este artigo \u00e9 visualizado."],"These changes will affect your whole site.":["Estas altera\u00e7\u00f5es v\u00e3o afectar todo o seu site."],"View Preview":["Ver pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o"],"Insert a link to a post or page.":["Insira uma liga\u00e7\u00e3o para um artigo ou p\u00e1gina."],"The posts page template cannot be changed.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel alterar o modelo da p\u00e1gina dos artigos."],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Se assumir o controlo, o outro utilizador perder\u00e1 o controlo de edi\u00e7\u00e3o do artigo, mas as suas altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o guardadas."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["As categorias agrupam artigos relacionados e servem tamb\u00e9m para informar rapidamente os leitores sobre o assunto de um artigo."],"Assign a category":["Atribuir uma categoria"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> est\u00e1 neste momento a trabalhar neste conte\u00fado (<PreviewLink \/>), o que significa que s\u00f3 poder\u00e1 fazer altera\u00e7\u00f5es se assumir o controlo."],"preview":["pr\u00e9\u2011visualizar"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> assumiu o controlo de edi\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado (<PreviewLink \/>). N\u00e3o se preocupe, foram guardadas todas as suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 este momento."],"Exit editor":["Sair do editor"],"Draft saved.":["Rascunho guardado."],"Delete":["Eliminar"],"Site updated.":["Site actualizado."],"Saving failed.":["Falhou ao guardar."],"Actions":["Ac\u00e7\u00f5es"],"An error occurred while restoring the post.":["Ocorreu um erro ao recuperar o conte\u00fado."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while setting the homepage.":["Ocorreu um erro ao definir a p\u00e1gina inicial."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte de modelo."],"An error occurred while deleting the item.":["Ocorreu um erro ao eliminar o item."],"Add a featured image":["Adicionar uma imagem de destaque"],"This change will affect your whole site.":["Esta altera\u00e7\u00e3o vai afectar todo o seu site."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta para a esquerda e para a direita para redimensionar o ecr\u00e3."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Open List View":["Abrir vista de lista"],"You do not have permission to create Pages.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para criar p\u00e1ginas."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido eliminado?"],"Show or hide the Block settings panel":["Mostra ou esconde o painel das op\u00e7\u00f5es do bloco"],"Publishing":["Publicar"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desactive os blocos que n\u00e3o quer que mostrar no painel de inserir. Pode sempre voltar a activ\u00e1-los mais tarde."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Reveja as op\u00e7\u00f5es, como a visibilidade e as etiquetas."],"Template options":["Op\u00e7\u00f5es do modelo"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Criar modelo personalizado"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Modelo personalizado criado. Est\u00e1 agora no modo de modelo."],"An error occurred while reverting the template.":["Ocorreu um erro ao reverter o modelo."],"Generic label for block inserter button\u0004Block Inserter":["Painel de inserir blocos"],"Template revert failed. Please reload.":["Falhou ao reverter modelo. Por favor recarregue a p\u00e1gina."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou um erro inesperado. Por favor recarregue a p\u00e1gina."],"This template is not revertable.":["Este modelo n\u00e3o \u00e9 revers\u00edvel."],"Edit template: %s":["Editar modelo: %s"],"Area":["\u00c1rea"],"Select the items you want to save.":["Seleccione os itens que quer guardar."],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Editar modelo. As altera\u00e7\u00f5es feitas aqui afectam todos os artigos e p\u00e1ginas que usam o modelo."],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca o bloco actual e desfoca os restantes conte\u00fados."],"Appearance":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Contain text cursor inside block":["Manter o cursor de texto dentro do bloco"],"Show most used blocks":["Mostrar blocos mais usados"],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Esta imagem n\u00e3o tem texto alternativo. O nome do ficheiro \u00e9: %s"],"Current image: %s":["Imagem actual: %s"],"Show button text labels":["Mostrar legendas de texto dos bot\u00f5es"],"Details":["Detalhes"],"Saving\u2026":["A guardar\u2026"],"Characters":["Caracteres"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Author":["Autor"],"Name":["Nome"],"Design":["Design"],"Are you ready to save?":["Est\u00e1 pronto para guardar?"],"Posts per page":["Artigos por p\u00e1gina"],"Open save panel":["Abrir painel de guardar"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Content":["Conte\u00fado"],"Preview in new tab":["Pr\u00e9-visualizar num novo separador"],"Desktop":["Desktop"],"Mobile":["Mobile"],"Tablet":["Tablet"],"Add template":["Adicionar modelo"],"Help":["Ajuda"],"Untitled":["Sem t\u00edtulo"],"Replace":["Substituir"],"Choose a pattern":["Escolha um padr\u00e3o"],"Template Part":["Parte de modelo"],"Template Parts":["Partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Editor footer":["Rodap\u00e9 do editor"],"Template":["Modelo"],"All content copied.":["Todo o conte\u00fado copiado."],"Templates":["Modelos"],"Add":["Adicionar"],"Restore the backup":["Repor a c\u00f3pia de seguran\u00e7a"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A c\u00f3pia de seguran\u00e7a deste artigo no seu browser \u00e9 diferente da vers\u00e3o abaixo."],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostrar estes atalhos de teclado."],"Draft":["Rascunho"],"Skip":["Saltar"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"Search Terms":["Pesquisar termos"],"Spotlight mode deactivated.":["Modo de foco desactivado."],"Spotlight mode activated.":["Modo de foco activado."],"Back":["Voltar"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"%s word":["%s palavra","%s palavras"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Para editar a imagem de destaque, precisa de permiss\u00e3o para carregar multim\u00e9dia."],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever com texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Double-check your settings before publishing.":["Verifique as suas op\u00e7\u00f5es antes de publicar."],"Generating preview\u2026":["A gerar a pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o\u2026"],"Media":["Multim\u00e9dia"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Save as pending":["Guardar como pendente"],"%s address":["Endere\u00e7o de %s"],"General":["Geral"],"Focus on one block at a time":["Foque-se num bloco de cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Aceda a todas as ferramentas de blocos e documentos num \u00fanico local"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Date":["Data"],"Terms":["Termos"],"Your work will be published at the specified date and time.":["O seu trabalho ser\u00e1 publicado no dia e hora especificados."],"Are you ready to schedule?":["Est\u00e1 pronto para agendar?"],"Always show pre-publish checks.":["Mostrar sempre verifica\u00e7\u00f5es antes de publicar."],"Take over":["Assumir controlo"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["De momento est\u00e1 outro utilizador a trabalhar neste conte\u00fado (<PreviewLink \/>), o que significa que s\u00f3 poder\u00e1 fazer altera\u00e7\u00f5es se assumir o controlo."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Outro utilizador assumiu o controlo de edi\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado (<PreviewLink \/>). N\u00e3o se preocupe, foram guardadas todas as suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 este momento."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Este conte\u00fado j\u00e1 est\u00e1 a ser editado"],"Someone else has taken over this post":["Algu\u00e9m assumiu o controlo deste conte\u00fado"],"Resolved":["Resolvido"],"Enable pre-publish checks":["Activar verifica\u00e7\u00f5es antes de publicar"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["A editar c\u00f3digo"],"View":["Ver"],"Forward-slash":["Barra para a direita"],"Export as JSON":["Exportar como JSON"],"Title":["T\u00edtulo"],"Close panel":["Fechar painel"],"Create":["Criar"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Altera o tipo de bloco depois de adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Spotlight mode":["Modo de foco"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["As etiquetas ajudam os utilizadores e motores de pesquisa a navegar no seu site e a encontrar o seu conte\u00fado. Adicione algumas palavras-chave que descrevam o seu conte\u00fado."],"Add tags":["Adicionar etiquetas"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplicar o formato \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["O seu tema utiliza formatos de artigo para destacar diferentes tipos de conte\u00fados, como imagens ou v\u00eddeos. Aplique formatos de artigo para ver estes estilos especiais."],"Use a post format":["Utilizar um formato de artigo"],"Block shortcuts":["Atalhos de blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos de selec\u00e7\u00e3o"],"Switch between visual editor and code editor.":["Alterna entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega para a parte seguinte do editor."],"Show or hide the Settings panel.":["Mostra ou esconde o painel das op\u00e7\u00f5es."],"Redo your last undo.":["Refaz o que anulou anteriormente."],"Undo your last changes.":["Anula as suas \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Remove a link.":["Remove uma liga\u00e7\u00e3o."],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado numa liga\u00e7\u00e3o."],"Underline the selected text.":["Sublinha o texto seleccionado."],"Make the selected text italic.":["Torna it\u00e1lico o texto seleccionado."],"Make the selected text bold.":["Torna negrito o texto seleccionado."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Keyboard shortcuts":["Atalhos de teclado"],"Learn more":["Saiba mais"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["De certeza que quer cancelar o agendamento deste conte\u00fado?"],"Editor publish":["\u00c1rea de publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Open publish panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Are you ready to submit for review?":["Est\u00e1 pronto para submeter para revis\u00e3o?"],"View the autosave":["Ver c\u00f3pia autom\u00e1tica"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Existe uma c\u00f3pia autom\u00e1tica deste artigo que \u00e9 mais recente do que a vers\u00e3o abaixo."],"Autosaving":["A guardar c\u00f3pia autom\u00e1tica"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"term\u0004Remove %s":["Remover termo %s"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Editor settings":["Defini\u00e7\u00f5es do editor"],"Reset the template":["Repor o modelo"],"Keep it as is":["Manter como est\u00e1"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["O conte\u00fado n\u00e3o corresponde ao modelo atribu\u00eddo para o seu tipo de conte\u00fado."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Ao repor o modelo poder\u00e1 perder conte\u00fados, quer continuar?"],"Document Statistics":["Estat\u00edsticas do documento"],"is now scheduled. It will go live on":["foi agora agendado. Ser\u00e1 publicado em"],"Scheduled":["Agendado"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Plugins":["Plugins"],"term\u0004%s removed":["Termo %s removido"],"term\u0004%s added":["Termo %s adicionado"],"imperative verb\u0004Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Trashing failed":["Falhou ao mover para o lixo"],"Updating failed.":["Falhou ao actualizar."],"Scheduling failed.":["Falhou ao agendar."],"Publishing failed.":["Falhou ao publicar."],"View post":["Ver artigo"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tem altera\u00e7\u00f5es por guardar. Se continuar, ser\u00e3o perdidas."],"Document Outline":["Estrutura do documento"],"Paragraphs":["Par\u00e1grafos"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Words":["Palavras"],"Public":["P\u00fablico"],"Password protected":["Protegido por senha"],"Only visible to site admins and editors.":["Vis\u00edvel apenas para administradores e editores do site."],"Private":["Privado"],"Visible to everyone.":["Vis\u00edvel para todos."],"Use a secure password":["Usar uma senha segura"],"Move to trash":["Mover para o lixo"],"Parent Term":["Termo superior"],"Parent Category":["Categoria superior"],"Add new term":["Adicionar novo termo"],"Add new category":["Adicionar nova categoria"],"Term":["Termo"],"Tag":["Etiqueta"],"Add new Term":["Adicionar novo termo"],"Add new tag":["Adicionar nova etiqueta"],"Switch to draft":["Mudar para rascunho"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["De certeza que quer cancelar a publica\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado?"],"Immediately":["Imediatamente"],"Save draft":["Guardar rascunho"],"Saving":["A guardar"],"Publish:":["Publicar:"],"Visibility:":["Visibilidade:"],"Are you ready to publish?":["Est\u00e1 pronto para publicar?"],"What\u2019s next?":["E agora?"],"is now live.":["foi agora publicado."],"Published":["Publicado"],"Schedule":["Agendar"],"Submit for Review":["Submeter para revis\u00e3o"],"Publishing\u2026":["A publicar\u2026"],"Enable pingbacks & trackbacks":["Activar pingbacks e trackbacks"],"Copy":["Copiar"],"Permalink:":["Liga\u00e7\u00e3o permanente:"],"Pending review":["Pendente de revis\u00e3o"],"Suggestion:":["Sugest\u00e3o:"],"Post Format":["Formato de artigo"],"Chat":["Conversa"],"Status":["Estado"],"Standard":["Padr\u00e3o"],"Aside":["Aparte"],"Featured image":["Imagem de destaque"],"Learn more about manual excerpts":["Saiba mais sobre excertos personalizados"],"Write an excerpt (optional)":["Escreva um excerto (opcional)"],"Default template":["Modelo por omiss\u00e3o"],"no title":["sem t\u00edtulo"],"Order":["Ordem"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Saved":["Guardado"],"Blocks":["Blocos"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Undo":["Anular"],"Redo":["Refazer"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(N\u00e3o \u00e9 recomendado utilizar m\u00faltiplos t\u00edtulos H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(O seu tema poder\u00e1 j\u00e1 estar a usar um H1 no t\u00edtulo do conte\u00fado)"],"(Incorrect heading level)":["(n\u00edvel de t\u00edtulo incorrecto)"],"(Empty heading)":["(t\u00edtulo vazio)"],"Remove":["Remover"],"Copied!":["Copiado!"],"Visibility":["Visibilidade"],"Status & visibility":["Estado e visibilidade"],"Page attributes":["Atributos da p\u00e1gina"],"Block":["Bloco"],"Document settings":["Defini\u00e7\u00f5es do documento"],"Featured Image":["Imagem de destaque"],"Close Settings":["Fechar op\u00e7\u00f5es"],"Editor content":["Conte\u00fado do editor"],"Tools":["Ferramentas"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Reset":["Repor"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Close":["Fechar"],"Link":["Liga\u00e7\u00e3o"],"Category":["Categoria"],"Video":["V\u00eddeo"],"Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Image":["Imagem"],"Images":["Imagens"],"None":["Nenhum"],"Gallery":["Galeria"],"Cancel":["Cancelar"],"Audio":["\u00c1udio"],"Add title":["Adicionar t\u00edtulo"],"Slug":["Slug"],"Discussion":["Discuss\u00e3o"],"Excerpt":["Excerto"],"Publish":["Publicar"],"Save":["Guardar"],"Revisions":["Revis\u00f5es"],"(Untitled)":["(Sem t\u00edtulo)"]}},"comment":{"reference":"build\/editor\/index.js"}}