{"translation-revision-date":"2025-03-13 22:31:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"panel button label\u0004Settings":["Ayarlar"],"noun, panel\u0004Document":["Belge"],"Delete permanently":["Kal\u0131c\u0131 olarak sil"],"verb\u0004Upload":["Y\u00fckle"],"post\u0004%s (Copy)":["%s (Kopya)"],"noun, breadcrumb\u0004Document":["Belge"],"View comment\u0004Comment":["Yorum"],"Add comment button\u0004Comment":["Yorum"],"Cancel comment button\u0004Cancel":["\u0130ptal"],"Select comment action\u0004Select an action":["Eylem se\u00e7in"],"Mark comment as resolved\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"User avatar":["Kullan\u0131c\u0131 avatar\u0131"],"Delete comment\u0004Delete":["Sil"],"Edit comment\u0004Edit":["D\u00fczenle"],"Add reply comment\u0004Reply":["Yan\u0131t"],"verb\u0004Update":["G\u00fcncelle"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["Alt sayfalar \u00fcst \u00f6\u011felerinden URL yap\u0131s\u0131 gibi \u00f6zellikleri devral\u0131r. \u00d6rne\u011fin, \"Fiyatland\u0131rma\" \"Hizmetler\"in bir alt \u00f6\u011fesiyse URL'si %s<wbr \/>\/hizmetler<wbr \/>\/fiyatlandirma olur."],"template part\u0004%s (Copy)":["%s (Kopya)"],"template part\u0004\"%s\" duplicated.":["\"%s\" \u00e7o\u011falt\u0131ld\u0131."],"template part\u0004Delete \"%s\"?":["\"%s\" silinsin mi?"],"settings landmark area\u0004Settings":["Ayarlar"],"field\u0004Edit %s":["%s d\u00fczenle"],"Zoom Out":["Uzakla\u015ft\u0131r"],"Comments":["Yorumlar"],"Approval step":["Onay ad\u0131m\u0131"],"Unlock content locked blocks\u0004Unlock":["A\u00e7\u0131k kilit"],"verb\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"They also show up as sub-items in the default navigation menu. <a>Learn more.<\/a>":["Ayr\u0131ca varsay\u0131lan gezinme men\u00fcs\u00fcnde alt \u00f6\u011feler olarak da g\u00f6sterilirler. <a>Daha fazla bilgi edinin.<\/a>"],"Determines the order of pages. Pages with the same order value are sorted alphabetically. Negative order values are supported.":["Sayfalar\u0131n s\u0131ras\u0131n\u0131 belirler. Ayn\u0131 s\u0131ra de\u011ferine sahip sayfalar alfabetik olarak s\u0131ralan\u0131r. Negatif s\u0131ra de\u011ferleri desteklenir."],"Order updated.":["Sipari\u015f g\u00fcncellendi."],"Determines the order of pages.":["Sayfalar\u0131n s\u0131ras\u0131n\u0131 belirler."],"Adjective: e.g. \"Comments are open\"\u0004Open":["A\u00e7\u0131k"],"(No author)":["(Yazar yok)"],"verb\u0004Trash":["\u00c7\u00f6p"],"Are you sure you want to move \"%s\" to the trash?":["\"%s\" \u00f6\u011fesini \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131mak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"An error occurred while updating.":["G\u00fcncelleme s\u0131ras\u0131nda bir hata olu\u015ftu."],"Homepage":["Ana sayfa"],"Select item":["\u00d6geyi se\u00e7"],"Items reset.":["\u00d6\u011feler s\u0131f\u0131rland\u0131."],"Comments closed":["Yorumlar kapal\u0131"],"Comments open":["Yorumlar a\u00e7\u0131k"],"Change discussion settings":["Tart\u0131\u015fma ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change posts per page":["Sayfa ba\u015f\u0131na yaz\u0131y\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change blog title: %s":["Blog ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir: %s"],"Change format: %s":["Bi\u00e7imi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Format":["Bi\u00e7im"],"View revisions (%s)":["S\u00fcr\u00fcmleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle (%s)"],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["Bu blo\u011fu sadece bu \u015fablonu d\u00fczenlemeye yetkili kullan\u0131c\u0131lar ta\u015f\u0131yabilir ya da silebilir"],"Change author: %s":["Yazar\u0131 de\u011fi\u015ftir: %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"Change parent: %s":["\u00dcst \u00f6\u011feyi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Choose a parent page.":["Bir \u00fcst sayfa se\u00e7in."],"Set the page order.":["Sayfa s\u0131ras\u0131n\u0131 belirle."],"Items deleted.":["\u00d6geler silindi."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["E\u015fitlenmemi\u015f"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Yay\u0131nlanma: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Zamanland\u0131: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>D\u00fczenlenme: <time>%s<\/time><\/span>"],"Posts Page":["Yaz\u0131lar sayfas\u0131"],"pattern (singular)\u0004Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["Yaz\u0131lar geri y\u00fcklenirken baz\u0131 hatalar olu\u015ftu: %s"],"An error occurred while restoring the posts: %s":["Yaz\u0131lar geri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu: %s"],"%d pages have been restored.":["%d sayfa geri y\u00fcklendi."],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek, silmek veya ba\u015fka de\u011fi\u015fiklikler yapmak i\u00e7in \u00fcst blo\u011funun kilidini ge\u00e7ici olarak a\u00e7\u0131n."],"Edit the template to move, delete, or make further changes to this block.":["Bu blo\u011fu ta\u015f\u0131mak, silmek ya da daha fazla de\u011fi\u015fiklik yapmak i\u00e7in \u015fablonu d\u00fczenleyin."],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Bu blo\u011fu ta\u015f\u0131mak, silmek ya da daha fazla de\u011fi\u015fiklik yapmak i\u00e7in bu modeli d\u00fczenleyin."],"Change discussion options":["Tart\u0131\u015fma se\u00e7eneklerini de\u011fi\u015ftir"],"Pings enabled":["Geri ba\u011flant\u0131lar etkinle\u015ftirildi"],"Pings only":["Sadece geri ba\u011flant\u0131lar"],"Comments only":["Sadece yorumlar"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["Geri ba\u011flant\u0131lar & geri izlemeler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comment status":["Yorum durumu"],"Existing comments remain visible.":["Mevcut yorumlar g\u00f6r\u00fcn\u00fcr kal\u0131r."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["Ziyaret\u00e7iler yeni yorumlar veya yan\u0131tlar ekleyemez."],"Closed":["Kapal\u0131"],"Visitors can add new comments and replies.":["Ziyaret\u00e7iler yeni yorumlar ve yan\u0131tlar ekleyebilirler."],"Open":["A\u00e7\u0131k"],"%1$s, %2$s read time.":["%1$s, %2$s okuma zaman\u0131."],"1 minute":["1 dakika"],"Only visible to those who know the password":["Sadece parolay\u0131 bilenlere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"%s items reset.":["%s \u00f6\u011fe s\u0131f\u0131rland\u0131."],"Change link: %s":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 de\u011fi\u015ftir: %s"],"Unschedule":["Zamanlanamay\u0131 kald\u0131r"],"Unpublish":["Yay\u0131ndan kald\u0131r"],"Edit excerpt":["\u00d6zeti d\u00fczenle"],"Edit description":["A\u00e7\u0131klamay\u0131 d\u00fczenle"],"Add an excerpt\u2026":["Bir \u00f6zet ekle\u2026"],"Add a description\u2026":["Bir a\u00e7\u0131klama ekle\u2026"],"Write a description":["Bir a\u00e7\u0131klama yaz"],"Write a description (optional)":["Bir a\u00e7\u0131klama yaz (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Show template":["\u015eablonu g\u00f6ster"],"Template reset.":["\u015eablon s\u0131f\u0131rland\u0131."],"Reset to default and clear all customizations?":["Varsay\u0131lanlara s\u0131f\u0131rlan\u0131p t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeler temizlensin mi?"],"\"%s\" reset.":["\"%s\" s\u0131f\u0131rla."],"An error occurred while updating the name":["Ad g\u00fcncellenirken bir  sorun \u00e7\u0131kt\u0131"],"Name updated":["Ad g\u00fcncellendi"],"List View shortcuts":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc k\u0131sa yollar\u0131"],"Add non breaking space.":["B\u00f6l\u00fcnemez bo\u015fluk ekle."],"The deleted block allows instance overrides. Removing it may result in content not displaying where this pattern is used. Are you sure you want to proceed?":["Silinen blok, \u00f6rnek de\u011fi\u015ftirmelerine izin veriyor. Bunu kald\u0131rmak, bu moderlin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yerlerde i\u00e7eri\u011fin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenememesine neden olabilir. Devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?","Baz\u0131 silinen bloklar, \u00f6rnek de\u011fi\u015ftirmelerine izin veriyor. Bunlar\u0131 kald\u0131rmak, bu modelin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yerlerde i\u00e7eri\u011fin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenememesine neden olabilir. Devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Reset template: %s":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla: %s"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Kaydedilmeyi bekleyen <strong>%d site de\u011fi\u015fikli\u011fi<\/strong> var.","Kaydedilmeyi bekleyen <strong>%d site de\u011fi\u015fikli\u011fi<\/strong> var."],"The following has been modified.":["\u015eunlar de\u011fi\u015ftirildi."],"Some errors occurred while deleting the items: %s":["\u00d6\u011feler silinirken baz\u0131 hatalar olu\u015ftu: %s"],"An error occurred while deleting the items: %s":["\u00d6\u011feler silinirken bir hata olu\u015ftu: %s"],"An error occurred while reverting the item.":["\u00d6\u011feyi geri al\u0131rken hata olu\u015ftu."],"patterns-export":["model-d\u0131\u015fa aktarma"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Bu blo\u011fun silinmesi, bu \u015fablonda yaz\u0131 ya da sayfa i\u00e7eri\u011finin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini durdurur. \u00d6nerilmez.","Bu bloklar\u0131n silinmesi, bu \u015fablonda yaz\u0131 ya da sayfa i\u00e7eri\u011finin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini durdurur. \u00d6nerilmez."],"Post Meta.":["Yaz\u0131 \u00fcst verileri."],"Delete %d item?":["%d \u00f6ge silinsin mi?","%d \u00f6ge silinsin mi?"],"An error occurred while reverting the template parts.":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131 geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"An error occurred while reverting the templates.":["\u015eablonlar geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"An error occurred while restoring the posts.":["Yaz\u0131lar geri y\u00fcklenirken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"%d posts have been restored.":["%d yaz\u0131 geri y\u00fcklendi."],"Some errors occurred while reverting the items: %s":["\u00d6\u011feleri geri al\u0131rken baz\u0131 hatalar olu\u015ftu: %s"],"An error occurred while reverting the items: %s":["\u00d6\u011feleri geri al\u0131rken bir hata olu\u015ftu: %s"],"template part\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"List View on.":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc a\u00e7\u0131k."],"List View off.":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kapal\u0131."],"header landmark area\u0004Header":["\u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["Farkl\u0131 etki alanlar\u0131ndan gelen g\u00f6rseller her zaman do\u011fru g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyebilir, ziyaret\u00e7iler i\u00e7in yava\u015f y\u00fcklenebilir veya beklenmedik \u015fekilde kald\u0131r\u0131labilir."],"Create new template":["Yeni \u015fablon olu\u015ftur"],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"action label\u0004Duplicate template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131n\u0131 kopyala"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Modeli kopyala"],"action label\u0004Duplicate":["M\u00fckerrer"],"Pre-publish checks enabled.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesi a\u00e7\u0131k."],"Pre-publish checks disabled.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesi kapal\u0131."],"Manage block visibility":["Blok g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc se\u00e7in"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Ekleyiciye s\u0131k kullan\u0131lan bloklar i\u00e7in bir kategori ekler."],"Inserter":["Ekleyici"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Aray\u00fczde d\u00fc\u011fmeler \u00fczerinde simgeler yerine metin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Geli\u015fmi\u015f kontrol i\u00e7in d\u00fczenleme deneyimini iyile\u015ftirin."],"Accessibility":["Eri\u015filebilirlik"],"Access all block and document tools in a single place.":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["D\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fcn\u00fc gereksinimlerinize g\u00f6re \u00f6zelle\u015ftirin."],"Select what settings are shown in the document panel.":["Belge panosunda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek ayarlar\u0131 se\u00e7in."],"Allow right-click contextual menus":["Sa\u011f t\u0131k men\u00fcleri kullan\u0131labilsin"],"Allows contextual List View menus via right-click, overriding browser defaults.":["Taray\u0131c\u0131 varsay\u0131lanlar\u0131n\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131larak sa\u011f t\u0131klama ile ba\u011flamsal Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc men\u00fclerine izin verir."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Interface":["Aray\u00fcz"],"Revisions (%s)":["S\u00fcr\u00fcmler (%s)"],"Pending Review":["\u0130nceleme bekliyor"],"\"%s\" has been restored.":["\"%s\" geri y\u00fcklendi."],"Restore":["Geri al"],"\"%s\" permanently deleted.":["\"%s\" kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"Permanently delete":["Kal\u0131c\u0131 olarak sil"],"Duplicate pattern":["Modeli kopyala"],"Rename pattern":["Modeli yeniden adland\u0131r"],"Trash":["\u00c7\u00f6p"],"Use default template":["Varsay\u0131lan \u015fablonu kullan"],"Choose a template":["Bir \u015fablon se\u00e7in"],"An error occurred while reverting the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["De\u011fi\u015fiklikler yaln\u0131zca yeni yaz\u0131lara uygulanacak. Yaz\u0131lar\u0131n kendi ayarlar\u0131 bu ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir."],"Preview in a new tab":["Yeni sekmede \u00f6n izle"],"Disable pre-publish checks":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini kapat"],"Breadcrumbs visible.":["Sayfa yollar\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Breadcrumbs hidden.":["Sayfa yollar\u0131 gizli."],"Show block breadcrumbs":["Blok sayfa yollar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Hide block breadcrumbs":["Blok sayfa yollar\u0131n\u0131 gizle"],"Editor preferences":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Post overview\u0004Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"Post overview\u0004List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyiciyi profil ayarlar\u0131n\u0131zda etkinle\u015ftirebilirsiniz."],"This pattern cannot be edited.":["Bu model d\u00fczenlenemez."],"Are you sure you want to delete this comment?":["Bu yorumu silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Detach":["Ayr\u0131\u015ft\u0131r"],"Hide block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131n\u0131 gizle"],"Sync status":["E\u015fitleme durumu"],"External media":["Harici ortam"],"Select image block.":["G\u00f6rsel blo\u011funu se\u00e7in."],"An error occurred while deleting the items.":["\u00d6\u011feler silinirken bir hata olu\u015ftu."],"Change publish date":["Yay\u0131n tarihini de\u011fi\u015ftir"],"Password":["Parola"],"An error occurred while duplicating the page.":["Sayfa kopyalan\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Publish automatically on a chosen date.":["Se\u00e7ilen bir tarihte otomatik olarak yay\u0131nla."],"Waiting for review before publishing.":["Yay\u0131nlamadan \u00f6nce inceleme bekliyor."],"Not ready to publish.":["Yay\u0131nlamaya haz\u0131r de\u011fil."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Kategoriler ve etiketler ile birlikte blog sayfalar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek varsay\u0131lan g\u00f6nderi say\u0131s\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n. Baz\u0131 \u015fablonlar bu ayar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Yaz\u0131n\u0131n sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n. Arama sonu\u00e7lar\u0131nda ve sayfa sosyal a\u011flarda payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Blog title":["Blog ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Edit pattern":["Modeli d\u00fczenle"],"Last edited %s.":["Son d\u00fczenleme %s."],"Parent":["\u00dcst"],"Pending":["Onay Bekleyen"],"No title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"Reset template part: %s":["\u015eablon par\u00e7as\u0131n\u0131 s\u0131f\u0131rla: %s"],"Document not found":["Belge bulunamad\u0131"],"Show block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"%s minute":["%s dakika","%s dakika"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %2$s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Fallback content":["Yedek i\u00e7erik"],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k Evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"Sticky":["Yap\u0131\u015fkan"],"Open code editor":["Kod d\u00fczenleyicisini a\u00e7"],"Videos":["Videolar"],"Document Overview":["Belge genel bak\u0131\u015f"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 veya ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 seviye 1 ila 6 aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Time to read:":["Okuma s\u00fcresi:"],"Words:":["Kelime:"],"Characters:":["Karakter:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Belgenizin yap\u0131s\u0131nda gezinin ve bo\u015f veya yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k seviyeleri gibi sorunlar\u0131 ele al\u0131n."],"Close List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc kapat"],"Write with calmness":["Sakinlikle yaz\u0131n"],"Distraction free":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Yazmaya odaklanmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu ve di\u011fer \u00f6\u011feleri gizleyerek g\u00f6rsel dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 unsurlar\u0131 azalt\u0131n."],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"Create template part":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc olu\u015ftur"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View options":["Se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Time to read":["Okuma s\u00fcresi"],"<span>%s<\/span> minute":["<span>%d<\/span> dakika","<span>%d<\/span> dakika"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>1<\/span> dakikadan daha az"],"Apply suggested format: %s":["\u00d6nerilen bi\u00e7imi uygula: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n, mesela \"Kenar \u00e7ubu\u011fuyla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Change date: %s":["Tarihi de\u011fi\u015ftir: %s"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F H:i"],"Tomorrow at %s":["Yar\u0131n %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H:i"],"Today at %s":["Bug\u00fcn %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y H:i"],"Edit template":["\u015eablon d\u00fczenle"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u015eablonlar, sitenizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken i\u00e7eri\u011fin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme \u015feklini tan\u0131mlar."],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ili metni sat\u0131r i\u00e7i kodu yap\u0131n."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ili metnin \u00fczerini \u00e7izin."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Always open List View":["Her zaman liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7"],"Opens the List View panel by default.":["Varsay\u0131lan olarak liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc panelini a\u00e7ar."],"Control how this post is viewed.":["Bu yaz\u0131n\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fini kontrol edin."],"These changes will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklikler t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"View Preview":["\u00d6nizlemeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131ya veya sayfaya ba\u011flant\u0131 ekleyin"],"The posts page template cannot be changed.":["Yaz\u0131 sayfas\u0131 \u015fablonu de\u011fi\u015ftirilemez."],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Siz devral\u0131rsan\u0131z, di\u011fer kullan\u0131c\u0131 yaz\u0131 \u00fczerindeki d\u00fczenleme kontrol\u00fcn\u00fc kaybeder, ancak de\u011fi\u015fiklikleri kaydedilir."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategoriler, ilgili yaz\u0131lar\u0131 bir arada grupland\u0131rman\u0131n ve okuyuculara bir yaz\u0131n\u0131n ne hakk\u0131nda oldu\u011funu h\u0131zl\u0131ca s\u00f6ylemenin yararl\u0131 bir yolunu sunar."],"Assign a category":["Kategori ata"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu an <strong>%s<\/strong> bu yaz\u0131 (<PreviewLink \/>) \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, bu da yaz\u0131y\u0131 \u00fcst\u00fcn\u00fcze almad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamayaca\u011f\u0131n\u0131z anlam\u0131na geliyor."],"preview":["\u00f6nizleme"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> art\u0131k bu yaz\u0131lar \u00fczerinde d\u00fczenleme denetimine sahip (<PreviewLink \/>). Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Exit editor":["D\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Draft saved.":["Taslak kaydedildi."],"Delete":["Sil"],"Site updated.":["Site g\u00fcncellendi."],"Saving failed.":["Kaydetme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Actions":["Eylemler"],"An error occurred while restoring the post.":["Yaz\u0131 geri y\u00fcklenirken hata olu\u015ftu."],"Rename":["Yeniden adland\u0131r"],"An error occurred while setting the homepage.":["Ana sayfay\u0131 ayarlarken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while deleting the item.":["\u00d6ge silinirken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Add a featured image":["Bir mne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel ekle"],"This change will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklik t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Kanvas\u0131 yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Open List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7"],"You do not have permission to create Pages.":["Sayfa olu\u015fturmak i\u00e7in izniniz yok."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6\u011feyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Show or hide the Block settings panel":["Blok ayarlar\u0131 panelini g\u00f6ster ya da gizle"],"Publishing":["Yay\u0131mlan\u0131yor"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Ekleyicide olmas\u0131n\u0131 istemedi\u011finiz bloklar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n. Her zaman tekrar a\u00e7\u0131lmalar\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."],"Review settings, such as visibility and tags.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck ve etiketler gibi ayarlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin."],"Template options":["\u015eablon se\u00e7enekleri"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom template created. You're in template mode now.":["\u00d6zel tema olu\u015fturuldu. \u015eu anda tema kipindesiniz."],"An error occurred while reverting the template.":["\u015eablon geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Generic label for block inserter button\u0004Block Inserter":["Blok ekleyiciyi"],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. L\u00fctfen tekrar y\u00fckleyin."],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"Edit template: %s":["\u015eablonu d\u00fczenle: %s"],"Area":["Alan"],"Select the items you want to save.":["Kaydetmek istedi\u011finiz \u00f6geleri se\u00e7in."],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["\u015eablon d\u00fczenleme. Burada yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler, \u015fablonu kullanan t\u00fcm yaz\u0131 ve sayfalar\u0131 etkiler."],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Show most used blocks":["En \u00e7ok kullan\u0131lan bloklar\u0131 g\u00f6sterir"],"Preferences":["Tercihler"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Mevcut g\u00f6rselin alternatif metni yok. Dosya ad\u0131: %s"],"Current image: %s":["\u015euan ki g\u00f6rsel: %s"],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6ster"],"Details":["Detaylar"],"Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"Characters":["Karakter"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Author":["Yazar"],"Name":["\u0130sim"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Are you ready to save?":["Kaydetmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Preview in new tab":["Yeni sekmede \u00f6nizle"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Help":["Yard\u0131m"],"Untitled":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"Template":["\u015eablon"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Templates":["\u015eablonlar"],"Add":["Ekle"],"Restore the backup":["Yedekten geri d\u00f6nd\u00fcr"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131n\u0131zdaki yede\u011fi a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden farkl\u0131."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Draft":["Taslak"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Search Terms":["Arama terimleri"],"Back":["Geri"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["kelimeler"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan resmi d\u00fczenlemek i\u00e7in, ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"Double-check your settings before publishing.":["Yay\u0131mlamadan \u00f6nce ayarlar\u0131 iki kere kontrol et."],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor\u2026"],"Media":["Ortam dosyas\u0131"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Save as pending":["Bekliyor olarak kaydet"],"%s address":["%s adres"],"General":["Genel"],"Focus on one block at a time":["Bir seferde sadece bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden ula\u015f\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Date":["Tarih"],"Terms":["Kurallar"],"Your work will be published at the specified date and time.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z belirlenen tarih ve zamanda yay\u0131mlanacakt\u0131r."],"Are you ready to schedule?":["Zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Always show pre-publish checks.":["Her zaman yay\u0131m \u00f6ncesi kontrolleri g\u00f6ster."],"Take over":["\u00dczerine al"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu anda ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor (<PreviewLink \/>), yani siz devralmad\u0131k\u00e7a de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Art\u0131k ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenleme kontrol\u00fc var (<PreviewLink \/>). Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Bu yaz\u0131 hali haz\u0131rda d\u00fczenleniyor"],"Someone else has taken over this post":["Ba\u015fka birisi bu yaz\u0131y\u0131 \u00fczerine ald\u0131"],"Resolved":["\u00c7\u00f6z\u00fcld\u00fc"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Export as JSON":["JSON olarak d\u0131\u015fa aktar"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Close panel":["Paneli kapat"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketler, kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizde gezinmesine ve i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na yard\u0131m eder. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in birka\u00e7 anahtar kelime ekleyin."],"Add tags":["Etiket ekle"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" bi\u00e7imini uygula."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Teman\u0131z, g\u00f6rseller veya videolar gibi farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrlerini vurgulamak i\u00e7in yaz\u0131 bi\u00e7imlerini kullan\u0131yor. Bu \u00f6zel bi\u00e7imlendirmeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir yaz\u0131 bi\u00e7imi uygulay\u0131n."],"Use a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7imi kullan"],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Bu yaz\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131n\u0131"],"Open publish panel":["Yay\u0131mlama panelini a\u00e7"],"Are you ready to submit for review?":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6ndermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"View the autosave":["Otomatik kay\u0131tlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n, a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden daha yeni olan otomatik haydedilmi\u015f bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"Autosaving":["Otomatik kay\u0131t"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"term\u0004Remove %s":["%s kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Reset the template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Keep it as is":["Oldu\u011fu gibi b\u0131rak"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fi, yaz\u0131 tipine atanan \u015fablon ile e\u015fle\u015fmiyor."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u015eablounu s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7erik kayb\u0131yla sonu\u00e7lanabilir, devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Document Statistics":["Belge istatistikleri"],"is now scheduled. It will go live on":["\u015fimdi planland\u0131. Bu tarihte yay\u0131nlanacak"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Plugins":["Eklentiler"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"imperative verb\u0004Preview":["\u00d6n izleme"],"Trashing failed":["\u00c7\u00f6pe g\u00f6nderilemedi"],"Updating failed.":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Scheduling failed.":["Zamanlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Publishing failed.":["Yay\u0131mlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleriniz var. E\u011fer devam ederseniz de\u011fi\u015fiklikler yok olacak."],"Document Outline":["Belge anahatt\u0131"],"Paragraphs":["Paragraflar"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Words":["Kelime"],"Public":["Genel"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Private":["\u00d6zel"],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"Parent Term":["Ebeveyn terim"],"Parent Category":["Ebeveyn kategori"],"Add new term":["Yeni terim ekle"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"Term":["Terim"],"Tag":["Etiket"],"Add new Term":["Yeni terim ekle"],"Add new tag":["Yeni etiket ekle"],"Switch to draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Immediately":["Hemen"],"Save draft":["Tasla\u011f\u0131 kaydet"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Publish:":["Yay\u0131mla:"],"Visibility:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck:"],"Are you ready to publish?":["Yay\u0131mlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"What\u2019s next?":["S\u0131radaki ne?"],"is now live.":["\u015fimdi yay\u0131nda."],"Published":["Yay\u0131mland\u0131"],"Schedule":["Zamanla"],"Submit for Review":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder"],"Publishing\u2026":["Yay\u0131mlan\u0131yor\u2026"],"Copy":["Kopyala"],"Permalink:":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131:"],"Pending review":["\u0130nceleme bekliyor"],"Suggestion:":["\u00d6neri:"],"Post Format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"Chat":["Sohbet"],"Status":["Durum"],"Standard":["Standart"],"Aside":["Ayr\u0131"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Learn more about manual excerpts":["Elle yaz\u0131lan \u00f6zetler hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Write an excerpt (optional)":["\u00d6zet yaz\u0131n (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Default template":["Varsay\u0131lan \u015fablon"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Order":["S\u0131ra"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Saved":["Kaydedildi"],"Blocks":["Bloklar"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Undo":["Geri al"],"Redo":["Yinele"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Birden fazla H1 etiketi \u00f6nerilmez)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Teman\u0131z zaten yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in H1 etiketi kullan\u0131yor)"],"(Incorrect heading level)":["(Yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k seviyesi)"],"(Empty heading)":["(Bo\u015f ba\u015fl\u0131k)"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Status & visibility":["Durum ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Page attributes":["Sayfa nitelikleri"],"Block":["Blok"],"Document settings":["Belge ayarlar\u0131"],"Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Close Settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Category":["Kategori"],"Video":["Video"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Images":["G\u00f6rseller"],"None":["Yok"],"Gallery":["Galeri"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Audio":["Ses"],"Add title":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Slug":["K\u0131sa isim"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Save":["Kaydet"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"]}},"comment":{"reference":"build\/editor\/index.js"}}