{"translation-revision-date":"2025-03-20 23:41:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"The theme you are currently using does not support this screen.":["O tema que est\u00e1 a utilizar n\u00e3o suporta este ecr\u00e3."],"The requested page could not be found. Please check the URL.":["A p\u00e1gina solicitada n\u00e3o foi encontrada. Por favor, confirme o URL."],"Global Styles pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o dos estilos globais"],"Remove all custom shadows":["Remover todas as sombras personalizadas"],"Shadow options":["Op\u00e7\u00f5es de sombra"],"Are you sure you want to remove all custom shadows?":["De certeza que quer remover todas as sombras personalizadas?"],"noun\u0004Upload":["Carregamento"],"Preview your website's visual identity: colors, typography, and blocks.":["Pr\u00e9-visualize a identidade visual do seu site: cores, tipografia e blocos."],"This field can't be moved down":["Este campo n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"This field can't be moved up":["Este campo n\u00e3o pode ser movido para cima"],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Compacto"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Equilibrado"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["Confort\u00e1vel"],"Density":["Densidade"],"Navigate to item":["Navegar para o item"],"Explore block styles and patterns to refine your site.":["Explore estilos de blocos e padr\u00f5es para aprimorar o seu site."],"Status & Visibility":["Estado e visibilidade"],"Apply the selected revision to your site.":["Aplique a revis\u00e3o seleccionada ao seu site."],"Additionally, paragraphs help structure the flow of information and provide logical breaks between different concepts or pieces of information. In terms of formatting, paragraphs in websites are commonly denoted by a vertical gap or indentation between each block of text. This visual separation helps visually distinguish one paragraph from another, creating a clear and organized layout that guides the reader through the content smoothly.":["Al\u00e9m disso, os par\u00e1grafos ajudam a estruturar o fluxo de informa\u00e7\u00e3o e proporcionam pausas l\u00f3gicas entre diferentes conceitos ou partes de informa\u00e7\u00e3o. Em termos de formata\u00e7\u00e3o, os par\u00e1grafos nos sites s\u00e3o normalmente assinalados por um espa\u00e7o vertical ou indenta\u00e7\u00e3o entre cada bloco de texto. Esta separa\u00e7\u00e3o visual ajuda a distinguir visualmente um par\u00e1grafo do outro, criando um layout claro e organizado que guia facilmente o leitor atrav\u00e9s do conte\u00fado."],"A paragraph in a website refers to a distinct block of text that is used to present and organize information. It is a fundamental unit of content in web design and is typically composed of a group of related sentences or thoughts focused on a particular topic or idea. Paragraphs play a crucial role in improving the readability and user experience of a website. They break down the text into smaller, manageable chunks, allowing readers to scan the content more easily.":["Um par\u00e1grafo num site refere-se a um bloco de texto distinto que \u00e9 utilizado para apresentar e organizar informa\u00e7\u00f5es. \u00c9 uma unidade fundamental de conte\u00fado na concep\u00e7\u00e3o de site e \u00e9 normalmente composto por um grupo de frases ou pensamentos relacionados, centrados num determinado t\u00f3pico ou ideia. Os par\u00e1grafos desempenham um papel crucial na melhoria da legibilidade e da experi\u00eancia do utilizador de um site. Dividem o texto em partes mais pequenas e mais f\u00e1ceis de gerir, permitindo que os leitores leiam o conte\u00fado mais facilmente."],"AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122":["AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122"],"Overview":["Vista geral"],"Are you sure you want to delete \"%s\" shadow preset?":["De certeza que quer eliminar a pr\u00e9-defini\u00e7\u00e3o de sombra \"%s\"?"],"field\u0004Edit %s":["Editar %s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Item: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["Eliminar \"%s\"?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" eliminado."],"field\u0004Show %s":["Mostrar %s"],"field\u0004Hide %s":["Esconder %s"],"verb\u0004Filter":["Filtrar"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["A pr\u00e9-visualizar %1$s: %2$s"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["Personalizado"],"Indicates these duotone filters come from WordPress.\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Default Gradients":["Gradientes por omiss\u00e3o"],"Default Colors":["Cores por omiss\u00e3o"],"Duotones":["Bicolores"],"Custom Gradients":["Gradientes personalizados"],"Theme Gradients":["Gradientes do tema"],"Theme Colors":["Cores do tema"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Comments":["Coment\u00e1rios"],"Site Identity":["Identidade do site"],"Available fonts, typographic styles, and the application of those styles.":["Tipos de letra dispon\u00edveis, estilos tipogr\u00e1ficos e a aplica\u00e7\u00e3o desses estilos."],"Hidden":["Escondido"],"Move %s down":["Mover %s para baixo"],"Move %s up":["Mover %s para cima"],"%d Item":["%d item","%d itens"],"Set styles for the site\u2019s background.":["Defina estilos para o fundo do site."],"Preview size":["Tamanho da pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>P\u00e1gina<\/div>%1$s<div>de %2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["P\u00e1gina %1$s de %2$s"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Select a page to edit":["Seleccione uma p\u00e1gina para editar"],"Post Edit":["Edi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Properties":["Propriedades"],"Hide column":["Esconder coluna"],"Select item":["Seleccionar item"],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Crie e edite as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es utilizadas para tamanhos de letra em todo o site."],"New Font Size %d":["Novo tamanho de letra %d"],"Reset font size presets":["Repor tamanhos de letra pr\u00e9-definidos"],"Remove font size presets":["Remover tamanhos de letra pr\u00e9-definidos"],"Font size presets options":["Op\u00e7\u00f5es de tamanho de letra pr\u00e9-definidas"],"Add font size":["Adicionar tamanho de letra"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["De certeza que quer repor todas as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es de tamanho de letra para os seus valores por omiss\u00e3o?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["De certeza que quer remover todas as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es de tamanho de letra personalizadas?"],"Maximum":["M\u00e1ximo"],"Minimum":["M\u00ednimo"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["Defina valores m\u00ednimos e m\u00e1ximos personalizados para o tamanho de letra fluido."],"Custom fluid values":["Valores fluidos personalizados"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Dimensione o tamanho de letra dinamicamente para se ajustar ao ecr\u00e3 ou \u00e0 janela de visualiza\u00e7\u00e3o."],"Fluid typography":["Tipografia fluida"],"Font size options":["Op\u00e7\u00f5es do tamanho de letra"],"Manage the font size %s.":["Gerir o tamanho de letra %s."],"Font size preset name":["Nome do tamanho de letra pr\u00e9-definido"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["De certeza que quer eliminar a pr\u00e9-defini\u00e7\u00e3o do tamanho de letra \"%s\"?"],"Heading 6":["T\u00edtulo 6"],"Heading 5":["T\u00edtulo 5"],"Heading 4":["T\u00edtulo 4"],"Heading 3":["T\u00edtulo 3"],"Heading 2":["T\u00edtulo 2"],"Heading 1":["T\u00edtulo 1"],"All headings":["Todos os t\u00edtulos"],"Typesets":["Conjuntos tipogr\u00e1ficos"],"No fonts activated.":["Nenhum tipo de letra activado."],"font source\u0004Custom":["Personalizada"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"There was an error updating the font family. %s":["Ocorreu um erro ao actualizar a fam\u00edlia tipogr\u00e1fica. %s"],"Font family updated successfully.":["A fam\u00edlia tipogr\u00e1fica foi actualizada com sucesso."],"Font size presets":["Tamanhos de letra pr\u00e9-definidos"],"Font Sizes":["Tamanhos de letra"],"Draft new: %s":["Novo rascunho de: %s"],"All items":["Todos os Itens"],"View is used as a noun\u0004View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Go to Site Editor":["V\u00e1 para o editor do site"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["N\u00e3o sincronizado"],"Spread":["Dist\u00e2ncia"],"Blur":["Desfoque"],"Y Position":["Posi\u00e7\u00e3o em Y"],"X Position":["Posi\u00e7\u00e3o em X"],"Inset":["Interior"],"Outset":["Exterior"],"Inner shadow":["Sombra interior"],"Remove shadow":["Remover sombra"],"Shadow name":["Nome da sombra"],"Add shadow":["Adicionar sombra"],"Shadow %s":["Sombra %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Gira e crie estilos de sombras para utilizar em todo o site."],"Palettes":["Paletas"],"Add colors":["Adicionar cores"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizado"],"%d Item selected":["%d item seleccionado","%d itens seleccionados"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["A combina\u00e7\u00e3o de cores utilizadas em todo o site e nos selectores de cores."],"Edit palette":["Editar paleta"],"No items found":["Nenhum item encontrado"],"Loading items\u2026":["A carregar itens\u2026"],"Includes every template part defined for any area.":["Inclui todas as partes de modelo definidas para qualquer \u00e1rea."],"All Template Parts":["Todas as partes de modelo"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["De certeza de que quer aplicar esta revis\u00e3o? As altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o guardadas perder-se-\u00e3o."],"Font library\u0004Library":["Biblioteca"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Cores da paleta e a aplica\u00e7\u00e3o dessas cores nos elementos do site."],"Background styles":["Estilos de fundo"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o s\u00e3o todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s s\u00e3o todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o \u00e9 nenhum: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9 qualquer: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"There was an error installing fonts.":["Ocorreu um erro ao instalar os tipos de letra."],"Is not all":["N\u00e3o s\u00e3o todos"],"Is all":["S\u00e3o todos"],"Is none":["N\u00e3o \u00e9 nenhum"],"Is any":["\u00c9 qualquer"],"List of: %1$s":["Lista de: %1$s"],"Revoke access to Google Fonts":["Revogar acesso ao Google Fonts"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Filter by: %1$s":["Filtrar por: %1$s"],"Search items":["Pesquisar itens"],"Items per page":["Itens por p\u00e1gina"],"heading levels\u0004All":["Todos"],"Add fonts":["Adicionar tipos de letra"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Os tipos de letra carregados aparecem na sua biblioteca e podem ser utilizados no seu tema. Formatos suportados: .ttf, .otf, .woff e .woff2."],"No fonts found to install.":["Nenhum tipo de letra encontrado para instalar."],"font categories\u0004All":["Todas"],"Connect to Google Fonts":["Ligar a Google Fonts"],"Drop shadow":["Sombra"],"No fonts installed.":["Nenhum tipo de letra instalado."],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Ocorreu um erro ao instalar os tipos de letra, n\u00e3o foi poss\u00edvel descarregar."],"There was an error uninstalling the font family.":["Ocorreu um erro ao desinstalar a fam\u00edlia tipogr\u00e1fica."],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Ao guardar as suas altera\u00e7\u00f5es, o seu tema activo ser\u00e1 alterado de %1$s para %2$s."],"Select all":["Seleccionar tudo"],"Deselect all":["Desseleccionar tudo"],"Style Revisions":["Revis\u00f5es dos estilos"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para carregar este tipo de ficheiro."],"Unknown status for %1$s":["Estado desconhecido para %1$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"These styles are already applied to your site.":["Estes estilos j\u00e1 est\u00e3o aplicados ao seu site."],"Global styles revisions list":["Lista de revis\u00f5es de estilos globais"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s. Esta revis\u00e3o corresponde aos estilos actuais do editor."],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["De certeza que quer eliminar o tipo de letra \"%s\" e todas as suas variantes e recursos?"],"Is not":["N\u00e3o \u00e9"],"Is":["\u00c9"],"Conditions":["Condi\u00e7\u00f5es"],"Activate %s":["Activar %s"],"Activate %s & Save":["Activar %s e guardar"],"Activating %s":["A activar %s"],"Revisions (%s)":["Revis\u00f5es (%s)"],"(Unsaved)":["(Por guardar)"],"Add filter":["Adicionar filtro"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Clique nos estilos guardados anteriormente para os pr\u00e9-visualizar. Para recuperar para o editor uma vers\u00e3o seleccionada, prima \"Aplicar\". Quando estiver a postos, utilize o bot\u00e3o Guardar para guardar as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Custom Views":["Vistas personalizadas"],"Add new view":["Adicionar nova vista"],"New view":["Nova vista"],"My view":["A minha vista"],"Action menu for %s pattern category":["Menu de ac\u00e7\u00e3o para a categoria de padr\u00e3o %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["De certeza que quer eliminar a categoria \"%s\"? Os padr\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o eliminados."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Ocorreu um erro ao eliminar a categoria de padr\u00e3o."],"Trash":["Lixo"],"Drafts":["Rascunhos"],"Current page":["P\u00e1gina actual"],"Sort by":["Ordenar por"],"Sort descending":["Ordem descendente"],"Sort ascending":["Ordem ascendente"],"No results":["Sem resultados"],"Reset styles":["Repor estilos"],"Fonts were installed successfully.":["Os tipos de letra foram instalados com sucesso."],"Empty template part":["Parte do modelo vazia"],"Manage fonts":["Gerir tipos de letra"],"Fonts":["Tipos de letra"],"Install Fonts":["Instalar tipos de letra"],"Install":["Instalar"],"No fonts found. Try with a different search term":["Nenhum tipo de letra encontrado. Tente pesquisar por outro termo"],"Font name\u2026":["Nome do tipo de letra\u2026"],"Select font variants to install.":["Seleccione as variantes do tipo de letra a instalar."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir acesso ao Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Em alternativa, pode carregar ficheiros directamente no separador de carregamento."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar tipos de letra do Google, tem de dar permiss\u00e3o para se ligar directamente aos servidores do Google. Os tipos de letra que instalar ser\u00e3o descarregados do Google e armazenados no seu site. O seu site utilizar\u00e1 ent\u00e3o estes tipos de letra alojados localmente."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Escolha variantes do tipo de letra. Tenha em aten\u00e7\u00e3o que demasiadas variantes podem tornar o seu site mais lento."],"Upload font":["Carregar tipo de letra"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes activas"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extranegrito"],"font weight\u0004Semi-bold":["Seminegrito"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra-light"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o do bloco %s. N\u00e3o precisa de incluir um selector de CSS, basta adicionar a propriedade e o valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["\"%s\" importado de JSON."],"Import pattern from JSON":["Importar padr\u00e3o de JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Uma lista de todos os padr\u00f5es de todas as origens."],"No results found":["Nenhum resultado encontrado"],"All patterns":["Todos os padr\u00f5es"],"Style revisions":["Revis\u00f5es de estilo"],"Customize CSS":["Personalizar CSS"],"Default styles":["Estilos por omiss\u00e3o"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o guardadas por %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Repor estilos para as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es do tema"],"Font family uninstalled successfully.":["A fam\u00edlia tipogr\u00e1fica foi desinstalada com sucesso."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"%s item":["%s item","%s itens"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilizar as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela. Manter premida a tecla shift para redimensionar em incrementos maiores."],"Go to the Dashboard":["Ir para o painel"],"Patterns content":["Conte\u00fado dos padr\u00f5es"],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tenha em aten\u00e7\u00e3o que o mesmo modelo pode ser utilizado por v\u00e1rias p\u00e1ginas, pelo que quaisquer altera\u00e7\u00f5es feitas aqui podem afectar outras p\u00e1ginas do site. Para voltar a editar o conte\u00fado da p\u00e1gina, clique no bot\u00e3o 'Voltar' na barra de ferramentas."],"Editing a template":["A editar um modelo"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Agora j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel editar o conte\u00fado de p\u00e1ginas no Editor do site. Para personalizar outras partes da p\u00e1gina, como o cabe\u00e7alho e o rodap\u00e9, mude para a edi\u00e7\u00e3o do modelo, usando a barra lateral de configura\u00e7\u00f5es."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["A editar uma p\u00e1gina"],"My patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"Sync status":["Estado de sincroniza\u00e7\u00e3o"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Padr\u00f5es que podem ser alterados livremente sem afectar o site."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Padr\u00f5es que s\u00e3o mantidos em sincronia em todo o site."],"Empty pattern":["Padr\u00e3o vazio"],"Learn about styles":["Saiba mais sobre os estilos"],"Open styles":["Abrir estilos"],"An error occurred while creating the item.":["Ocorreu um erro ao criar o item."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel duplicar o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o duplicado"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel renomear o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o renomeado"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel eliminar o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["De certeza que quer eliminar este menu de navega\u00e7\u00e3o?"],"Navigation title":["T\u00edtulo da navega\u00e7\u00e3o"],"Go to %s":["Ir para %s"],"Select what the new template should apply to:":["Escolha a que deve aplicar-se o novo modelo:"],"E.g. %s":["P. ex.: %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gerir quais os padr\u00f5es dispon\u00edveis ao editar o site."],"View site (opens in a new tab)":["Ver site (abre num novo separador)"],"Pending":["Pendente"],"Create draft":["Criar rascunho"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Rever %d altera\u00e7\u00e3o\u2026","Rever %d altera\u00e7\u00f5es\u2026"],"Navigation Menu missing.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o em falta."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Os menus de navega\u00e7\u00e3o s\u00e3o uma colec\u00e7\u00e3o organizada de blocos que permite aos visitantes navegar no seu site."],"Manage your Navigation Menus.":["Gerir os seus menus de navega\u00e7\u00e3o."],"Examples of blocks":["Exemplos de blocos"],"Save panel":["Guardar painel"],"Close Styles":["Fechar estilos"],"Close revisions":["Fechar revis\u00f5es"],"Activate":["Activar"],"Activate & Save":["Activar e guardar"],"Site Preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o do site"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas legendas."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemplos de blocos da categoria %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crie novos modelos, ou reponha quaisquer personaliza\u00e7\u00f5es feitas aos modelos fornecidos pelo tema."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Um modelo personalizado pode ser manualmente aplicado a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalize a apresenta\u00e7\u00e3o do seu site utilizando o editor de blocos."],"Learn more about CSS":["Saiba mais sobre CSS"],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["Foram aplicados os estilos de %s."],"Template part":["Parte de modelo"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplique os estilos de tipografia, espa\u00e7amento, dimens\u00f5es e cores deste bloco a todos os blocos de %s."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s no painel de estilos"],"Style Book":["Livro de estilos"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o e layout do seu site."],"Randomize colors":["Escolher cores aleat\u00f3rias"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Escolha uma varia\u00e7\u00e3o para alterar o aspecto do site."],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra um arquivo com os conte\u00fados mais recentes deste tipo: %s."],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos t\u00edtulos."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccione o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"View site":["Ver site"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonomia: %s."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descreva o modelo, e.g. \"Artigo com barra lateral\". Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Displays a single item: %s.":["Mostra apenas um item: %s."],"Single item: %s":["Item: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo ser\u00e1 utilizado apenas no item escolhido."],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os itens"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Escolha se criar um \u00fanico modelo para todos os itens ou um espec\u00edfico."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos bot\u00f5es."],"This Navigation Menu is empty.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Browse styles":["Pesquisar estilos"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o eliminado com sucesso."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarregue o seu tema com modelos e estilos actualizados."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser mostrado."],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"Delete":["Eliminar"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar o ficheiro de exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Actions":["Ac\u00e7\u00f5es"],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar o modelo."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas liga\u00e7\u00f5es."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerir os tipos de letra utilizados no site."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra os artigos mais recentes escritos por um autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender a aproveitar ao m\u00e1ximo."],"New to block themes and styling your site?":["Principiante em temas de blocos e personaliza\u00e7\u00e3o do estilo do seu site?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Pode ajustar os seus blocos para garantir uma experi\u00eancia consistente em todo o site, adicione as cores da sua marca a um bot\u00e3o personalizado, ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o seu tamanho preferido."],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Pode personalizar seu site o quanto quiser com diferentes cores, tipografia e layouts. Ou se preferir, deixe a cargo do seu tema!"],"Set the design":["Defina o design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Fa\u00e7a pequenas altera\u00e7\u00f5es no seu site, ou d\u00ea-lhe um aspecto totalmente novo! Apele \u00e0 criatividade \u2013 que tal uma nova paleta de cores para os bot\u00f5es ou um novo tipo de letra? Veja aqui o que pode fazer."],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar os seus blocos, escolher a tipografia, o layout e as cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo no seu site, do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9, com blocos."],"Edit your site":["Editar o seu site"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Remove %s":["Remover %s"],"No Navigation Menus found.":["Nenhum menu de navega\u00e7\u00e3o encontrado."],"Elements":["Elementos"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos e para todo o site."],"Palette":["Paleta"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos para todo o site."],"Colors":["Cores"],"Duotone":["Bicolor"],"Shadows":["Sombras"],"Layout":["Layout"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Criar modelo personalizado"],"Grid":["Grelha"],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"Appearance":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Captions":["Legendas para surdos"],"Reset to defaults":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"Details":["Detalhes"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Author":["Autor"],"Name":["Nome"],"Design":["Design"],"Text":["Texto"],"Open Navigation":["Abrir navega\u00e7\u00e3o"],"Review changes":["Rever altera\u00e7\u00f5es"],"Posts":["Artigos"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Open save panel":["Abrir painel de guardar"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Typography":["Tipografia"],"Menu":["Menu"],"User":["Utilizador"],"Add template":["Adicionar modelo"],"Empty template":["Modelo em branco"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Background":["Fundo"],"Get started":["Comece aqui"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"All templates":["Todos os modelos"],"Template":["Modelo"],"Gradient":["Gradiente"],"Templates":["Modelos"],"Color":["Cor"],"Custom":["Personalizado"],"Move right":["Mover para a direita"],"Move left":["Mover para a esquerda"],"Links":["Liga\u00e7\u00f5es"],"Custom Colors":["Cores personalizadas"],"Back":["Voltar"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"All Blocks":["Todos os blocos"],"Media":["Multim\u00e9dia"],"Styles":["Estilos"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Learn more":["Saiba mais"],"Pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Scheduled":["Agendado"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Private":["Privado"],"Saving":["A guardar"],"Published":["Publicado"],"Update":["Actualizar"],"%d Revision":["%d revis\u00e3o","%d revis\u00f5es"],"Order":["Ordem"],"No blocks found.":["Nenhum bloco encontrado."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Saved":["Guardado"],"Embeds":["Conte\u00fados incorporados"],"Blocks":["Blocos"],"Undo":["Anular"],"Duplicate":["Duplicar"],"Move down":["Mover para baixo"],"Move up":["Mover para cima"],"Remove":["Remover"],"Reset":["Repor"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Close":["Fechar"],"Category":["Categoria"],"Table":["Tabela"],"List":["Lista"],"Size":["Tamanho"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"More":["Mais"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Widgets":["Widgets"],"Save":["Guardar"],"Revisions":["Revis\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}