{"translation-revision-date":"2025-03-18 14:01:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Global Styles pagination":["Pagination des styles globaux"],"noun\u0004Upload":["T\u00e9l\u00e9versement"],"Theme Colors":["Couleurs du th\u00e8me"],"Theme Gradients":["D\u00e9grad\u00e9s de th\u00e8me"],"Custom Gradients":["D\u00e9grad\u00e9s personnalis\u00e9s"],"Duotones":["Bicolores"],"Default Colors":["Couleurs par d\u00e9faut"],"Default Gradients":["D\u00e9grad\u00e9s par d\u00e9faut"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Th\u00e8me"],"Indicates these duotone filters come from WordPress.\u0004Default":["D\u00e9faut"],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["Personnalis\u00e9e"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"verb\u0004Filter":["Filtrer"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"field\u0004Hide %s":["Masquer %s"],"field\u0004Show %s":["Afficher %s"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb supprim\u00e9."],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["Supprimer \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb\u00a0?"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["\u00c9l\u00e9ment unique\u00a0:\u00a0%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["Aper\u00e7u\u00a0%1$s\u00a0: %2$s"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (copie)"],"field\u0004Edit %s":["Modifier %s"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Comments":["Commentaires"],"Available fonts, typographic styles, and the application of those styles.":["Polices disponibles, styles typographiques et application de ces styles."],"Site Identity":["Identit\u00e9 du site"],"Hidden":["Cach\u00e9"],"Set styles for the site\u2019s background.":["D\u00e9finissez les styles pour l\u2019arri\u00e8re-plan du site."],"%d Item":["%d \u00e9l\u00e9ment","%d \u00e9l\u00e9ments"],"Move %s up":["D\u00e9placer %s vers le haut"],"Move %s down":["D\u00e9placer %s vers le bas"],"Page %1$s of %2$s":["Page %1$s de %2$s"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>Page<\/div>%1$s<div> de %2$s<\/div>"],"Preview size":["Taille de pr\u00e9visualisation"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"All headings":["Tous les titres"],"Heading 1":["Titre 1"],"Heading 2":["Titre 2"],"Heading 3":["Titre 3"],"Heading 4":["Titre 4"],"Heading 5":["Titre 5"],"Heading 6":["Titre 6"],"Properties":["Propri\u00e9t\u00e9s"],"Minimum":["Minimum"],"Maximum":["Maximum"],"There was an error updating the font family. %s":["Une erreur s\u2019est produite lors de la mise \u00e0 jour de la famille de polices. %s"],"font source\u0004Custom":["Personnalis\u00e9e"],"No fonts activated.":["Aucune police activ\u00e9e."],"Typesets":["Jeux de police"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["Confirmez-vous vouloir supprimer le pr\u00e9r\u00e9glage de taille de police \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb\u00a0?"],"Font size preset name":["Nom du pr\u00e9r\u00e9glage de taille de police"],"Manage the font size %s.":["G\u00e9rez la taille de la police %s."],"Font size options":["Options de taille de police"],"Fluid typography":["Typographie fluide"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Redimensionnez la taille de la police de mani\u00e8re dynamique pour s\u2019adapter \u00e0 l\u2019\u00e9cran ou \u00e0 la zone d\u2019affichage."],"Custom fluid values":["Valeurs dynamiques personnalis\u00e9es"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["D\u00e9finissez des valeurs min. et max. personnalis\u00e9es pour la taille de police dynamique."],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["Confirmez-vous vouloir supprimer tous les pr\u00e9r\u00e9glages personnalis\u00e9s de taille de police\u00a0?"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["Confirmez-vous vouloir r\u00e9initialiser tous les pr\u00e9r\u00e9glages de taille de police \u00e0 leurs valeurs par d\u00e9faut\u00a0?"],"Add font size":["Ajouter une taille de police"],"Font size presets options":["Options des pr\u00e9r\u00e9glages de taille de police"],"Remove font size presets":["Supprimer les pr\u00e9r\u00e9glages de taille de police"],"Reset font size presets":["R\u00e9initialiser les pr\u00e9r\u00e9glages de taille de police"],"New Font Size %d":["Nouvelle taille de police %d"],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Cr\u00e9er et modifier les pr\u00e9r\u00e9glages utilis\u00e9s pour la taille des polices sur l\u2019ensemble du site."],"Select item":["S\u00e9lectionner un \u00e9l\u00e9ment"],"Hide column":["Masquer la colonne"],"Post Edit":["Modifier la publication"],"Select a page to edit":["S\u00e9lectionnez une page pour la modifier"],"Font size presets":["Pr\u00e9r\u00e9glages de taille de police"],"Font family updated successfully.":["La famille de police a bien \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour."],"font source\u0004Theme":["Th\u00e8me"],"Font Sizes":["Tailles de la police"],"Draft new: %s":["Nouveau brouillon\u00a0: %s"],"All items":["Tous les \u00e9l\u00e9ments"],"View is used as a noun\u0004View options":["Voir les options"],"Go to Site Editor":["Aller \u00e0 l\u2019\u00e9diteur de site"],"Y Position":["Position Y"],"X Position":["Position X"],"Inset":["Int\u00e9rieur"],"Outset":["Ext\u00e9rieur"],"Inner shadow":["Ombre interne"],"Remove shadow":["Retirer l\u2019ombre"],"Shadow name":["Nom de l\u2019ombre"],"Add shadow":["Ajouter une ombre"],"Shadow %s":["Ombre %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["G\u00e9rer et cr\u00e9er des styles d\u2019ombre \u00e0 utiliser sur l\u2019ensemble du site."],"Palettes":["Palettes"],"Add colors":["Ajouter des couleurs"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synchronis\u00e9e"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Non synchronis\u00e9e"],"Blur":["Flou"],"Spread":["Diffusion"],"Edit palette":["Modifier la palette"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["La combinaison de couleurs utilis\u00e9e sur le site et dans les s\u00e9lecteurs de couleurs."],"%d Item selected":["%d\u00a0\u00e9l\u00e9ment s\u00e9lectionn\u00e9","%d\u00a0\u00e9l\u00e9ments s\u00e9lectionn\u00e9s"],"No items found":["Aucun \u00e9l\u00e9ment trouv\u00e9"],"Loading items\u2026":["Chargement des l\u2019\u00e9l\u00e9ments\u2026"],"All Template Parts":["Toutes les sections de mod\u00e8le"],"Includes every template part defined for any area.":["Comprend tous les \u00e9l\u00e9ments du mod\u00e8le d\u00e9finis pour n\u2019importe quel domaine."],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Confirmez-vous vouloir appliquer cette r\u00e9vision\u00a0? Toute modification non enregistr\u00e9e sera perdue."],"Font library\u0004Library":["Biblioth\u00e8que"],"Background styles":["Styles d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Les couleurs de la palette et leur application sur les \u00e9l\u00e9ments du site."],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u2019est pas\u00a0: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s est\u00a0: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s est tous\u00a0: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u2019est pas tous\u00a0: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"Is any":["Est quelconque"],"Is none":["Est nul"],"Is all":["Est tout"],"Is not all":["N\u2019est pas tout"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s est\u00a0: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u2019est pas\u00a0: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"There was an error installing fonts.":["Une erreur s\u2018est produite lors de l\u2019installation des polices."],"Revoke access to Google Fonts":["R\u00e9voquer l\u2019acc\u00e8s \u00e0 Google Fonts"],"List of: %1$s":["Liste de\u00a0: %1$s"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Filter by: %1$s":["Filtrer par\u00a0: %1$s"],"Search items":["Recherche d\u2018\u00e9l\u00e9ments"],"Items per page":["\u00c9l\u00e9ments par page"],"heading levels\u0004All":["Tous"],"Add fonts":["Ajouter des polices"],"No fonts found to install.":["Aucune police \u00e0 installer n\u2018a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9e."],"font categories\u0004All":["Tous"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Les polices t\u00e9l\u00e9vers\u00e9es apparaissent dans votre biblioth\u00e8que et peuvent \u00eatre utilis\u00e9es par votre th\u00e8me. Formats pris en charge\u00a0: .ttf, .otf, .woff, et .woff2."],"Connect to Google Fonts":["Se connecter \u00e0 Google Fonts"],"Drop shadow":["Ombre port\u00e9e"],"No fonts installed.":["Aucune police install\u00e9e."],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Erreur d\u2019installation des polices, elles n\u2019ont pas pu \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es."],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"There was an error uninstalling the font family.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la d\u00e9sinstallation de la famille de polices."],"Select all":["Tout s\u00e9lectionner"],"Deselect all":["Tout d\u00e9selectionner"],"Style Revisions":["R\u00e9visions de style"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["En enregistrant ces modifications, le th\u00e8me activ\u00e9 passera de %1$s \u00e0 %2$s."],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019avez pas l\u2019autorisation de t\u00e9l\u00e9verser ce type de fichier."],"Unknown status for %1$s":["\u00c9tat inconnu pour %1$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 \u00c9diteur \u2014 WordPress"],"These styles are already applied to your site.":["Ces styles sont d\u00e9j\u00e0 appliqu\u00e9s \u00e0 votre site."],"Conditions":["Conditions"],"Is not":["N\u2019est pas"],"Is":["Est"],"Activate %s":["Activer %s"],"Activate %s & Save":["Activer %s & enregistrer"],"Activating %s":["Activation de %s"],"Global styles revisions list":["Liste des r\u00e9visions des styles globaux"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Confirmez-vous la suppression de la police de caract\u00e8res \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb, et de toutes ses variantes et ressources\u00a0?"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Modifications enregistr\u00e9es par %1$s sur %2$s. Cette r\u00e9vision correspond aux styles actuels de l\u2019\u00e9diteur."],"Revisions (%s)":["R\u00e9visions (%s)"],"(Unsaved)":["(non enregistr\u00e9)"],"Add filter":["Ajouter un filtre"],"New view":["Nouvelle vue"],"Custom Views":["Vues personnalis\u00e9es"],"Add new view":["Ajouter une nouvelle vue"],"My view":["Ma vue"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Cliquer sur les styles pr\u00e9c\u00e9demment enregistr\u00e9s pour les pr\u00e9visualiser. Pour restaurer une version s\u00e9lectionn\u00e9e dans l\u2019\u00e9diteur, cliquer sur \u00ab\u00a0Appliquer\u00a0\u00bb. Lorsque tout est pr\u00eat, utiliser le bouton \u00ab\u00a0Enregistrer\u00a0\u00bb pour enregistrer les modifications."],"Trash":["Corbeille"],"Drafts":["Brouillons"],"Action menu for %s pattern category":["Menu d\u2018action pour la cat\u00e9gorie de composition %s"],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Un erreur est survenue pendant la suppression de la cat\u00e9gorie de composition."],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Confirmez-vous vouloir supprimer la cat\u00e9gorie \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb\u00a0? Les compositions ne seront pas supprim\u00e9es."],"Current page":["Page actuelle"],"Sort by":["Trier par"],"Sort descending":["Tri d\u00e9croissant"],"Sort ascending":["Tri croissant"],"No results":["aucun r\u00e9sultat"],"Reset styles":["R\u00e9initialiser les styles"],"Fonts were installed successfully.":["Les polices ont \u00e9t\u00e9 bien install\u00e9es."],"Empty template part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le vide"],"Manage fonts":["G\u00e9rer les polices"],"Fonts":["Polices"],"Install Fonts":["Installer des polices"],"Install":["Installer"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra Bold"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi Bold"],"Upload font":["T\u00e9l\u00e9verser la police"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra Light"],"A list of all patterns from all sources.":["Liste de toutes les compositions depuis toutes les sources"],"Select font variants to install.":["Choisir des variantes de police \u00e0 installer."],"Allow access to Google Fonts":["Autoriser l\u2019acc\u00e8s aux polices Google"],"No fonts found. Try with a different search term":["Aucune police trouv\u00e9e. Veuillez essayer avec un terme de recherche diff\u00e9rent."],"Font name\u2026":["Nom de la police\u2026"],"Import pattern from JSON":["Importer une composition depuis JSON"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Ajoutez votre propre CSS pour personnaliser l\u2019apparence du bloc %s. Vous n\u2019avez pas besoin d\u2019inclure un s\u00e9lecteur CSS, ajoutez simplement la propri\u00e9t\u00e9 et la valeur."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variations activ\u00e9es"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Choisir des variantes de polices. Gardez \u00e0 l\u2019esprit qu\u2019un trop grand nombre de variantes pourrait ralentir votre site."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Pour installer des polices depuis Google, vous devez donner le droit de vous connecter directement aux serveurs de Google. Les polices que vous installez seront t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es depuis Google et stock\u00e9es sur votre site. Votre site utilisera alors ces polices h\u00e9berg\u00e9es localement."],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Vous pouvez \u00e9galement t\u00e9l\u00e9verser des fichiers directement dans l\u2019onglet de t\u00e9l\u00e9versement."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importation de \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb depuis le JSON."],"All patterns":["Toutes les compositions"],"No results found":["Aucun r\u00e9sultat trouv\u00e9"],"Style revisions":["R\u00e9visions de style"],"Customize CSS":["Personnaliser les CSS"],"Default styles":["Styles par d\u00e9faut"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Modifications enregistr\u00e9es par %1$s sur %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Modifications non enregistr\u00e9es par %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["R\u00e9initialiser les styles aux valeurs par d\u00e9faut du th\u00e8me"],"Font family uninstalled successfully.":["La police a bien \u00e9t\u00e9 d\u00e9sinstall\u00e9e."],"Last page":["Derni\u00e8re page"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s sur %2$s"],"Previous page":["Page pr\u00e9c\u00e9dente"],"First page":["Premi\u00e8re page"],"%s item":["%s \u00e9l\u00e9ment","%s \u00e9l\u00e9ments"],"Go to the Dashboard":["Aller au tableau de bord"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilisez les touches fl\u00e9ch\u00e9es gauche et droite pour redimensionner le canevas. Maintenez la touche Maj enfonc\u00e9e pour redimensionner par incr\u00e9ments plus grands."],"Patterns content":["Contenu des compositions"],"Open command palette":["Ouvrir la palette de commandes"],"Editing a template":["Modification d\u2019un mod\u00e8le"],"Continue":["Continuer"],"Editing a page":["Modification d\u2019une page"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Notez que le m\u00eame mod\u00e8le peut \u00eatre utilis\u00e9 par plusieurs pages, de sorte que toute modification apport\u00e9e ici peut affecter d\u2019autres pages du site. Pour revenir \u00e0 la modification du contenu de la page, cliquez sur le bouton \u00ab\u00a0Retour\u00a0\u00bb dans la barre d\u2019outils."],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Il est d\u00e9sormais possible de modifier le contenu d\u2019une page depuis l\u2019\u00e9diteur de site. Pour personnaliser d\u2019autres parties d\u2019une page comme l\u2019ent\u00eate et le pied de page, basculez sur l\u2019\u00e9dition de mod\u00e8le depuis la colonne lat\u00e9rale des r\u00e9glages."],"My patterns":["Mes compositions"],"Sync status":["\u00c9tat de la synchronisation"],"Empty pattern":["Composition vide"],"Learn about styles":["En savoir plus sur les styles"],"Open styles":["Ouvrir les styles"],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Compositions qui sont conserv\u00e9es synchronis\u00e9es sur l\u2019ensemble du site."],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Compositions pouvant \u00eatre modifi\u00e9es librement sans affecter le site."],"Manage what patterns are available when editing the site.":["G\u00e9rez les compositions disponibles lors de la modification du site."],"Select what the new template should apply to:":["S\u00e9lectionnez ce \u00e0 quoi le nouveau mod\u00e8le doit s\u2019appliquer\u00a0:"],"Go to %s":["Aller vers %s"],"Navigation title":["Titre de la navigation"],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Confirmez-vous la suppression de ce menu de navigation\u00a0?"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Impossible de supprimer le menu de navigation (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Renommer le menu de navigation"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Impossible de renommer le menu de navigation (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Dupliquer le menu de navigation"],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Impossible de dupliquer le menu de navigation (%s)."],"E.g. %s":["P.\u00a0ex.\u00a0%s"],"An error occurred while creating the item.":["Une erreur est survenue lors de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00e9l\u00e9ment."],"View site (opens in a new tab)":["Voir le site (nouvel onglet)"],"Pending":["En attente"],"Create draft":["Cr\u00e9er un brouillon"],"No title":["Aucun titre"],"Review %d change\u2026":["Passer en revue %d modification\u2026","Passer en revue les %d modifications\u2026"],"Navigation Menu missing.":["Menu de navigation absent."],"Examples of blocks":["Exemples de blocs"],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Les menus de navigation sont une collection de blocs pr\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9s qui permettent de naviguer sur le site."],"Manage your Navigation Menus.":["G\u00e9rer vos menus de navigation."],"Close Styles":["Fermer les Styles"],"Activate & Save":["Activer & Enregistrer"],"Activate":["Activer"],"Save panel":["Enregistrer le panneau"],"Close revisions":["Fermer les r\u00e9visions"],"Site Preview":["Aper\u00e7u du site"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["G\u00e9rer la police et la typographie utilis\u00e9es pour les l\u00e9gendes."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemples de blocs dans la cat\u00e9gorie %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Cr\u00e9ez de nouveaux mod\u00e8les ou r\u00e9initialisez les personnalisations apport\u00e9es aux mod\u00e8les fournis par votre th\u00e8me."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personnaliser l\u2019apparence de votre site avec l\u2019\u00e9diteur de bloc."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Un mod\u00e8le personnalis\u00e9 peut \u00eatre appliqu\u00e9 manuellement \u00e0 n\u2019importe quelle publication."],"(no title %s)":["(sans titre %s)"],"Learn more about CSS":["En savoir plus sur les CSS"],"Style Variations":["Variations de style"],"Apply globally":["Appliquer globalement"],"%s styles applied.":["%s styles appliqu\u00e9s."],"Template part":["\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Appliquez la typographie, l\u2019espacement, les dimensions et les styles de couleur de ce bloc \u00e0 tous les blocs %s."],"CSS":["CSS"],"Additional CSS":["CSS additionnel"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Ajoutez votre propre CSS pour personnaliser l\u2019apparence et la mise en page de votre site."],"Style Book":["Guide de style"],"Open %s styles in Styles panel":["Ouvrir les styles %s dans l\u2019interface de gestion des styles"],"Randomize colors":["Couleurs al\u00e9atoires"],"Pattern":["Composition"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Choisissez une variation pour modifier l\u2019apparence du site."],"Archive: %s":["Archive\u00a0: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archive\u00a0: %1$s (%2$s)"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Affiche une archive avec les derni\u00e8res publications de type\u00a0: %s."],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb bien cr\u00e9e."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["S\u00e9lectionner le niveau de titre"],"View site":["Voir le site"],"All Authors":["Tous les auteurs\/autrices"],"Search Authors":["Rechercher des auteurs\/autrices"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["G\u00e9rez les polices et la typographie utilis\u00e9es pour les titres."],"No authors found.":["Aucun\u00b7e auteur\/autrice n\u2019a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9\u00b7e."],"Suggestions list":["Liste de suggestions"],"Custom template":["Mod\u00e8le personnalis\u00e9"],"Displays taxonomy: %s.":["Affiche la taxonomie\u00a0: %s."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["D\u00e9crivez le mod\u00e8le, p.\u00a0ex.\u00a0: \u00ab\u00a0Publication avec colonne lat\u00e9rale\u00a0\u00bb. Un mod\u00e8le personnalis\u00e9 peut \u00eatre appliqu\u00e9 \u00e0 n\u2019importe quelle publication."],"For all items":["Pour tous les \u00e9l\u00e9ments"],"Displays a single item: %s.":["Affiche un seul \u00e9l\u00e9ment\u00a0: %s."],"Single item: %s":["\u00c9l\u00e9ment unique\u00a0: %s"],"For a specific item":["Pour un \u00e9l\u00e9ment sp\u00e9cifique"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Ce mod\u00e8le sera utilis\u00e9 uniquement pour l\u2018\u00e9l\u00e9ment sp\u00e9cifique choisi."],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Choisissez si vous voulez cr\u00e9er un mod\u00e8le unique pour tous les \u00e9l\u00e9ments ou pour un \u00e9l\u00e9ment sp\u00e9cifique."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["G\u00e9rer la police et la typographie utilis\u00e9e sur les boutons."],"Browse styles":["Parcourir les styles"],"This Navigation Menu is empty.":["Le menu de navigation est vide."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Le menu de navigation a bien \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9."],"Download your theme with updated templates and styles.":["T\u00e9l\u00e9chargez votre th\u00e8me avec les mod\u00e8les et styles \u00e0 jour."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L\u2019extension \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb a rencontr\u00e9 un erreur et ne peut \u00eatre rendue."],"font weight\u0004Black":["Noir"],"font style\u0004Italic":["Italique"],"font weight\u0004Light":["L\u00e9ger"],"font weight\u0004Thin":["Fin"],"font weight\u0004Medium":["Moyenne"],"font weight\u0004Bold":["Gras"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exporter"],"Delete":["Supprimer"],"An error occurred while creating the site export.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation de l\u2019exportation du site."],"Actions":["Actions"],"Rename":["Renommer"],"An error occurred while creating the template.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation du mod\u00e8le."],"Aa":["Aa"],"Manage the fonts used on the site.":["G\u00e9rer les polices utilis\u00e9es sur le site."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["G\u00e9rer les polices et la typographie utilis\u00e9es pour les liens."],"Displays latest posts written by a single author.":["Affiche les derni\u00e8res publications \u00e9crites par un auteur ou une autrice."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Voici un guide d\u00e9taill\u00e9 pour apprendre comment en faire la plupart."],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Vous pouvez ajuster vos blocs pour mettre en place une exp\u00e9rience coh\u00e9rente dans votre site  \u2014 ajoutez vos propres couleurs au bloc bouton personnalis\u00e9, ou ajustez le bloc de Titre \u00e0 la taille qui vous convient."],"New to block themes and styling your site?":["C\u2019est la premi\u00e8re fois que vous utilisez un th\u00e8me \u00e0 base de blocs pour mettre en forme votre site\u00a0?"],"Personalize blocks":["Personnaliser les blocs"],"Set the design":["D\u00e9finir l\u2019apparence"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajustez votre site, ou donnez-lui compl\u00e8tement une nouvelle apparence\u00a0! Montrez votre cr\u00e9ativit\u00e9, par exemple avec une nouvelle palette de couleurs pour vos boutons, ou un nouvelle police de caract\u00e8res. Jetez un \u0153il \u00e0 ce que vous pouvez faire ici."],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Vous pouvez personnaliser votre site autant que vous le souhaitez avec diff\u00e9rentes couleurs, typographies et mises en pages. Ou si vous pr\u00e9f\u00e9rez, laissez simplement votre th\u00e8me s\u2018en charger\u00a0!"],"styles":["styles"],"Welcome to Styles":["Bienvenue dans les styles"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Cliquez sur <StylesIconImage \/> pour commencer \u00e0 personnaliser vos blocs, et choisir votre typographie, votre mise en page et vos couleurs."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Personnalisez tous les \u00e9l\u00e9ments de votre site en utilisant des blocs, de l\u2019en-t\u00eate au pied de page."],"Edit your site":["Modifiez votre site"],"Welcome to the site editor":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9diteur de site"],"Drag to resize":["Faites glisser pour redimensionner"],"Remove %s":["Retirer %s"],"No Navigation Menus found.":["Aucun menu de navigation trouv\u00e9."],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques et de l\u2019ensemble du site."],"Palette":["Palette"],"Colors":["Couleurs"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques pour l\u2019ensemble du site."],"Duotone":["Duotone"],"Shadows":["Ombres"],"Layout":["Mise en page"],"Custom Template":["Mod\u00e8le personnalis\u00e9"],"Create custom template":["Cr\u00e9er un mod\u00e8le personnalis\u00e9"],"Grid":["Grille"],"Add template: %s":["Ajouter un mod\u00e8le\u00a0: %s"],"Appearance":["Apparence"],"Captions":["L\u00e9gendes"],"Reset to defaults":["R\u00e9initialiser les options par d\u00e9faut"],"Details":["D\u00e9tails"],"Description":["Description"],"Author":["Auteur"],"Site Icon":["Ic\u00f4ne du site"],"Name":["Nom"],"Text":["Texte"],"Design":["Conception"],"Open Navigation":["Ouvrir la navigation"],"Pages":["Pages"],"Uncategorized":["Non class\u00e9"],"Posts":["Articles"],"Open save panel":["Ouvrir le panneau d\u2019enregistrement"],"Patterns":["Compositions"],"Typography":["Typographie"],"Menu":["Menu"],"User":["Compte"],"Add template":["Ajouter un mod\u00e8le"],"Empty template":["Mod\u00e8le vide"],"Theme":["Th\u00e8me"],"Buttons":["Boutons"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Welcome Guide":["Guide de bienvenue"],"Get started":["Premiers pas"],"All template parts":["Tous les \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Navigation":["Navigation"],"All templates":["Tous les mod\u00e8les"],"Template":["Mod\u00e8le"],"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"Templates":["Mod\u00e8les"],"Color":["Couleur"],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"Move right":["D\u00e9placer \u00e0 droite"],"Move left":["D\u00e9placer \u00e0 gauche"],"Links":["Liens"],"Back":["Retour"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Search":["Recherche"],"All Blocks":["Tous les blocs"],"Media":["M\u00e9dia"],"Styles":["Styles"],"Options":["Options"],"(opens in a new tab)":["(ouvre un nouvel onglet)"],"Title":["Titre"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Save your changes.":["Enregistrer vos modifications."],"Learn more":["En savoir plus"],"Pagination":["Pagination"],"Next page":["Page suivante"],"Advanced":["Avanc\u00e9"],"Scheduled":["Planifi\u00e9"],"Headings":["Titres"],"Private":["Priv\u00e9"],"Saving":["Enregistrement"],"Published":["Publi\u00e9"],"%d Revision":["%d r\u00e9vision","%d r\u00e9visions"],"Order":["Ordre"],"No blocks found.":["Aucun bloc trouv\u00e9."],"Saved":["Enregistr\u00e9"],"Blocks":["Blocs"],"Undo":["D\u00e9faire"],"Duplicate":["Dupliquer"],"Move down":["D\u00e9placer vers le bas"],"Move up":["D\u00e9placer vers le haut"],"Remove":["Retirer"],"Close":["Fermer"],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"Table":["Tableau"],"List":["Liste"],"Size":["Taille"],"Preview":["Aper\u00e7u"],"Apply":["Appliquer"],"Edit":["Modifier"],"Cancel":["Annuler"],"More":["En savoir plus"],"Heading %d":["Titrage %d"],"(no title)":["(aucun titre)"],"Embeds":["Contenus embarqu\u00e9s"],"Update":["Mettre \u00e0 jour"],"%d result found.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s."],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Widgets":["Widgets"],"Save":["Enregistrer"],"Revisions":["R\u00e9visions"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}