{"translation-revision-date":"2025-04-03 19:23:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"The theme you are currently using does not support this screen.":["Tema pe care o folose\u0219ti \u00een prezent nu accept\u0103 acest ecran."],"The requested page could not be found. Please check the URL.":["Pagina cerut\u0103 nu a putut fi g\u0103sit\u0103. Te rog s\u0103 verifici URL-ul."],"Global Styles pagination":["Pagina\u021bie Stiluri globale"],"Remove all custom shadows":["\u00cenl\u0103tur\u0103 toate umbrele personalizate"],"Shadow options":["Op\u021biuni umbre"],"Are you sure you want to remove all custom shadows?":["Sigur vrei s\u0103 \u00eenl\u0103turi toate umbrele personalizate?"],"noun\u0004Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Preview your website's visual identity: colors, typography, and blocks.":["Previzualizeaz\u0103 identitate site din punct de vedere vizual: culori, tipografice \u0219i blocuri."],"This field can't be moved down":["Acest c\u00e2mp nu poate fi mutat \u00een jos"],"This field can't be moved up":["Acest c\u00e2mp nu poate fi mutat \u00een sus"],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Compact"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Echilibrat"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["Confortabil"],"Density":["Densitate"],"Navigate to item":["Navigheaz\u0103 la element"],"Explore block styles and patterns to refine your site.":["Exploreaz\u0103 stiluri \u0219i modele de bloc ca s\u0103-\u021bi cizelezi site-ul."],"Status & Visibility":["Stare \u0219i vizibilitate"],"Apply the selected revision to your site.":["Aplic\u0103 revizia selectat\u0103 pe site-ul t\u0103u."],"Additionally, paragraphs help structure the flow of information and provide logical breaks between different concepts or pieces of information. In terms of formatting, paragraphs in websites are commonly denoted by a vertical gap or indentation between each block of text. This visual separation helps visually distinguish one paragraph from another, creating a clear and organized layout that guides the reader through the content smoothly.":["\u00cen plus, paragrafele ajut\u0103 la structurarea fluxului de informa\u021bii \u0219i ofer\u0103 pauze logice \u00eentre diferite concepte sau informa\u021bii. \u00cen ceea ce prive\u0219te formatarea, paragrafele din site-urile web sunt de obicei indicate printr-un decalaj pe vertical\u0103 sau de o indentare \u00eentre fiecare bloc cu text. Aceast\u0103 separare vizual\u0103 ajut\u0103 la distingerea vizual\u0103 a unui paragraf de altul, cre\u00e2nd un aspect clar \u0219i organizat care ghideaz\u0103 cititorii prin con\u021binut, f\u0103r\u0103 piedici."],"A paragraph in a website refers to a distinct block of text that is used to present and organize information. It is a fundamental unit of content in web design and is typically composed of a group of related sentences or thoughts focused on a particular topic or idea. Paragraphs play a crucial role in improving the readability and user experience of a website. They break down the text into smaller, manageable chunks, allowing readers to scan the content more easily.":["Un paragraf \u00eentr-un site web se refer\u0103 la un bloc distinct cu text care este folosit pentru a prezenta \u0219i organiza informa\u021bii. Este o unitate fundamental\u0103 de con\u021binut \u00een designul web \u0219i este compus\u0103 de obicei dintr-un grup de propozi\u021bii sau p\u0103reri \u00eenrudite axate pe un anumit subiect sau o idee. Paragrafele joac\u0103 un rol crucial \u00een \u00eembun\u0103t\u0103\u021birea lizibilit\u0103\u021bii \u0219i a experien\u021bei utilizatorilor pe un site web. Ele \u00eempart textul \u00een buc\u0103\u021bi mai mici \u0219i mai u\u0219or de gestionat, permi\u021b\u00e2nd cititorilor s\u0103 citeasc\u0103 mult mai u\u0219or con\u021binutul."],"AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122":["AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122"],"Overview":["Prezentare general\u0103"],"Are you sure you want to delete \"%s\" shadow preset?":["Sigur vrei s\u0103 \u00eenl\u0103turi presetarea \u201e%s\u201d pentru umbr\u0103?"],"field\u0004Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Element singular: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["\u0218tergi \u201e%s\u201d?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["Am \u0219ters \u201e%s\u201d."],"field\u0004Show %s":["Arat\u0103 %s"],"field\u0004Hide %s":["Ascunde %s"],"verb\u0004Filter":["Filtreaz\u0103"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (copiaz\u0103)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["Previzualizare %1$s: %2$s"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["Personalizate"],"Indicates these duotone filters come from WordPress.\u0004Default":["Implicite"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Tem\u0103"],"Default Gradients":["Gradien\u021bi implici\u021bi"],"Default Colors":["Culori implicite"],"Duotones":["Duotonuri"],"Custom Gradients":["Gradien\u021bi personaliza\u021bi"],"Theme Gradients":["Gradien\u021bi tem\u0103"],"Theme Colors":["Culori tem\u0103"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Comments":["Comentarii"],"Site Identity":["Identitate site"],"Available fonts, typographic styles, and the application of those styles.":["Fonturi disponibile, stiluri pentru tipografice \u0219i aplicarea acestor stiluri."],"Hidden":["Ascuns"],"Move %s down":["Mut\u0103 %s \u00een jos"],"Move %s up":["Mut\u0103 %s \u00een sus"],"%d Item":["%d element","%d elemente","%d de elemente"],"Set styles for the site\u2019s background.":["Seteaz\u0103 stilurile pentru fundalul site-ului."],"Preview size":["Dimensiune previzualizare"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>Pagina<\/div>%1$s<div>din %2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["Pagina %1$s din %2$s"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Select a page to edit":["Selecteaz\u0103 o pagin\u0103 pentru a o edita"],"Post Edit":["Editare articol"],"Properties":["Propriet\u0103\u021bi"],"Hide column":["Ascunde coloana"],"Select item":["Selecteaz\u0103 elementul"],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Creeaz\u0103 \u0219i editeaz\u0103 preset\u0103rile folosite pentru dimensiunile fonturilor pe site."],"New Font Size %d":["%d dimensiuni noi pentru fonturi"],"Reset font size presets":["Reseteaz\u0103 preset\u0103rile pentru dimensiunile fonturilor"],"Remove font size presets":["\u00cenl\u0103tur\u0103 preset\u0103rile pentru dimensiunile fonturilor"],"Font size presets options":["Op\u021biuni preset\u0103ri pentru dimensiunile fonturilor"],"Add font size":["Adaug\u0103 o dimensiune font"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["Sigur vrei s\u0103 resetezi toate preset\u0103rile pentru dimensiunile fonturilor la valorile implicite?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["Sigur vrei s\u0103 \u00eenl\u0103turi toate preset\u0103rile personalizate pentru dimensiunile fonturilor?"],"Maximum":["Maxim"],"Minimum":["Minim"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["Seteaz\u0103 valori minime \u0219i maxime personalizate pentru dimensiunile fonturilor fluide."],"Custom fluid values":["Valori personalizate fluide"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Redimensioneaz\u0103 \u00een mod dinamic dimensiunea fontului ca s\u0103 se potriveasc\u0103 cu ecranul sau spa\u021biul vizibil."],"Fluid typography":["Tipografice pentru fluide"],"Font size options":["Op\u021biuni dimensiune fonturi"],"Manage the font size %s.":["Administreaz\u0103 dimensiunea fontului %s."],"Font size preset name":["Nume presetare pentru dimensiune font"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["Sigur vrei s\u0103 \u00eenl\u0103turi presetarea \u201e%s\u201d pentru dimensiune font?"],"Heading 6":["Subtitlu 6"],"Heading 5":["Subtitlu 5"],"Heading 4":["Subtitlu 4"],"Heading 3":["Subtitlu 3"],"Heading 2":["Subtitlu 2"],"Heading 1":["Subtitlu 1"],"All headings":["Toate subtitlurile"],"Typesets":["Tip\u0103riri"],"No fonts activated.":["Nu este activat niciun font."],"font source\u0004Custom":["Personalizate"],"font source\u0004Theme":["Tem\u0103"],"There was an error updating the font family. %s":["A fost o eroare la actualizarea familiei de fonturi. %s"],"Font family updated successfully.":["Am actualizat cu succes familia de fonturi."],"Font size presets":["Preset\u0103ri pentru dimensiunile fonturilor"],"Font Sizes":["Dimensiuni font"],"Draft new: %s":["F\u0103 o ciorn\u0103 nou\u0103: %s"],"All items":["Toate elementele"],"View is used as a noun\u0004View options":["Op\u021biuni pentru vizualizare"],"Go to Site Editor":["Mergi la editorul de site-uri"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Nesincronizat"],"Spread":["Extinde"],"Blur":["Estompare"],"Y Position":["Pozi\u021bie Y"],"X Position":["Pozi\u021bie X"],"Inset":["Intercalat"],"Outset":["\u00cenceput"],"Inner shadow":["Umbr\u0103 interioar\u0103"],"Remove shadow":["\u00cenl\u0103tur\u0103 umbra"],"Shadow name":["Nume umbr\u0103"],"Add shadow":["Adaug\u0103 umbr\u0103"],"Shadow %s":["Umbr\u0103 %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Administrezi \u0219i creezi stiluri pentru umbre pe care le folose\u0219ti pe \u00eentregul site."],"Palettes":["Palete"],"Add colors":["Adaug\u0103 culori"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizat"],"%d Item selected":["%d element selectat","%d elemente selectate","%d de elemente selectate"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Combina\u021bia de culori folosit\u0103 pe \u00eentregul site \u0219i \u00een selectorii de culori."],"Edit palette":["Editeaz\u0103 paleta"],"No items found":["Nu am g\u0103sit niciun element"],"Loading items\u2026":["\u00cencarc elementele..."],"Includes every template part defined for any area.":["Include fiecare parte de \u0219ablon definit\u0103 pentru orice zon\u0103."],"All Template Parts":["Toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Sigur vrei s\u0103 aplici aceast\u0103 revizie? Toate modific\u0103rile nesalvate vor fi pierdute."],"Font library\u0004Library":["Bibliotec\u0103"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Culorile din palet\u0103 \u0219i aplicarea acestor culori pe elementele site-ului."],"Background styles":["Stiluri pentru fundal"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nu este: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s este: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nu este tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s este tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nu este niciunul: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s este unul: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"There was an error installing fonts.":["A fost o eroare la instalarea fonturilor."],"Is not all":["Nu este tot"],"Is all":["Este tot"],"Is none":["Nu este niciunul"],"Is any":["Este unul"],"List of: %1$s":["List\u0103 cu: %1$s"],"Revoke access to Google Fonts":["Revoc\u0103 accesul la Google Fonts"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Filter by: %1$s":["Filtreaz\u0103 dup\u0103: %1$s"],"Search items":["Caut\u0103 elemente"],"Items per page":["Elemente per pagin\u0103"],"heading levels\u0004All":["Toate"],"Add fonts":["Adaug\u0103 fonturi"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Fonturile \u00eenc\u0103rcate apar \u00een bibliotec\u0103 \u0219i pot fi folosite \u00een tema ta. Formate acceptate: .ttf, .otf, .woff \u0219i .woff2."],"No fonts found to install.":["Nu am g\u0103sit fonturi de instalat."],"font categories\u0004All":["Toate"],"Connect to Google Fonts":["Conecteaz\u0103-te la Google Fonts"],"Drop shadow":["Umbr\u0103"],"No fonts installed.":["Nu este instalat niciun font."],"%d variant":["o variant\u0103","%d variante","%d de variante"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Eroare la instalarea fonturilor, nu au putut fi desc\u0103rcate."],"There was an error uninstalling the font family.":["A fost o eroare la dezinstalarea familiei de fonturi."],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Salvarea modific\u0103rilor \u00ee\u021bi va schimba tema activ\u0103 din %1$s \u00een %2$s."],"Select all":["Selecteaz\u0103 tot"],"Deselect all":["Anuleaz\u0103 toat\u0103 selec\u021bia"],"Style Revisions":["Revizii la stil"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Regret, nu ai voie s\u0103 \u00eencarci acest tip de fi\u0219ier."],"Unknown status for %1$s":["Stare necunoscut\u0103 pentru %1$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor - WordPress"],"These styles are already applied to your site.":["Aceste stiluri sunt deja aplicate pe site-ul t\u0103u."],"Global styles revisions list":["List\u0103 cu revizii stiluri globale"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Modific\u0103rile au fost salvate de %1$s pe %2$s. Aceast\u0103 revizie se potrive\u0219te cu stilurile actuale din editor."],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi fontul \u201e%s\u201d \u0219i toate variantele \u0219i resursele lui?"],"Is not":["Nu este"],"Is":["Este"],"Conditions":["Condi\u021bii"],"Activate %s":["Activeaz\u0103 %s"],"Activate %s & Save":["Activeaz\u0103 %s \u0219i salveaz\u0103"],"Activating %s":["Activez %s"],"Revisions (%s)":["Revizii (%s)"],"(Unsaved)":["(nesalvat)"],"Add filter":["Adaug\u0103 filtru"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["D\u0103 clic pe stilurile salvate anterior pentru a le previzualiza. Pentru a restaura o versiune selectat\u0103 \u00een editor, apas\u0103 pe \u201eAplic\u0103\u201d. C\u00e2nd ai terminat, folose\u0219te butonul Salveaz\u0103 ca s\u0103 salvezi modific\u0103rile f\u0103cute."],"Custom Views":["Vizualiz\u0103ri personalizate"],"Add new view":["Adaug\u0103 o vizualizare nou\u0103"],"New view":["Vizualizare nou\u0103"],"My view":["Vizualizarea mea"],"Action menu for %s pattern category":["Meniul cu ac\u021biuni pentru categoria de modele %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi categoria \u201e%s\u201d? Modelele nu vor fi \u0219terse."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii categoriei de modele."],"Trash":["La gunoi"],"Drafts":["Ciorne"],"Current page":["Pagina curent\u0103"],"Sort by":["Sorteaz\u0103 dup\u0103"],"Sort descending":["Sorteaz\u0103 descresc\u0103tor"],"Sort ascending":["Sorteaz\u0103 cresc\u0103tor"],"No results":["Niciun rezultat"],"Reset styles":["Reseteaz\u0103 stilurile"],"Fonts were installed successfully.":["Fonturile au fost instalate cu succes."],"Empty template part":["Parte de \u0219ablon goal\u0103"],"Manage fonts":["Administreaz\u0103 fonturile"],"Fonts":["Fonturi"],"Install Fonts":["Instaleaz\u0103 fonturi"],"Install":["Instaleaz\u0103"],"No fonts found. Try with a different search term":["Nu am g\u0103sit niciun font. \u00cencearc\u0103 un alt termen de c\u0103utare"],"Font name\u2026":["Nume font..."],"Select font variants to install.":["Selecteaz\u0103 variantele de font pentru instalare."],"Allow access to Google Fonts":["Permite accesul la Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["\u00cen plus, po\u021bi s\u0103 \u00eencarci fi\u0219iere direct din fila \u00cencarc\u0103."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Pentru a instala fonturi de la Google, trebuie s\u0103 ai permisiunea s\u0103 te conectezi direct la serverele Google. Fonturile pe care le instalezi vor fi desc\u0103rcate de pe Google \u0219i stocate pe site-ul t\u0103u. Apoi, site-ul le va folosi ca fonturi g\u0103zduite local."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Alege variantele de font. Re\u021bine c\u0103, dac\u0103 ai prea multe variante, site-ul t\u0103u ar putea s\u0103 fie mai lent."],"Upload font":["\u00cencarc\u0103 font"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s sunt variante active"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Aldin extra"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi-aldin"],"font weight\u0004Normal":["Normal\u0103"],"font weight\u0004Extra-light":["U\u0219or extra"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Adaug\u0103 CSS propriu ca s\u0103 personalizezi aspectul blocului %s. Nu trebuie s\u0103 incluzi un selector CSS, doar adaug\u0103 proprietatea \u0219i valoarea."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Am importat \u201e%s\u201d din JSON."],"Import pattern from JSON":["Import\u0103 modelul din JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["O list\u0103 cu toate modelele din toate sursele."],"No results found":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat"],"All patterns":["Toate modelele"],"Style revisions":["Revizii la stil"],"Customize CSS":["Personalizeaz\u0103 CSS-ul"],"Default styles":["Stiluri implicite"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Modific\u0103ri salvate de %1$s pe %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Modific\u0103ri nesalvate de %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reseteaz\u0103 stilurile la valorile implicite ale temei"],"Font family uninstalled successfully.":["Am dezinstalat cu succes familia de fonturi."],"Last page":["Ultima pagin\u0103"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s din %2$s"],"Previous page":["Pagina anterioar\u0103"],"First page":["Prima pagin\u0103"],"%s item":["%s element","%s elemente","%s de elemente"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza. \u021aine ap\u0103sat\u0103 tasta Shift ca s\u0103 redimensionezi pentru cre\u0219teri mari."],"Go to the Dashboard":["Mergi la Panou control"],"Patterns content":["Con\u021binut modele"],"Open command palette":["Deschide paleta de comenzi"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Re\u021bine c\u0103 acela\u0219i \u0219ablon poate fi folosit \u00een mai multe pagini, deci toate modific\u0103rile pe care le faci aici pot s\u0103 afecteze \u0219i alte pagini de pe site. Pentru a reveni la editarea con\u021binutului paginii, d\u0103 clic pe butonul \u201e\u00cenapoi\u201d din bara de instrumente."],"Editing a template":["Editarea unui \u0219ablon"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Acum po\u021bi s\u0103 editezi con\u021binutul paginii \u00een editorul de site-uri. Ca s\u0103 personalizezi alte p\u0103r\u021bi ale paginii, cum ar fi antetul \u0219i subsolul, comut\u0103 la editarea \u0219ablonului folosind bara lateral\u0103 cu set\u0103ri."],"Continue":["Continu\u0103"],"Editing a page":["Editarea unei pagini"],"My patterns":["Modelele mele"],"Sync status":["Stare sincronizare"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Modele care pot fi schimbate liber, f\u0103r\u0103 s\u0103 afecteze site-ul."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Modele care sunt p\u0103strate sincronizate pe site."],"Empty pattern":["Model gol"],"Learn about styles":["Afl\u0103 mai multe despre stiluri"],"Open styles":["Deschide stilurile"],"An error occurred while creating the item.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii elementului."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Nu pot s\u0103 fac un duplicat al meniului de navigare (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Am f\u0103cut un duplicat al meniului de navigare"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Nu pot s\u0103 redenumesc meniul de navigare (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Am redenumit meniul de navigare"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Nu pot s\u0103 \u0219terg meniul de navigare (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"Navigation title":["Titlu pentru navigare"],"Go to %s":["Mergi la %s"],"Select what the new template should apply to:":["Selecteaz\u0103 \u0219ablonul nou pe care vrei s\u0103-l aplici pentru:"],"E.g. %s":["De exemplu, %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Administreaz\u0103 modele care sunt disponibile c\u00e2nd editezi site-ul."],"View site (opens in a new tab)":["Vezi site-ul (se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Pending":["\u00cen a\u0219teptare"],"Create draft":["Creeaz\u0103 o ciorn\u0103"],"No title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Review %d change\u2026":["Reexamineaz\u0103 o modificare...","Reexamineaz\u0103 %d modific\u0103ri...","Reexamineaz\u0103 %d de modific\u0103ri..."],"Navigation Menu missing.":["Lipse\u0219te meniul de navigare."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Meniurile de navigare sunt o colec\u021bie bine organizat\u0103 de blocuri \u0219i permit vizitatorilor s\u0103 se deplaseze pe tot site-ul t\u0103u."],"Manage your Navigation Menus.":["Administreaz\u0103-\u021bi meniurile de navigare."],"Examples of blocks":["Exemple de blocuri"],"Save panel":["Salveaz\u0103 panoul"],"Close Styles":["\u00cenchide stilurile"],"Close revisions":["\u00cenchide reviziile"],"Activate":["Activeaz\u0103"],"Activate & Save":["Activeaz\u0103 \u0219i salveaz\u0103"],"Site Preview":["Previzualizare site"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru texte asociate."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemple de blocuri din categoria %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeaz\u0103 \u0219abloane noi sau reseteaz\u0103 toate personaliz\u0103rile f\u0103cute la \u0219abloanele furnizate de tem\u0103."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Un \u0219ablon personalizat poate fi aplicat manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalizeaz\u0103 aspectul site-ului web folosind editorul de blocuri."],"Learn more about CSS":["Afl\u0103 mai multe despre CSS"],"(no title %s)":["(f\u0103r\u0103 titlu %s)"],"Style Variations":["Variante de stil"],"Apply globally":["Aplic\u0103 global"],"%s styles applied.":["Am aplicat stilurile pentru %s."],"Template part":["Parte de \u0219ablon"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplic\u0103 stilurile \u0219i comportamentele acestui bloc pentru tipografice, spa\u021bieri, dimensiuni \u0219i culori \u00een toate blocurile %s."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Deschide stilurile %s \u00een panoul pentru stiluri"],"Style Book":["Registru de stiluri"],"Additional CSS":["CSS suplimentar"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adaug\u0103 propriul CSS pentru a personaliza aspectul \u0219i aranjamentul site-ului."],"Randomize colors":["Aranjeaz\u0103 aleatoriu culorile"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Alege o variant\u0103 pentru a schimba aspectul site-ului."],"Pattern":["Model"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu ultimele articole din categoria: %s."],"Archive: %s":["Arhiv\u0103: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arhiv\u0103: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["Am creat cu succes \u201e%s\u201d."],"All Authors":["To\u021bi autorii"],"No authors found.":["Nu am g\u0103sit niciun autor."],"Search Authors":["Caut\u0103 autori"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru subtitluri."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Selecteaz\u0103 nivelul pentru subtitlu"],"View site":["Vezi site-ul"],"Suggestions list":["List\u0103 cu sugestii"],"Custom template":["\u0218ablon personalizat"],"Displays taxonomy: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 taxonomia: %s."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descrie \u0219ablonul, de exemplu \u201eArticol cu bar\u0103 lateral\u0103\u201d. \u0218abloanele personalizate pot fi aplicate manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Displays a single item: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 un singur element: %s."],"Single item: %s":["Un singur element: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Acest \u0219ablon va fi folosit numai pentru un anumit element ales."],"For a specific item":["Pentru un anumit element"],"For all items":["Pentru toate elementele"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecteaz\u0103 dac\u0103 vrei s\u0103 creezi un singur \u0219ablon pentru toate articolele sau un anumit \u0219ablon."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru butoane."],"This Navigation Menu is empty.":["Acest meniu de navigare este gol."],"Browse styles":["R\u0103sfoie\u0219te stilurile"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Am \u0219ters cu succes meniul de navigare."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarc\u0103-\u021bi tema cu \u0219abloane \u0219i stiluri actualizate."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \u201e%s\u201d a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi randat."],"font weight\u0004Black":["Negru"],"font weight\u0004Bold":["Aldin"],"font weight\u0004Medium":["Mediu"],"font weight\u0004Light":["U\u0219or"],"font weight\u0004Thin":["Sub\u021bire"],"font style\u0004Italic":["Cursiv"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii exportului site-ului."],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Rename":["Redenume\u0219te"],"An error occurred while creating the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii \u0219ablonului."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru leg\u0103turi."],"Manage the fonts used on the site.":["Administreaz\u0103 fonturile utilizate pe site."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Afi\u0219eaz\u0103 ultimele articole scrise de un singur autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Iat\u0103 un ghid detaliat pentru a afla cum s\u0103 profi\u021bi la maximum de ele."],"New to block themes and styling your site?":["E\u0219ti novice \u00een folosirea temelor cu blocuri \u0219i crearea de site-uri?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Po\u021bi s\u0103 ajustezi blocurile pentru a asigura o experien\u021b\u0103 coerent\u0103 pe \u00eentregul site - adaugi culori unice \u00een blocul Buton pentru brandul t\u0103u \u0219i ajustezi blocul Subtitlu la dimensiunile preferate."],"Personalize blocks":["Personalizeaz\u0103 blocurile"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Po\u021bi s\u0103 personalizezi site-ul c\u00e2t de mult dore\u0219ti, cu diferite culori, tipografice \u0219i aranjamente. Sau, dac\u0103 preferi, las\u0103 tema s\u0103 se ocupe de asta!"],"Set the design":["Stabile\u0219te designul"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteaz\u0103-\u021bi site-ul sau ofer\u0103-i un aspect complet nou! Fii creativ \u2013 ce zici de o palet\u0103 nou\u0103 de culori pentru butoane sau de un font nou? Vezi ce po\u021bi face."],"Welcome to Styles":["Bun venit la Stiluri"],"styles":["stiluri"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["D\u0103 clic pe <StylesIconImage \/> pentru a \u00eencepe s\u0103 proiectezi blocurile \u0219i alege tipograficele, aranjamentul \u0219i culorile."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Proiecteaz\u0103 totul folosind blocuri pe site - de la antet p\u00e2n\u0103 la subsol."],"Edit your site":["Editeaz\u0103-\u021bi site-ul"],"Welcome to the site editor":["Bine ai venit la editorul de site-uri"],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"No Navigation Menus found.":["Nu am g\u0103sit niciun meniu de navigare."],"Elements":["Elemente"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul unor blocuri specifice \u0219i aspectul pe \u00eentregul site."],"Palette":["Palet\u0103"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizezi aspectul unor blocuri specifice pe \u00eentregul site."],"Colors":["Culori"],"Duotone":["Duotone"],"Shadows":["Umbre"],"Layout":["Aranjament"],"Custom Template":["\u0218ablon personalizat"],"Create custom template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon personalizat"],"Grid":["Gril\u0103"],"Add template: %s":["Adaug\u0103 \u0219ablon: %s"],"Appearance":["Aspect"],"Captions":["Texte asociate"],"Reset to defaults":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Details":["Detalii"],"Description":["Descriere"],"Site Icon":["Icon site"],"Author":["Autor"],"Name":["Nume"],"Design":["Design"],"Text":["Text"],"Open Navigation":["Deschide navigarea"],"Review changes":["Revizuie\u0219te modific\u0103rile"],"Posts":["Articole"],"Pages":["Pagini"],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Open save panel":["Deschide panoul de salvare"],"Patterns":["Modele"],"Typography":["Tipografice"],"Menu":["Meniu"],"User":["Utilizator"],"Add template":["Adaug\u0103 \u0219ablon"],"Empty template":["\u0218ablon gol"],"Theme":["Tem\u0103"],"Buttons":["Butoane"],"Background":["Fundal"],"Get started":["\u00cencepe"],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"All template parts":["Toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Navigation":["Navigare"],"All templates":["Toate \u0219abloanele"],"Template":["\u0218ablon"],"Gradient":["Gradient"],"Templates":["\u0218abloane"],"Color":["Culoare"],"Custom":["Personalizat"],"Move right":["Mut\u0103 \u00een dreapta"],"Move left":["Mut\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Links":["Leg\u0103turi"],"Custom Colors":["Culori personalizate"],"Back":["\u00cenapoi"],"Default":["Implicit"],"Search":["Caut\u0103"],"All Blocks":["Toate blocurile"],"Media":["Media"],"Styles":["Stiluri"],"Options":["Op\u021biuni"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Title":["Titlu"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Learn more":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe"],"Pagination":["Pagina\u021bie"],"Next page":["Pagina urm\u0103toare"],"Advanced":["Avansat"],"Scheduled":["Programat"],"Headings":["Subtitluri"],"Private":["Privat"],"Saving":["Salvez"],"Published":["Publicat"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"%d Revision":["O revizie","%d revizii","%d de revizii"],"Order":["Ordine"],"No blocks found.":["Nu am g\u0103sit niciun bloc."],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Saved":["Salvat"],"Embeds":["\u00cenglob\u0103ri"],"Blocks":["Blocuri"],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Close":["\u00cenchide"],"Category":["Categorie"],"Table":["Tabel"],"List":["List\u0103"],"Size":["Dimensiune"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"More":["Mai mult"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Widgets":["Piese"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Revisions":["Revizii"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}