{"translation-revision-date":"2025-03-18 14:01:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Copy the selected block(s).":["Copier le ou les bloc(s) s\u00e9lectionn\u00e9(s)."],"Cut the selected block(s).":["Couper le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Paste the selected block(s).":["Coller le ou les bloc(s) s\u00e9lectionn\u00e9(s)."],"Cut":["Couper"],"%d%%":["%d\u00a0%%"],"Styles copied to clipboard.":["Styles copi\u00e9s dans le presse-papiers."],"file name\u0004unnamed":["sans nom"],"verb\u0004Upload":["T\u00e9l\u00e9verser"],"Image cropped.":["Image recadr\u00e9e."],"Image cropped and rotated.":["Image recadr\u00e9e et pivot\u00e9e."],"Image rotated.":["Image pivot\u00e9e."],"Drag and drop an image or video, upload, or choose from your library.":["Glissez-d\u00e9posez, t\u00e9l\u00e9versez ou s\u00e9lectionnez une image ou une vid\u00e9o depuis votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Drag and drop an audio file, upload, or choose from your library.":["Glissez-d\u00e9posez, t\u00e9l\u00e9versez ou s\u00e9lectionnez un fichier audio depuis votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Glissez-d\u00e9posez, t\u00e9l\u00e9versez ou s\u00e9lectionnez une image depuis votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Glissez-d\u00e9posez, chargez ou choisissez une vid\u00e9o dans votre biblioth\u00e8que.\nGlissez-d\u00e9posez, t\u00e9l\u00e9versez ou s\u00e9lectionnez une vid\u00e9o depuis votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Starter content":["Contenu de d\u00e9part"],"action: convert blocks to stack\u0004Stack":["Empilement"],"action: convert blocks to grid\u0004Grid":["Grille"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Layout type":["Type de mise en page"],"Drop pattern.":["D\u00e9poser la composition."],"Block \"%s\" can't be inserted.":["Le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb ne peut pas \u00eatre ins\u00e9r\u00e9."],"Edit layout and styles.":["Modifiez la mise en page et les styles."],"Drag and drop patterns into the canvas.":["Glissez-d\u00e9posez des compositions au sein du canevas."],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Attributs connect\u00e9s aux champs personnalis\u00e9s ou \u00e0 d\u2019autres donn\u00e9es dynamiques."],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["Modifier"],"Empty %s; start writing to edit its value":["%s vide, commencer \u00e0 \u00e9crire pour modifier sa valeur"],"Invalid source":["Source invalide."],"Content width":["Largeur du contenu"],"font style\u0004Oblique":["Oblique"],"font weight\u0004Extra Black":["Extra noir"],"Background size, position and repeat options.":["Options de taille, de position et de r\u00e9p\u00e9tition de l\u2019arri\u00e8re-plan."],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Ajust\u00e9"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["Extensible"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Fixe"],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Les \u00e9l\u00e9ments de grille peuvent \u00eatre plac\u00e9s manuellement sur n\u2019importe quelle position sur la grille."],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Les \u00e9l\u00e9ments de grille sont plac\u00e9s automatiquement en fonction de leur ordre."],"Grid item position":["Positionnement des \u00e9l\u00e9ments dans la grille"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Ces blocs sont connect\u00e9s."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Ce bloc est connect\u00e9."],"Attributes":["Attributs"],"Background image width":["Largeur de l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Tuile"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Contenir"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Couvrir"],"No background image selected":["Aucune image d\u2019arri\u00e8re-plan n\u2019est s\u00e9lectionn\u00e9e"],"Background image: %s":["Image d\u2019arri\u00e8re-plan\u00a0: %s"],"Image has a fixed width.":["L\u2019image a une largeur fixe."],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre ins\u00e9r\u00e9s dans d\u2018autres blocs avec des liaisons"],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Ajouter une composition"],"Selected blocks are grouped.":["Les blocs choisis sont regroup\u00e9s."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Cr\u00e9er un groupe de blocs \u00e0 partir des plusieurs blocs choisis."],"Justify text":["Justifier le texte"],"Add background image":["Ajouter une image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Rows":["Rang\u00e9es"],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Ce bloc autorise les surcharges. La modification du nom peut entra\u00eener des probl\u00e8mes avec le contenu saisi dans les instances de cette composition."],"Collapse all other items.":["Replier tous les autres \u00e9l\u00e9ments."],"Grid placement":["Placement de la grille"],"This block is locked.":["Ce bloc est verrouill\u00e9."],"Drop shadows":["Ombres port\u00e9es"],"Select parent block (%s)":["S\u00e9lectionner le bloc parent (%s)"],"%s.":["%s."],"Focal point":["Point central"],"Be careful!":["Faites attention\u00a0!"],"%s styles.":["Styles\u00a0: %s."],"Locked":["Verrouill\u00e9"],"patterns\u0004Not synced":["Non synchronis\u00e9e"],"patterns\u0004Synced":["Synchronis\u00e9e"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["G\u00e8re l\u2019inclusion de blocs ajout\u00e9s automatiquement par des extensions."],"No transforms.":["Aucune transformation."],"screen sizes\u0004All":["Toutes"],"Drop shadow":["Ombre port\u00e9e"],"Scales the image with a lightbox effect":["Redimensionne l\u2019image avec un effet de visionneuse"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Redimensionner l\u2019image avec un effet de visionneuse."],"Link to attachment page":["Lien vers la page du fichier joint"],"Link to image file":["Lien vers le fichier image"],"%s settings.":["R\u00e9glages %s."],"Link copied to clipboard.":["Lien copi\u00e9 dans le presse-papiers."],"%s element.":["%s \u00e9l\u00e9ment.","%s \u00e9l\u00e9ments."],"%s block.":["%s bloc.","%s blocs."],"Repeat":["R\u00e9p\u00e9ter"],"Manual":["Manuel"],"Grid span":["Regroupement de la grille"],"Column span":["Regroupement de colonnes"],"Row span":["Regroupement de lignes"],", ":[", "],"Source":["Source"],"Theme & Plugins":["Th\u00e8mes et extensions"],"Pattern Directory":["R\u00e9pertoire des compositions"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Les compositions sont disponibles depuis le <Link>r\u00e9pertoire des compositions de WordPress.org<\/Link>, int\u00e9gr\u00e9es dans le th\u00e8me actif ou cr\u00e9\u00e9es par les utilisateurs\/utilisatrices de ce site. Seules les compositions cr\u00e9\u00e9es sur ce site peuvent \u00eatre synchronis\u00e9es."],"Multiple blocks selected":["Plusieurs blocs s\u00e9lectionn\u00e9s"],"Block name reset to: \"%s\".":["Nom du bloc r\u00e9initialis\u00e9 \u00e0\u00a0: \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb."],"Block name changed to: \"%s\".":["Le nom du bloc a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9 en\u00a0:\u00a0\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb."],"Image settings\u0004Settings":["R\u00e9glages"],"Drop to upload":["D\u00e9poser pour t\u00e9l\u00e9verser"],"Background image":["Image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"No results found":["Aucun r\u00e9sultat trouv\u00e9"],"%d category button displayed.":["%d bouton de cat\u00e9gorie affich\u00e9.","%d boutons de cat\u00e9gorie affich\u00e9s."],"Only images can be used as a background image.":["Seules les images peuvent \u00eatre utilis\u00e9es comme arri\u00e8re-plan."],"Ungroup":["D\u00e9grouper"],"Select text across multiple blocks.":["S\u00e9lectionner le texte sur plusieurs blocs."],"Last page":["Derni\u00e8re page"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s sur %2$s"],"Previous page":["Page pr\u00e9c\u00e9dente"],"First page":["Premi\u00e8re page"],"%s item":["%s \u00e9l\u00e9ment","%s \u00e9l\u00e9ments"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtres"],"My patterns":["Mes compositions"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Moyenne"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Large"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Taille originale"],"Image covers the space evenly.":["L\u2019image couvre l\u2019espace de mani\u00e8re uniforme."],"Image is contained without distortion.":["L\u2019image est contenue sans d\u00e9formation."],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personnalis\u00e9"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Remplir"],"Fill the space by stretching the content.":["Remplir l\u2019espace en \u00e9tirant le contenu."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Contenir"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajuster le contenu au conteneur sans le couper."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Couvrir"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Remplir l\u2019espace en coupant le contenu qui ne rentre pas."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Aucun"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Ne pas ajuster la taille du contenu. Un contenu trop grand sera coup\u00e9, et un contenu trop petit aura des marges internes suppl\u00e9mentaires."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["R\u00e9duire"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["R\u00e9duire le contenu pour l\u2019adapter au conteneur s\u2019il est trop grand. Un contenu trop petit aura des marges internes suppl\u00e9mentaires."],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniature"],"Scale":["Appliquer"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanc\u00e9"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Le bloc sera \u00e9pingl\u00e9 \u00e0 la zone de d\u00e9filement du bloc parent %s."],"Position: %s":["Position\u00a0: %s"],"Change level":["Modifier le niveau"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Taille d\u2019origine"],"Horizontal & vertical":["Horizontal et vertical"],"Suggestions":["Suggestions"],"%d pattern found":["%d composition trouv\u00e9e","%d compositions trouv\u00e9es"],"Add after":["Ajouter apr\u00e8s"],"Add before":["Ajouter avant"],"%d Block":["%d bloc","%d blocs"],"Minimum column width":["Largeur minimale de la colonne"],"Resolution":["R\u00e9solution"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["\u00c9pingl\u00e9"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixe"],"Example:":["Exemple\u00a0:"],"Image inserted.":["Image ins\u00e9r\u00e9e."],"Image uploaded and inserted.":["Image t\u00e9l\u00e9vers\u00e9e et ins\u00e9r\u00e9e."],"Insert external image":["Ins\u00e9rer une image externe"],"Insert":["Ins\u00e9rer"],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Cette image ne peut pas \u00eatre t\u00e9l\u00e9vers\u00e9e dans votre m\u00e9diath\u00e8que, mais elle peut n\u00e9anmoins \u00eatre ins\u00e9r\u00e9e en tant qu\u2019image externe."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Les images externes peuvent \u00eatre supprim\u00e9es par le fournisseur externe sans avertissement et pourraient m\u00eame poser des probl\u00e8mes de conformit\u00e9 juridique li\u00e9s \u00e0 la l\u00e9gislation sur la protection des donn\u00e9es personnelles."],"Aspect ratio":["Proportion de taille"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espace entre"],"Copy styles":["Copier les styles"],"Align text":["Aligner texte"],"There is an error with your CSS structure.":["Il y a une erreur avec votre structure CSS."],"Shadow":["Ombre"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["\u00c9tirer pour remplir"],"Stretch items":["\u00c9tirer les \u00e9l\u00e9ments"],"Report %s":["Signaler %s"],"Border & Shadow":["Bordure & ombre"],"%s block inserted":["Bloc %s ins\u00e9r\u00e9"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Ajouter au bloc %1$s \u00e0 la position %2$d, niveau %3$d"],"Position":["Position"],"Sticky":["\u00c9pingl\u00e9"],"Paste styles":["Coller les styles"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Le bloc ne bougera pas lors du d\u00e9filement de la page."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Le bloc sera \u00e9pingl\u00e9 en haut de la fen\u00eatre au lieu de d\u00e9filer."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Impossible de coller les styles. Les styles de bloc sont introuvables dans le contenu copi\u00e9."],"Currently selected position: %s":["Position actuelle s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Impossible de copier les styles. Cette fonctionnalit\u00e9 est disponible uniquement sur les sites s\u00e9curis\u00e9s (https) parmi les navigateurs pris en charge."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Impossible de coller les styles. Veuillez autoriser les droits du presse-papier sur le navigateur avant de continuer."],"Pasted styles to %s.":["Styles coll\u00e9s dans %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Styles coll\u00e9s dans %d blocs."],"Additional CSS":["CSS additionnel"],"Specify a fixed height.":["Sp\u00e9cifiez une hauteur fixe."],"Media List":["Liste de m\u00e9dias"],"Stretch to fill available space.":["\u00c9tirer pour remplir l\u2019espace disponible."],"Specify a fixed width.":["Sp\u00e9cifiez une largeur fixe."],"Fit contents.":["Ajust\u00e9 au contenu."],"Fixed":["Fix\u00e9"],"Go to parent Navigation block":["Aller au bloc de navigation parent"],"Pattern":["Composition"],"Caption":["L\u00e9gende"],"Format tools":["Outils de formattage"],"You are currently in zoom-out mode.":["Vous utilisez actuellement le mode zoom arri\u00e8re."],"Font":["Police de caract\u00e8re"],"Custom (%s)":["Personnalis\u00e9 (%s)"],"Constrained":["Contraint"],"Inner blocks use content width":["Les blocs int\u00e9rieurs utilisent la largeur du contenu"],"Spacing control":["Contr\u00f4le de l\u2019espacement"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["D\u00e9placer les %1$d blocs de la position %2$d de une place vers la gauche."],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["D\u00e9placer les %1$d blocs de la position %2$d d\u2019une place vers le bas."],"Set the width of the main content area.":["D\u00e9finir la largeur de la zone de contenu principale."],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Tous les blocs sont s\u00e9lectionn\u00e9s et ne peuvent pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9s"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre davantage d\u00e9plac\u00e9s vers la gauche"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre davantage d\u00e9plac\u00e9s vers la droite"],"Hover":["Survol"],"Apply to all blocks inside":["Appliquer \u00e0 tous les blocs \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Unset":["Non d\u00e9fini"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Les blocs imbriqu\u00e9s utilisent la largeur du contenu avec des options pour les largeurs pleines et larges."],"Now":["Maintenant"],"Link sides":["Lier les c\u00f4t\u00e9s"],"Unlink sides":["Dissocier les c\u00f4t\u00e9s"],"Use featured image":["Utiliser l\u2019image mise en avant"],"Delete selection.":["Supprimer la s\u00e9lection."],"Transform to %s":["Transformer en %s"],"Alignment option\u0004None":["Aucun"],"Select parent block: %s":["S\u00e9lectionner le bloc parent\u00a0: %s"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Saisissez une date ou une heure <Link>format de la cha\u00eene<\/Link>."],"Custom format":["Format personnalis\u00e9"],"Choose a format":["Choisir un format"],"Enter your own date format":["Saisissez votre propre format de date"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["d F Y G\\hi"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j\/n\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/n\/Y G\\hi"],"medium date format\u0004M j, Y":["j F Y"],"Default format":["Format par d\u00e9faut"],"Lock":["Verrouiller"],"Unlock":["D\u00e9verrouiller"],"Lock all":["Tout verrouiller"],"Lock %s":["Verrouiller \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"%s blocks deselected.":["%s blocs d\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9s."],"%s deselected.":["%s d\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9."],"font weight\u0004Black":["Noir"],"Select the size of the source image.":["S\u00e9lectionnez la taille de l\u2019image source."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Le texte transparent peut \u00eatre difficile \u00e0 lire pour les internautes."],"font style\u0004Regular":["Normal"],"font style\u0004Italic":["Italique"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra l\u00e9ger"],"font weight\u0004Light":["L\u00e9ger"],"font weight\u0004Thin":["Fin"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Medium":["Moyenne"],"font weight\u0004Semi Bold":["Demi gras"],"font weight\u0004Bold":["Gras"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra gras"],"Link is empty":["Le lien est vide"],"Set custom size":["D\u00e9finir la taille personnalis\u00e9e"],"Use size preset":["Utiliser la taille pr\u00e9d\u00e9finie"],"Done":["Termin\u00e9"],"Delete":["Supprimer"],"Rename":["Renommer"],"Add default block":["Ajouter un bloc par d\u00e9faut"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Th\u00e8me"],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019avez pas l\u2019autorisation de t\u00e9l\u00e9verser ce type de fichier."],"Displays more block tools":["Affiche plus d\u2019outils de bloc"],"Explore all patterns":["Explorez toutes les compositions"],"Orientation":["Orientation"],"Allow to wrap to multiple lines":["Autoriser le regroupement de lignes multiples"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Cr\u00e9er un effet sur deux tons sans perdre votre image d\u2019origine."],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Max %s wide":["Max %s de largeur"],"Block spacing":["Espacement des blocs"],"Colors":["Couleurs"],"Minimum height":["Hauteur minimale"],"Justification":["Justification"],"Row":["Ligne"],"No selected font appearance":["Aucune apparence de police s\u00e9lectionn\u00e9e."],"Currently selected font weight: %s":["Graisse de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Currently selected font style: %s":["Style de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Apparence de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Flow":["Flux"],"Flex":["Flex"],"Radius":["Rayon"],"Bottom right":["En bas \u00e0 droite"],"Bottom left":["En bas \u00e0 gauche"],"Top right":["En haut \u00e0 droite"],"Top left":["En haut \u00e0 gauche"],"Unlink radii":["Dissocier les coins arrondis"],"Link radii":["Lier les coins arrondis"],"No preview available.":["Aucun aper\u00e7u disponible."],"%d block is hidden.":["%d bloc est masqu\u00e9.","%d blocs sont masqu\u00e9s."],"Letter spacing":["Espacement des lettres"],"Margin":["Marge externe"],"Carousel view":["Mode carrousel"],"Next pattern":["Composition suivante"],"Previous pattern":["Composition pr\u00e9c\u00e9dente"],"Apply duotone filter":["Appliquer un filtre duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Patterns list":["Liste des compositions"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite du clavier pour vous d\u00e9placer dans les blocs"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personnalisez la largeur de tous les \u00e9l\u00e9ments assign\u00e9s aux colonnes centrales ou larges."],"Layout":["Mise en page"],"Type \/ to choose a block":["Saisir \/ pour choisir un bloc"],"Border":["Bordure"],"Grid":["Grille"],"List View":["Vue en liste"],"Drag":["Glisser"],"Add an anchor":["Ajouter une ancre"],"Space between items":["Espace entre les \u00e9l\u00e9ments"],"Align":["Alignement"],"Editor canvas":["Cadre de l\u2019\u00e9diteur"],"Capitalize":["Passer en majuscules"],"Lowercase":["Minuscules"],"Uppercase":["Majuscules"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aligner en bas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aligner au milieu"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aligner en haut"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Font weight":["Graisse de la police"],"Font style":["Style de police"],"Transform to variation":["Transformer en variation"],"Decoration":["D\u00e9coration"],"Letter case":["Casse"],"Appearance":["Apparence"],"Captions":["L\u00e9gendes"],"Filter patterns":["Filtrer les compositions"],"link color":["Couleur du lien"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Cr\u00e9er\u00a0: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Composition de bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb ins\u00e9r\u00e9e."],"Original":["Original"],"Browse all":["Tout parcourir"],"Could not edit image. %s":["Impossible de modifier l\u2019image. %s"],"Move the selected block(s) down.":["D\u00e9placer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s vers le bas."],"Move the selected block(s) up.":["D\u00e9placer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s vers le haut."],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Tout parcourir\u00a0: cela ouvrira l\u2019outil d\u2019insertion principal dans la barre d\u2019outils de l\u2019\u00e9diteur."],"Name":["Nom"],"Rotate":["Pivoter"],"Portrait":["Portrait"],"Landscape":["Paysage"],"Mixed":["Mixte"],"Right":["Droite"],"Left":["Gauche"],"Bottom":["Bas"],"Top":["Haut"],"Spacing":["Espacement"],"Padding":["Marge interne"],"Image size presets":["Pr\u00e9r\u00e9glages de taille d\u2019image"],"A tip for using the block editor":["Une astuce pour utiliser l\u2019\u00e9diteur de blocs"],"%d block added.":["Bloc %d ajout\u00e9.","Blocs %d ajout\u00e9s."],"Zoom":["Zoomer"],"Aspect Ratio":["Proportion de taille"],"Text":["Texte"],"Design":["Conception"],"Block navigation structure":["Structure du bloc de navigation"],"Moved \"%s\" to clipboard.":[" \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb d\u00e9plac\u00e9 dans le presse-papier."],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloc d\u00e9plac\u00e9 dans le presse-papier.","%d blocs d\u00e9plac\u00e9s dans le presse-papier."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloc copi\u00e9 dans le presse-papier.","%d blocs copi\u00e9s dans le presse-papier."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb copi\u00e9 dans le presse-papier."],"Uncategorized":["Non class\u00e9"],"Change matrix alignment":["Modifier l\u2019alignement matriciel"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Bloc %1$d sur %2$d, niveau %3$d"],"White":["Blanc"],"Black":["Noir"],"Patterns":["Compositions"],"patterns\u0004All":["Toutes"],"Typography":["Typographie"],"Content":["Contenu"],"Line height":["Hauteur de ligne"],"Current media URL:":["URL du m\u00e9dia actuel\u00a0:"],"Block variations":["Variations du bloc"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d \u00e0 la position %3$d en bas"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d \u00e0 la position %3$d \u00e0 gauche"],"User":["Compte"],"Block patterns":["Compositions de blocs"],"Type":["Type"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Le bloc %1$s est au d\u00e9but du contenu et ne peut \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 gauche"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Le bloc %1$s est au d\u00e9but du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 plus haut"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Le bloc %1$s est \u00e0 la fin du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 gauche"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Le bloc %1$s est \u00e0 la fin du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 plus bas"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Une erreur inconnue est survenue durant la cr\u00e9ation. Veuillez r\u00e9essayer."],"Creating":["Cr\u00e9ation"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Changer un type de bloc en cliquant sur l\u2019ic\u00f4ne de bloc sur la barre d\u2019outils."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["D\u00e9placez les fichiers dans l\u2019\u00e9diteur pour automatiquement ins\u00e9rer des blocs de m\u00e9dia."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["D\u00e9sindenter une liste en appuyant sur la touche <kbd>retour arri\u00e8re<\/kbd> en d\u00e9but de ligne."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Indenter une liste en appuyant sur la touche <kbd>espace<\/kbd> en d\u00e9but de ligne."],"Date format":["Format de date"],"text color":["Couleur du texte"],"Choose variation":["Choisir une variante"],"Choose":["Choisir"],"Theme":["Th\u00e8me"],"Multiple selected blocks":["Multiples blocs s\u00e9lectionn\u00e9s"],"Search results for \"%s\"":["R\u00e9sultats de recherche pour \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"The media file has been replaced":["Le fichier m\u00e9dia a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9."],"Replace":["Remplacer"],"Open Media Library":["Ouvrir la m\u00e9diath\u00e8que"],"Justify items right":["Justifier les \u00e9l\u00e9ments \u00e0 droite"],"Justify items center":["Justifier les \u00e9l\u00e9ments au centre"],"Justify items left":["Justifier les \u00e9l\u00e9ments \u00e0 gauche"],"Change items justification":["Modifier la justification des \u00e9l\u00e9ments"],"Large screens":["\u00c9crans larges"],"Medium screens":["\u00c9crans moyens"],"Small screens":["Petits \u00e9crans"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Contr\u00f4ler la propri\u00e9t\u00e9 %1$s pour les surfaces de fen\u00eatre %2$s."],"Press ENTER to add this link":["Appuyer sur entr\u00e9e pour ajouter ce lien"],"Currently selected link settings":["R\u00e9glages du lien actuellement s\u00e9lectionn\u00e9"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Ajouter un bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Ajouter %s"],"%s block added":["Bloc %s ajout\u00e9"],"Use the same %s on all screen sizes.":["Utiliser le m\u00eame %s pour toutes les tailles d\u2019\u00e9crans."],"Search or type URL":["Rechercher ou saisir une URL"],"Open Colors Selector":["Ouvrir le s\u00e9lecteur de couleurs"],"Block breadcrumb":["Bloc de fil d\u2019Ariane"],"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"Midnight":["Minuit"],"Electric grass":["Herbe \u00e9lectrique"],"Pale ocean":["Oc\u00e9an p\u00e2le"],"Luminous dusk":["Cr\u00e9puscule lumineux"],"Blush bordeaux":["Bordeaux rougissant"],"Blush light purple":["Violet clair rougissant"],"Cool to warm spectrum":["Spectre froid vers chaud"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris tr\u00e8s clair vers gris-cyan bleuissant"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Orange vif lumineux vers rouge lumineux"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre vif lumineux vers orange vif"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Vert-cyan clair vers vert-cyan vif"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Bleu-cyan vif vers violet vif"],"Dimensions":["Dimensions"],"Link rel":["Attribut \u00ab\u00a0Rel\u00a0\u00bb du lien"],"Border radius":["Rayon de bordure"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Tandis que vous \u00e9crivez, vous pouvez utiliser la touche <kbd>\/<\/kbd> pour ins\u00e9rer rapidement de nouveaux blocs."],"Color":["Couleur"],"Vivid purple":["Violet \u00e9clatant"],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"Learn more about anchors":["En savoir plus sur les ancres"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Saisir un mot ou deux sans utiliser d\u2019espaces pour cr\u00e9er une adresse web unique \u2013\u00a0une ancre\u00a0\u2013 pour ce titre. Ensuite, vous pourrez cr\u00e9er des liens directement vers cette section de votre page."],"Skip":["Passer"],"Open in new tab":["Ouvrir dans un nouvel onglet"],"Move right":["D\u00e9placer \u00e0 droite"],"Move left":["D\u00e9placer \u00e0 gauche"],"Select a variation to start with:":["S\u00e9lectionner une variante avec laquelle commencer\u00a0:"],"verb\u0004Group":["Grouper"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["D\u00e9grouper"],"Separate multiple classes with spaces.":["Dans le cas de plusieurs classes, s\u00e9parez-les avec des espaces."],"Group":["Groupe"],"This color combination may be hard for people to read.":["Cette combinaison de couleurs risque d\u2019\u00eatre difficile \u00e0 lire."],"Add a block":["Ajouter un bloc"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modifier l\u2019alignement vertical"],"Change block type or style":["Modifier le type ou le style du bloc"],"block style\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"Back":["Retour"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Search":["Recherche"],"Underline":["Souligner"],"Link CSS class":["Classe CSS du lien"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pour modifier ce bloc, vous devez avoir le droit de t\u00e9l\u00e9verser des m\u00e9dias."],"Block tools":["Outils du bloc"],"Thumbnail":["Miniature"],"Full Size":["Pleine taille"],"%s block selected.":["%s bloc s\u00e9lectionn\u00e9.","%s blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Link selected.":["Lien s\u00e9lectionn\u00e9."],"Align text right":["Aligner le texte \u00e0 droite"],"Align text center":["Aligner le texte au centre"],"Align text left":["Aligner le texte \u00e0 gauche"],"imperative verb\u0004Resolve":["R\u00e9soudre"],"font size name\u0004Huge":["\u00c9norme"],"Media":["M\u00e9dia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviguer vers la barre d\u2019outils la plus proche."],"blocks\u0004Most used":["Les plus utilis\u00e9s"],"font size name\u0004Large":["Grand"],"font size name\u0004Medium":["Moyen"],"font size name\u0004Small":["Petit"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Paste or type URL":["Collez ou saisissez l\u2019URL"],"Insert from URL":["Ins\u00e9rer \u00e0 partir d\u2019une URL"],"Styles":["Styles"],"Options":["Options"],"Medium":["Moyen"],"Paste URL or type to search":["Copier l\u2019URL ou saisir une recherche"],"Resolve Block":["R\u00e9soudre les probl\u00e8mes de ce bloc"],"Convert to HTML":["Convertir en HTML"],"This block can only be used once.":["Ce bloc ne peut \u00eatre utilis\u00e9 qu\u2019une fois."],"Block contains unexpected or invalid content.":["Le bloc contient du contenu invalide ou inattendu."],"Change type of %d block":["Modifier le type de %d bloc","Modifier le type de %d blocs"],"Current":["Actuel"],"After Conversion":["Apr\u00e8s conversion"],"Change alignment":["Modifier l\u2019alignement"],"Change text alignment":["Modifier l\u2019alignement du texte"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"%s: This file is empty.":["%s : Ce fichier est vide."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s : D\u00e9sol\u00e9 ce type de fichier n\u2019est pas pris en charge ici."],"Convert to Classic Block":["Convertir en bloc Classique"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Ins\u00e9rer un nouveau block avant le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Remove the selected block(s).":["Retirer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Duplicate the selected block(s).":["Dupliquer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Clear selection.":["Effacer la s\u00e9lection."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["S\u00e9lectionner tout le texte lors de la saisie. Appuyez \u00e0 nouveau pour s\u00e9lectionner tous les blocs."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Ins\u00e9rer un nouveau bloc apr\u00e8s le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d vers la position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d vers la position %3$d"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["D\u00e9placer %1$d blocs d\u2019une place au dessus de %2$d"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["D\u00e9placer %1$d blocs d\u2019une place par rapport \u00e0 %2$d"],"Edit URL":["Modifier l\u2019URL"],"Auto":["Auto"],"Available block types":["Types de bloc disponibles"],"Column":["Colonne"],"Large":["Large"],"Vivid cyan blue":["Bleu cyan vif"],"Pale cyan blue":["Bleu cyan p\u00e2le"],"Light green cyan":["Vert clair cyan"],"Vivid green cyan":["Cyan vert vif"],"Luminous vivid amber":["Ambre lumineux et vif"],"Luminous vivid orange":["Orange vif lumineux"],"Vivid red":["Rouge vif"],"Pale pink":["Rose p\u00e2le"],"Cyan bluish gray":["Gris bleut\u00e9 cyan"],"Transform to":["Transformer en"],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s : Ce fichier d\u00e9passe la taille maximum de t\u00e9l\u00e9versement de ce site."],"No results found.":["Aucun r\u00e9sultat trouv\u00e9."],"Skip to the selected block":["Aller au bloc s\u00e9lectionn\u00e9."],"Height":["Hauteur"],"Width":["Largeur"],"Link settings":["R\u00e9glages de lien"],"Media Library":["M\u00e9diath\u00e8que"],"Next page":["Page suivante"],"Advanced":["Avanc\u00e9"],"Plugins":["Extensions"],"Copy":["Copier"],"no title":["aucun titre"],"No blocks found.":["Aucun bloc trouv\u00e9."],"Blocks":["Blocs"],"Search for a block":["Rechercher un bloc"],"Undo":["D\u00e9faire"],"Edit visually":["Modifier visuellement"],"Duplicate":["Dupliquer"],"Move down":["D\u00e9placer vers le bas"],"Move up":["D\u00e9placer vers le haut"],"Edit as HTML":["Modifier en HTML"],"Convert to Blocks":["Convertir en blocs"],"Block: %s":["Bloc\u00a0: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Ce bloc a rencontr\u00e9 une erreur et ne peut pas \u00eatre pr\u00e9visualis\u00e9."],"No block selected.":["Aucun bloc s\u00e9lectionn\u00e9."],"Remove":["Retirer"],"Find original":["Trouver l\u2019original"],"Document":["Document"],"Tools":["Outils"],"Settings":["R\u00e9glages"],"No results.":["Aucun r\u00e9sultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas."],"URL":["URL"],"Submit":["Envoyer"],"Close":["Fermer"],"Link":["Lien"],"Strikethrough":["Barrer"],"Video":["Vid\u00e9o"],"Paragraph":["Paragraphe"],"List view":["Vue en liste"],"Size":["Taille"],"Image":["Image"],"Preview":["Aper\u00e7u"],"Heading":["Titre"],"None":["Aucun"],"Columns":["Colonnes"],"Button":["Bouton"],"Apply":["Appliquer"],"Edit":["Modifier"],"Cancel":["Annuler"],"More":["En savoir plus"],"Heading %d":["Titrage %d"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9s vers le bas car ils sont d\u00e9j\u00e0 tout en bas."],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9s vers le haut car ils sont d\u00e9j\u00e0 tout en haut."],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb est le seul bloc et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9"],"Add %s":["Ajouter\u00a0: %s"],"More options":["Plus d\u2019options"],"%d result found.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s."],"Remove link":["Retirer le lien"],"Insert link":["Ins\u00e9rer un lien"],"Edit link":["Modifier le lien"],"Grid view":["Vue en grille"],"Fixed background":["Arri\u00e8re-plan fixe"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Le bloc %1$s est au d\u00e9but du contenu et ne peut \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 droite"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Le bloc %1$s est \u00e0 la fin du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 droite"],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Write":["\u00c9crire"],"Text alignment":["Alignement du texte"],"Attempt recovery":["Tentative de r\u00e9cup\u00e9ration"],"Audio":["Son"],"Clear":["Effacer"],"HTML anchor":["Ancre HTML"],"Full width":["Pleine largeur"],"Align right":["Aligner \u00e0 droite"],"Align center":["Aligner au centre"],"Align left":["Aligner \u00e0 gauche"],"Wide width":["Grande largeur"],"Additional CSS class(es)":["Classe(s) CSS additionnelle(s)"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Cette combinaison de couleurs est difficilement lisible. Essayez d\u2019utiliser une couleur d\u2019arri\u00e8re-plan plus sombre et\/ou un %s plus clair."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Cette combinaison de couleurs peut \u00eatre difficile \u00e0 lire pour certaines personnes. Essayer une couleur d\u2019arri\u00e8re-plan plus claire et\/ou une couleur de %s plus fonc\u00e9e."],"Publish":["Publier"],"Save":["Enregistrer"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}