{"translation-revision-date":"2025-03-27 11:58:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"noun\u0004Upload":["C\u00e0rrega"],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Compacte"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Equilibrat"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["Confortable"],"Density":["Densitat"],"AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122":["AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["S'ha suprimit \u00ab%s\u00bb."],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (C\u00f2pia)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["Personalitzat"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Theme Colors":["Colors del tema"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>P\u00e0gina<\/div>%1$s<div>de %2$s<\/div>"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Post Edit":["Edici\u00f3 de l'entrada"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["Segur que voleu suprimir la mida del tipus de lletra \u00ab%s\u00bb predefinida?"],"Heading 6":["Cap\u00e7alera 6"],"Heading 5":["Cap\u00e7alera 5"],"Heading 4":["Cap\u00e7alera 4"],"Heading 3":["Cap\u00e7alera 3"],"Heading 2":["Cap\u00e7alera 2"],"Heading 1":["Cap\u00e7alera 1"],"All headings":["Totes les cap\u00e7aleres"],"font source\u0004Custom":["Personalitzades"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"Draft new: %s":["Nou esborrany: %s"],"All items":["Tots els elements"],"View is used as a noun\u0004View options":["Visualitza les opcions"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["No sincronitzat"],"Blur":["Difuminat"],"Y Position":["Posici\u00f3 Y"],"X Position":["Posici\u00f3 X"],"Remove shadow":["Elimina l'ombra"],"Shadow name":["Nom de l'ombra"],"Add shadow":["Afegeix una ombra"],"Shadow %s":["Ombra %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Gestiona i crea estils d'ombres per utilitzar a tot el lloc."],"Palettes":["Paletes"],"Add colors":["Afegeix colors"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronitzat"],"%d Item selected":["S'ha seleccionat %d element","S'han seleccionat %d elements"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["La combinaci\u00f3 de colors utilitzats a tot el lloc i en els selectors de color."],"Edit palette":["Edita la paleta"],"No items found":["No s'ha trobat cap element"],"Loading items\u2026":["S'estan carregant elements..."],"Includes every template part defined for any area.":["Inclou totes les seccions de plantilla definides per a qualsevol \u00e0rea."],"All Template Parts":["Totes les seccions de la plantilla"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Segur que voleu aplicar aquesta revisi\u00f3? Qualsevol canvi no desat es perdr\u00e0."],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Colors de la paleta i l'aplicaci\u00f3 d'aquests colors en els elements del lloc."],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no \u00e9s: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9s: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no \u00e9s tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9s tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no \u00e9s cap: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9s qualsevol: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"There was an error installing fonts.":["S'ha produ\u00eft un error en instal\u00b7lar els tipus de lletra."],"Is not all":["No \u00e9s tots"],"Is all":["\u00c9s tots"],"Is none":["No \u00e9s cap"],"Is any":["\u00c9s qualsevol"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Items per page":["Elements per p\u00e0gina"],"Add fonts":["Afegeix tipus de lletra"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Els tipus de lletra pujats apareixen a la mediateca i es poden utilitzar al tema. Formats admesos: .ttf, .otf, .woff i .woff2."],"No fonts found to install.":["No s'ha trobat cap tipus de lletra per instal\u00b7lar."],"font categories\u0004All":["Totes"],"Connect to Google Fonts":["Connecta amb el Google Fonts"],"%d variant":["%d variant","%d variants"],"Select all":["Selecciona-ho tot"],"Deselect all":["Desselecciona-ho tot"],"Style Revisions":["Revisions d'estil"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Segur que voleu suprimir el tipus de lletra \u00ab%s\u00bb i totes les seves variants i recursos?"],"Is not":["No \u00e9s"],"Is":["\u00c9s"],"Conditions":["Condicions"],"Activate %s":["Activa %s"],"Activate %s & Save":["Activa %s i desa"],"(Unsaved)":["(No s'ha desat)"],"Add filter":["Afegeix un filtre"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Feu clic als estils desats anteriorment per previsualitzar-los. Per restaurar una versi\u00f3 seleccionada a l'editor, premeu \u00abAplica\u00bb. Quan estigueu a punt, utilitzeu el bot\u00f3 Desa per desar els canvis."],"Add new view":["Afegeix una nova vista"],"Action menu for %s pattern category":["Men\u00fa d'accions per a categoria de patr\u00f3 %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Segur que voleu suprimir la categoria \"%s\"? Els patrons no se suprimiran."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["S'ha produ\u00eft un error en suprimir la categoria de patr\u00f3."],"Trash":["Paperera"],"Drafts":["Esborranys"],"Current page":["P\u00e0gina actual"],"Sort by":["Ordena per"],"Sort descending":["Ordre descendent"],"Sort ascending":["Ordre ascendent"],"No results":["Sense resultats"],"Reset styles":["Reinicialitza els estils"],"Fonts were installed successfully.":["Els tipus de lletra s'han instal\u00b7lat correctament."],"Empty template part":["Secci\u00f3 de plantilla buida"],"Manage fonts":["Gestiona els tipus de lletra"],"Fonts":["Tipus de lletra"],"Install Fonts":["Instal\u00b7la tipus de lletra"],"Install":["Instal\u00b7la"],"No fonts found. Try with a different search term":["No s'ha trobat cap tipus de lletra. Proveu amb un terme de cerca diferent"],"Font name\u2026":["Nom del tipus de lletra..."],"Select font variants to install.":["Seleccioneu les variants de tipus de lletra que voleu instal\u00b7lar."],"Allow access to Google Fonts":["Permetre l'acc\u00e9s als tipus de lletra de Google"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Tamb\u00e9 podeu pujar fitxers directament a la pestanya Puja."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Per instal\u00b7lar tipus de lletra de Google heu de donar perm\u00eds per connectar-vos directament als servidors de Google. Els tipus de lletra que instal\u00b7leu es baixaran de Google i s'emmagatzemaran al lloc. A continuaci\u00f3, el lloc utilitzar\u00e0 aquests tipus de lletra allotjats localment."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Trieu variants de tipus de lletra. Tingueu en compte que massa variants podrien fer que el lloc sigui m\u00e9s lent."],"Upload font":["Pugeu tipus de lletra"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variants actives"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra negreta"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi negreta"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra prima"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Afegiu el vostre propi CSS per personalitzar l'aparen\u00e7a del bloc %s. No cal que inclogueu un selector CSS, nom\u00e9s cal que afegiu la propietat i el valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["S'ha importat \u00ab%s\u00bb del fitxer JSON."],"Import pattern from JSON":["Importa el patr\u00f3 d'un fitxer JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Una llista de tots els patrons de totes les fonts."],"No results found":["No s'ha trobat cap resultat"],"All patterns":["Tots els patrons"],"Style revisions":["Revisions de l\u2019estil"],"Customize CSS":["Personalitza el CSS"],"Default styles":["Estils per defecte"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Canvis desats per %1$s el %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Canvis sense desar de %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reinicialitza els estils per als valors predeterminats del tema"],"Font family uninstalled successfully.":["S'ha desinstal\u00b7lat correctament la fam\u00edlia del tipus de lletra."],"Last page":["Darrera p\u00e0gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e0gina anterior"],"First page":["Primera p\u00e0gina"],"%s item":["%s element","%s elements"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per canviar la mida del llen\u00e7. Mantingueu premut el canvi de mida per canviar la mida en increments m\u00e9s grans."],"Go to the Dashboard":["V\u00e9s al tauler"],"Patterns content":["Contingut dels patrons"],"Open command palette":["Obre la paleta d'ordres"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tingueu en compte que la mateixa plantilla pot ser utilitzada per diverses p\u00e0gines, de manera que qualsevol canvi que es faci aqu\u00ed pot afectar altres p\u00e0gines del lloc web. Per tornar a editar el contingut de la p\u00e0gina, feu clic al bot\u00f3 \u00abEnrere\u00bb de la barra d'eines."],"Editing a template":["Edici\u00f3 d'una plantilla"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Ara \u00e9s possible editar el contingut de la p\u00e0gina a l'editor del lloc. Per personalitzar altres parts de la p\u00e0gina, com ara la cap\u00e7alera i el peu de p\u00e0gina, canvieu a editar la plantilla mitjan\u00e7ant els par\u00e0metres de la barra lateral."],"Continue":["Continua"],"Editing a page":["Edici\u00f3 d'una p\u00e0gina"],"My patterns":["Els meus patrons"],"Sync status":["Estat de sincronitzaci\u00f3"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Patrons que es poden canviar lliurement sense afectar el lloc."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Patrons que es mantenen sincronitzats a tot el lloc web."],"Empty pattern":["Patr\u00f3 buit"],"Learn about styles":["Apreneu sobre els estils"],"Open styles":["Estils oberts"],"An error occurred while creating the item.":["S'ha produ\u00eft un error en crear l'element."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["No s'ha pogut duplicar el men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3 duplicat"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["No s'ha pogut canviar el nom del men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["S'ha canviat el nom del men\u00fa de navegaci\u00f3"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["No s'ha pogut suprimir el men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Segur que voleu suprimir aquest men\u00fa de navegaci\u00f3?"],"Navigation title":["T\u00edtol de navegaci\u00f3"],"Go to %s":["Ves a %s"],"Select what the new template should apply to:":["Seleccioneu a qu\u00e8 s'ha d'aplicar la nova plantilla:"],"E.g. %s":["P. ex. %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gestioneu quins patrons estan disponibles quan s\u2019edita el lloc web."],"View site (opens in a new tab)":["Visualitza el lloc web (s'obre en una pestanya nova)"],"Pending":["Pendent"],"Create draft":["Crea un esborrany"],"No title":["Sense t\u00edtol"],"Review %d change\u2026":["Revisa %d canvi...","Revisa %d canvis\u2026"],"Navigation Menu missing.":["Falta el men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Els men\u00fas de navegaci\u00f3 s\u00f3n una col\u00b7lecci\u00f3 de blocs seleccionats que permeten als visitants despla\u00e7ar-se pel lloc web."],"Manage your Navigation Menus.":["Gestioneu els men\u00fas de navegaci\u00f3."],"Examples of blocks":["Exemples de blocs"],"Save panel":["Desa el panell"],"Close Styles":["Tanca els estils"],"Close revisions":["Tanca les revisions"],"Activate":["Activa"],"Activate & Save":["Activa i desa"],"Site Preview":["Previsualitzaci\u00f3 del lloc web"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gestioneu els tipus de lletra i la tipografia utilitzats a la llegenda."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemples de blocs de la categoria %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeu plantilles noves o reinicieu les personalitzacions fetes a les plantilles proporcionades pel tema."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a del lloc web mitjan\u00e7ant l'editor de blocs."],"Learn more about CSS":["Apreneu m\u00e9s sobre CSS"],"(no title %s)":["(sense t\u00edtol %s)"],"Style Variations":["Variacions d'estils"],"Apply globally":["Aplica globalment"],"%s styles applied.":["%s estils aplicats."],"Template part":["Secci\u00f3 de plantilla"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplica la tipografia, l'espaiat, les dimensions i els estils de color d'aquest bloc a tots els blocs %s."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Obre els estils de %s al quadre d'estils"],"Style Book":["Llibre d'estils"],"Additional CSS":["CSS addicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Afegiu CSS propi per personalitzar l'aparen\u00e7a i el disseny del lloc web."],"Randomize colors":["Colors aleatoris"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Trieu una variant per canviar l'aspecte del lloc web."],"Pattern":["Patr\u00f3"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra un arxiu amb les \u00faltimes entrades del tipus: %s."],"Archive: %s":["Arxiu: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arxiu: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" creat amb \u00e8xit."],"All Authors":["Tots els autors"],"No authors found.":["No s'han trobat autors."],"Search Authors":["Busca autors"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia que s'utilitzen a les cap\u00e7aleres."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccioneu el nivell de cap\u00e7alera"],"View site":["Mostra el lloc web"],"Suggestions list":["Llistat de suggeriments"],"Custom template":["Plantilla personalitzada"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra la taxonomia: %s."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descriviu la plantilla, p. ex. \u201cEntrada amb barra lateral\". Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Displays a single item: %s.":["Mostra un sol element: %s."],"Single item: %s":["Element \u00fanic: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Aquesta plantilla s'utilitzar\u00e0 nom\u00e9s per a l'element espec\u00edfic escollit."],"For a specific item":["Per a un element espec\u00edfic"],"For all items":["Per a tots els elements"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Seleccioneu si voleu crear una sola plantilla per a tots els elements o una d'espec\u00edfica."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gestiona els tipus de lletres i la tipografia utilitzats en els botons."],"This Navigation Menu is empty.":["Aquest men\u00fa de navegaci\u00f3 est\u00e0 buit."],"Browse styles":["Navega pels estils"],"Navigation Menu successfully deleted.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 s'ha suprimit correctament."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixa el tema amb plantilles i estils actualitzats."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L\u2019extensi\u00f3 \"%s\" ha trobat un error i no es pot representar."],"font weight\u0004Black":["Negre"],"font weight\u0004Bold":["Negreta"],"font weight\u0004Medium":["Mitjana"],"font weight\u0004Light":["Lleugera"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exporta"],"Delete":["Suprimeix"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["S'ha produ\u00eft un error en crear l'exportaci\u00f3 del lloc web."],"Actions":["Accions"],"Rename":["Canvia el nom"],"An error occurred while creating the template.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la plantilla."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona els tipus de lletra i tipografia utilitzats en els enlla\u00e7os."],"Manage the fonts used on the site.":["Gestioneu els tipus de lletra utilitzats al lloc web."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra les \u00faltimes entrades escrites per un sol autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada per aprendre a treure-li el m\u00e0xim partit."],"New to block themes and styling your site?":["No coneixeu els temes de blocs o com aplicar estils al lloc?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podeu ajustar els blocs per garantir una experi\u00e8ncia cohesionada a tot el lloc web: afegiu els colors \u00fanics a un bloc de botons de marca o ajusteu el bloc de cap\u00e7alera a la mida que preferiu."],"Personalize blocks":["Personalitza els blocs"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Podeu personalitzar el lloc web tant com vulgueu amb diferents colors, tipografies i dissenys. O, si ho preferiu, deixeu-ho en mans del tema!"],"Set the design":["Defineix el disseny"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteu el lloc web o doneu-li un aspecte completament nou. Sigueu creatius: qu\u00e8 tal una paleta de colors nova per als botons o triar un tipus de lletra nou? Mireu qu\u00e8 podeu fer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Benvinguts a Estils"],"styles":["estils"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Feu clic <StylesIconImage \/> per comen\u00e7ar a dissenyar els blocs i trieu la vostra tipografia, disseny i colors."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dissenyeu tot el que hi ha al lloc web, des de la cap\u00e7alera fins al peu de p\u00e0gina, mitjan\u00e7ant blocs."],"Edit your site":["Edita el lloc web"],"Welcome to the site editor":["Us donem la benvinguda a l'editor del lloc web"],"Drag to resize":["Arrossega per a redimensionar"],"Remove %s":["Suprimeix %s"],"No Navigation Menus found.":["No s'han trobat men\u00fas de navegaci\u00f3."],"Elements":["Elements"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics i per a tot el lloc web."],"Palette":["Paleta"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics per a tot el lloc web."],"Colors":["Colors"],"Duotone":["Bit\u00f2"],"Shadows":["Ombres"],"Layout":["Disseny"],"Custom Template":["Plantilla personalitzada"],"Create custom template":["Crea una plantilla personalitzada"],"Grid":["Graella"],"Add template: %s":["Afegeix una plantilla: %s"],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Captions":["Llegendes"],"Reset to defaults":["Restableix als valors predeterminats"],"Details":["Detalls"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Author":["Autor"],"Name":["Nom"],"Design":["Disseny"],"Text":["Text"],"Open Navigation":["Obre la navegaci\u00f3"],"Posts":["Entrades"],"Pages":["P\u00e0gines"],"Uncategorized":["Sense categoria"],"Open save panel":["Obre el quadre"],"Patterns":["Patrons"],"Typography":["Tipografia"],"Menu":["Men\u00fa"],"User":["Usuari"],"Add template":["Afegeix plantilla"],"Empty template":["Plantilla buida"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Botons"],"Background":["Fons"],"Get started":["Primers passos"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"All template parts":["Totes les seccions de plantilla"],"Navigation":["Navegaci\u00f3"],"All templates":["Totes les plantilles"],"Template":["Plantilla"],"Gradient":["Degradat"],"Templates":["Plantilles"],"Color":["Color"],"Custom":["Personalitzat"],"Move right":["Mou a la dreta"],"Move left":["Mou a l'esquerra"],"Links":["Enlla\u00e7os"],"Custom Colors":["Colors personalitzats"],"Back":["Enrere"],"Default":["Per defecte"],"Search":["Cerca"],"All Blocks":["Tots els blocs"],"Media":["Multim\u00e8dia"],"Styles":["Estils"],"Options":["Opcions"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Title":["T\u00edtol"],"Create":["Crea"],"Save your changes.":["Deseu els canvis."],"Learn more":["Llegiu m\u00e9s"],"Pagination":["Paginaci\u00f3"],"Next page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Scheduled":["Previst"],"Headings":["Cap\u00e7aleres"],"Private":["Privada"],"Saving":["S'est\u00e0 desant"],"Published":["Publicada"],"Update":["Actualitza"],"%d Revision":["%d revisi\u00f3","%d revisions"],"Order":["Ordre"],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Saved":["S'ha desat"],"Embeds":["Incrustats"],"Blocks":["Blocs"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Duplicate":["Duplica"],"Move down":["Mou avall"],"Move up":["Mou amunt"],"Remove":["Suprimeix"],"Reset":["Reinicialitza"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Close":["Tanca"],"Category":["Categoria"],"Table":["Taula"],"List":["Llista"],"Size":["Mida"],"Preview":["Previsualitza"],"Heading %d":["Cap\u00e7alera %d"],"More":["M\u00e9s"],"Apply":["Aplica"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Edit":["Edita"],"Widgets":["Ginys"],"Save":["Desa"],"Revisions":["Revisions"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}