{"translation-revision-date":"2024-12-02 22:25:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" opprettet."],"Drag to resize":["Dra for \u00e5 endre st\u00f8rrelse"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Maler hjelper deg definere oppsettet for nettstedet. Du kan tilpasse alle aspekter av dine innlegg og sider ved \u00e5 bruke blokker og m\u00f8nstre i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Welcome to the template editor":["Velkommen til redigeringsverkt\u00f8yet for maler"],"Use theme styles":["Bruk temastiler"],"Make the editor look like your theme.":["S\u00f8rg for at redigeringsverkt\u00f8yet ser ut som ditt tema"],"Site Icon":["Nettstedsikon"],"Name":["Navn"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle blokker tilgjengelige for deg er i blokkbiblioteket. Du finner det overalt du ser ikonet <InserterIconImage \/>."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Hver blokk kommer med sitt eget sett kontroller for \u00e5 endre ting som farge, bredde og justering. Disse vil vises og skjules automatisk n\u00e5r du har valgt blokken."],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I redigeringsverkt\u00f8yet i WordPress er hvert avsnitt, bilde eller video representert med en egen \"blokk\" av innhold."],"Get started":["Kom i gang"],"inserter":["innsetter"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Oppfriskning av siden er n\u00f8dvendig for denne endringen. S\u00f8rg for at ditt innhold er lagret for du oppfrisker."],"Back":["Tilbake"],"Fullscreen mode":["Modus for fullskjerm"],"Create":["Lag"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Advanced":["Avansert"],"Undo":["Angre"],"Edit":["Rediger"],"Custom fields":["Egendefinerte felter"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}